,video_name,is_name,is_comic,comic_name,tokens
0,Le Barbecue Disney - La chanson de Frédéric Fromet,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Frédéric Fromet""]","[""Le"", ""Barbecue"", ""Disney"", ""-"", ""La"", ""chanson"", ""de"", ""Fr\u00e9d\u00e9ric"", ""Fromet""]"
1,Le Roi et l'Oiseau - La Chronique de Christine Gonzalez,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Christine Gonzalez""]","[""Le"", ""Roi"", ""et"", ""l'"", ""Oiseau"", ""-"", ""La"", ""Chronique"", ""de"", ""Christine"", ""Gonzalez""]"
2,L'amour du lac - La chronique d'Hippolyte Girardot,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Hippolyte Girardot""]","[""L'"", ""amour"", ""du"", ""lac"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""d'"", ""Hippolyte"", ""Girardot""]"
3,La fille de la piscine de Léa Tourret - La chronique de Juliette Arnaud,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""La"", ""fille"", ""de"", ""la"", ""piscine"", ""de"", ""L\u00e9a"", ""Tourret"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Juliette"", ""Arnaud""]"
4,"""Le soleil va moins faire son malin quand Jean-Luc va aller lui hurler dessus ""les températures c'e","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Le"", ""soleil"", ""va"", ""moins"", ""faire"", ""son"", ""malin"", ""quand"", ""Jean-Luc"", ""va"", ""aller"", ""lui"", ""hurler"", ""dessus"", ""\""les"", ""temp\u00e9ratures"", ""c'"", ""e""]"
5,Seins en quête d’une libération - La chronique d'Isabelle Sorente,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Isabelle Sorente""]","[""Seins"", ""en"", ""qu\u00eate"", ""d\u2019une"", ""lib\u00e9ration"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""d'"", ""Isabelle"", ""Sorente""]"
6,Pickles de navet express - Les recettes de François-Régis Gaudry,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""Pickles"", ""de"", ""navet"", ""express"", ""-"", ""Les"", ""recettes"", ""de"", ""Fran\u00e7ois-R\u00e9gis"", ""Gaudry""]"
7,La Belle et les Bêtes - Gérémy Crédeville part en live,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0]",1,"[""Gérémy Crédeville""]","[""La"", ""Belle"", ""et"", ""les"", ""B\u00eates"", ""-"", ""G\u00e9r\u00e9my"", ""Cr\u00e9deville"", ""part"", ""en"", ""live""]"
8,Ras-Le-Bol des armes que Stallone fasse des pichenettes - Tanguy Pastureau maltraite l'info,"[0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0]",1,"[""Tanguy Pastureau""]","[""Ras-Le-Bol"", ""des"", ""armes"", ""que"", ""Stallone"", ""fasse"", ""des"", ""pichenettes"", ""-"", ""Tanguy"", ""Pastureau"", ""maltraite"", ""l'"", ""info""]"
9,Le spectacle de danse de ma nièce - La Drôle D'Humeur De Tristan Lopin,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Tristan Lopin""]","[""Le"", ""spectacle"", ""de"", ""danse"", ""de"", ""ma"", ""ni\u00e8ce"", ""-"", ""La"", ""Dr\u00f4le"", ""D'"", ""Humeur"", ""De"", ""Tristan"", ""Lopin""]"
10,Lucien Jean-Baptiste - Morgane Cadignan n'aime pas,"[1, 1, 0, 1, 1, 0, 0, 0]",1,"[""Morgane Cadignan""]","[""Lucien"", ""Jean-Baptiste"", ""-"", ""Morgane"", ""Cadignan"", ""n'"", ""aime"", ""pas""]"
11,Bilan du premier tour des législatives : la déroute des candidats portés par la complosphère,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Bilan"", ""du"", ""premier"", ""tour"", ""des"", ""l\u00e9gislatives"", "":"", ""la"", ""d\u00e9route"", ""des"", ""candidats"", ""port\u00e9s"", ""par"", ""la"", ""complosph\u00e8re""]"
12,"Julie Fuchs reprend Barbara : ""Une petite cantate"" - La carte blanche","[1, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Julie"", ""Fuchs"", ""reprend"", ""Barbara"", "":"", ""\""Une"", ""petite"", ""cantate\"""", ""-"", ""La"", ""carte"", ""blanche""]"
13,Météo : les mots et les images du beau temps - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""M\u00e9t\u00e9o"", "":"", ""les"", ""mots"", ""et"", ""les"", ""images"", ""du"", ""beau"", ""temps"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
14,"E Macron en Ukraine : ""Quatre mois pour clarifier les choses c'est long quand on est en guerre""","[0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""E"", ""Macron"", ""en"", ""Ukraine"", "":"", ""\""Quatre"", ""mois"", ""pour"", ""clarifier"", ""les"", ""choses"", ""c'"", ""est"", ""long"", ""quand"", ""on"", ""est"", ""en"", ""guerre\""""]"
15,"Marine Le Pen : ""on peut obtenir qu'Emmanuel Macron n'ait pas la majorité absolue"" à l'Assemblée","[1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Marine"", ""Le"", ""Pen"", "":"", ""\""on"", ""peut"", ""obtenir"", ""qu'"", ""Emmanuel"", ""Macron"", ""n'"", ""ait"", ""pas"", ""la"", ""majorit\u00e9"", ""absolue\"""", ""\u00e0"", ""l'"", ""Assembl\u00e9e""]"
16,Séries - Le Billet de François Morel,"[0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""François Morel""]","[""S\u00e9ries"", ""-"", ""Le"", ""Billet"", ""de"", ""Fran\u00e7ois"", ""Morel""]"
17,Plan de la ville de Saint-Gratien - Le Billet de François Morel,"[0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""François Morel""]","[""Plan"", ""de"", ""la"", ""ville"", ""de"", ""Saint-Gratien"", ""-"", ""Le"", ""Billet"", ""de"", ""Fran\u00e7ois"", ""Morel""]"
18,Lettre à un adjudant - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettre"", ""\u00e0"", ""un"", ""adjudant"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
19,Imprimantes à biscuits et capsules spatiales : les trouvailles les plus étonnantes du salon Vivatech,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Imprimantes"", ""\u00e0"", ""biscuits"", ""et"", ""capsules"", ""spatiales"", "":"", ""les"", ""trouvailles"", ""les"", ""plus"", ""\u00e9tonnantes"", ""du"", ""salon"", ""Vivatech""]"
20,La voix du sexe des Belges : le retour - La chronique de Laurence Bibot,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Laurence Bibot""]","[""La"", ""voix"", ""du"", ""sexe"", ""des"", ""Belges"", "":"", ""le"", ""retour"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Laurence"", ""Bibot""]"
21,La voix de la polémique la plus rentable - La chronique de Laurence Bibot,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Laurence Bibot""]","[""La"", ""voix"", ""de"", ""la"", ""pol\u00e9mique"", ""la"", ""plus"", ""rentable"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Laurence"", ""Bibot""]"
22,Le questionnaire Jupiproust de Camille Froidevaux-Metterie - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Camille"", ""Froidevaux-Metterie"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
23,Bien vivre sa canicule - Le Moment Meurice,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]",1,"[""Meurice""]","[""Bien"", ""vivre"", ""sa"", ""canicule"", ""-"", ""Le"", ""Moment"", ""Meurice""]"
24,Faisons des économies - Le Moment Meurice,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]",1,"[""Meurice""]","[""Faisons"", ""des"", ""\u00e9conomies"", ""-"", ""Le"", ""Moment"", ""Meurice""]"
25,La ferme digitale - Le Moment Meurice,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]",1,"[""Meurice""]","[""La"", ""ferme"", ""digitale"", ""-"", ""Le"", ""Moment"", ""Meurice""]"
26,1er tour des Législatives : le bilan - Le Moment Meurice,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]",1,"[""Meurice""]","[""1er"", ""tour"", ""des"", ""L\u00e9gislatives"", "":"", ""le"", ""bilan"", ""-"", ""Le"", ""Moment"", ""Meurice""]"
27,Air candidature - Le Moment Meurice,"[0, 0, 0, 0, 0, 1]",1,"[""Meurice""]","[""Air"", ""candidature"", ""-"", ""Le"", ""Moment"", ""Meurice""]"
28,Point météo à Kiev Bachelot de retour aux Grosses Têtes et trou noir voyou - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Point"", ""m\u00e9t\u00e9o"", ""\u00e0"", ""Kiev"", ""Bachelot"", ""de"", ""retour"", ""aux"", ""Grosses"", ""T\u00eates"", ""et"", ""trou"", ""noir"", ""voyou"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
29,Législatives 2022 : Danièle Obono députée réélue au premier tour,"[0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L\u00e9gislatives"", ""2022"", "":"", ""Dani\u00e8le"", ""Obono"", ""d\u00e9put\u00e9e"", ""r\u00e9\u00e9lue"", ""au"", ""premier"", ""tour""]"
30,"""Autour de ton cou"" - Stephan Eicher (en live) sur Popopop","[0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Autour"", ""de"", ""ton"", ""cou\"""", ""-"", ""Stephan"", ""Eicher"", ""(en"", ""live)"", ""sur"", ""Popopop""]"
31,Christine Ockrent Thomas Snégaroff : le Watergate a 50 ans - L'Instant M,"[1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Christine"", ""Ockrent"", ""Thomas"", ""Sn\u00e9garoff"", "":"", ""le"", ""Watergate"", ""a"", ""50"", ""ans"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
32,L’Hommage de la semaine - Tom Villa a tout compris,"[0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0]",1,"[""Tom Villa""]","[""L\u2019Hommage"", ""de"", ""la"", ""semaine"", ""-"", ""Tom"", ""Villa"", ""a"", ""tout"", ""compris""]"
33,La polémique de la semaine - Tom Villa a tout compris,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0]",1,"[""Tom Villa""]","[""La"", ""pol\u00e9mique"", ""de"", ""la"", ""semaine"", ""-"", ""Tom"", ""Villa"", ""a"", ""tout"", ""compris""]"
34,La France ce nouveau Punta Cana en plus chaud - Tanguy Pastureau maltraite l'info,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0]",1,"[""Tanguy Pastureau""]","[""La"", ""France"", ""ce"", ""nouveau"", ""Punta"", ""Cana"", ""en"", ""plus"", ""chaud"", ""-"", ""Tanguy"", ""Pastureau"", ""maltraite"", ""l'"", ""info""]"
35,Plus que 3 minutes pour solder mon compte Cpf - Le billet de Tanguy Pastureau,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Tanguy Pastureau""]","[""Plus"", ""que"", ""3"", ""minutes"", ""pour"", ""solder"", ""mon"", ""compte"", ""Cpf"", ""-"", ""Le"", ""billet"", ""de"", ""Tanguy"", ""Pastureau""]"
36,Des fantômes en banlieue parisienne - Tanguy Pastureau maltraite l'info,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0]",1,"[""Tanguy Pastureau""]","[""Des"", ""fant\u00f4mes"", ""en"", ""banlieue"", ""parisienne"", ""-"", ""Tanguy"", ""Pastureau"", ""maltraite"", ""l'"", ""info""]"
37,Retour sur les élections - Tanguy Pastureau maltraite l'info,"[0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0]",1,"[""Tanguy Pastureau""]","[""Retour"", ""sur"", ""les"", ""\u00e9lections"", ""-"", ""Tanguy"", ""Pastureau"", ""maltraite"", ""l'"", ""info""]"
38,La France n'a pas d'idées mais elle a des chenilles - Tanguy Pastureau maltraite l'info,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0]",1,"[""Tanguy Pastureau""]","[""La"", ""France"", ""n'"", ""a"", ""pas"", ""d'"", ""id\u00e9es"", ""mais"", ""elle"", ""a"", ""des"", ""chenilles"", ""-"", ""Tanguy"", ""Pastureau"", ""maltraite"", ""l'"", ""info""]"
39,Kylie Minogue en mini-robe la vie quoi - Tanguy Pastureau maltraite l'info,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0]",1,"[""Tanguy Pastureau""]","[""Kylie"", ""Minogue"", ""en"", ""mini-robe"", ""la"", ""vie"", ""quoi"", ""-"", ""Tanguy"", ""Pastureau"", ""maltraite"", ""l'"", ""info""]"
40,Joann Sfar - Morgane Cadignan n'aime pas,"[1, 1, 0, 1, 1, 0, 0, 0]",1,"[""Morgane Cadignan""]","[""Joann"", ""Sfar"", ""-"", ""Morgane"", ""Cadignan"", ""n'"", ""aime"", ""pas""]"
41,Karole Rocher et Samir Guesmi - Morgane Cadignan n'aime pas,"[1, 1, 0, 1, 1, 1, 1, 1, 0, 0, 0]",1,"[""Morgane Cadignan""]","[""Karole"", ""Rocher"", ""et"", ""Samir"", ""Guesmi"", ""-"", ""Morgane"", ""Cadignan"", ""n'"", ""aime"", ""pas""]"
42,Thierry Lhermitte - Morgane Cadignan n'aime pas,"[1, 1, 0, 1, 1, 0, 0, 0]",1,"[""Morgane Cadignan""]","[""Thierry"", ""Lhermitte"", ""-"", ""Morgane"", ""Cadignan"", ""n'"", ""aime"", ""pas""]"
43,Tapis rouge pour Sylvie Testud - Morgane Cadignan n'aime pas,"[0, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 0, 0, 0]",1,"[""Morgane Cadignan""]","[""Tapis"", ""rouge"", ""pour"", ""Sylvie"", ""Testud"", ""-"", ""Morgane"", ""Cadignan"", ""n'"", ""aime"", ""pas""]"
44,Pierre-François Martin-Laval - Morgane Cadignan n'aime pas,"[1, 1, 0, 1, 1, 0, 0, 0]",1,"[""Morgane Cadignan""]","[""Pierre-Fran\u00e7ois"", ""Martin-Laval"", ""-"", ""Morgane"", ""Cadignan"", ""n'"", ""aime"", ""pas""]"
45,Pma pour toutes - Florence Mendez reste calme,"[0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0]",1,"[""Florence Mendez""]","[""Pma"", ""pour"", ""toutes"", ""-"", ""Florence"", ""Mendez"", ""reste"", ""calme""]"
46,"Florence Aubenas : ""Cette guerre tombée du ciel les Ukrainiens l'ont prise avec courage""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Florence"", ""Aubenas"", "":"", ""\""Cette"", ""guerre"", ""tomb\u00e9e"", ""du"", ""ciel"", ""les"", ""Ukrainiens"", ""l'"", ""ont"", ""prise"", ""avec"", ""courage\""""]"
47,Législatives : la guerre des nerfs - Le Billet de Charline,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]",1,"[""Florence Mendez""]","[""L\u00e9gislatives"", "":"", ""la"", ""guerre"", ""des"", ""nerfs"", ""-"", ""Le"", ""Billet"", ""de"", ""Charline""]"
48,Canicule : des températures pas très républicaines - Le Billet de Charline,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]",1,"[""Charline""]","[""Canicule"", "":"", ""des"", ""temp\u00e9ratures"", ""pas"", ""tr\u00e8s"", ""r\u00e9publicaines"", ""-"", ""Le"", ""Billet"", ""de"", ""Charline""]"
49,Surtout ne votez pas pour lui Le Billet de Charline,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]",1,"[""Charline""]","[""Surtout"", ""ne"", ""votez"", ""pas"", ""pour"", ""lui"", ""Le"", ""Billet"", ""de"", ""Charline""]"
50,Les gaufrades aux législatives - Le Billet de Charline,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]",1,"[""Charline""]","[""Les"", ""gaufrades"", ""aux"", ""l\u00e9gislatives"", ""-"", ""Le"", ""Billet"", ""de"", ""Charline""]"
51,Quand Mélenchon traite les patrons de parasites - En toute subjectivité,"[0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Quand"", ""M\u00e9lenchon"", ""traite"", ""les"", ""patrons"", ""de"", ""parasites"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
52,"""Platonique"" sur Ocs : une déclaration d'amour à l'amitié - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Platonique\"""", ""sur"", ""Ocs"", "":"", ""une"", ""d\u00e9claration"", ""d'"", ""amour"", ""\u00e0"", ""l'"", ""amiti\u00e9"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
53,Les disputes c'est bon pour le couple Le billet de Daniel Morin,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Daniel Morin""]","[""Les"", ""disputes"", ""c'"", ""est"", ""bon"", ""pour"", ""le"", ""couple"", ""Le"", ""billet"", ""de"", ""Daniel"", ""Morin""]"
54,Netflix - Le héros du jour de Daniel Morin,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Daniel Morin""]","[""Netflix"", ""-"", ""Le"", ""h\u00e9ros"", ""du"", ""jour"", ""de"", ""Daniel"", ""Morin""]"
55,Saloperie de canicule Le billet de Daniel Morin,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Daniel Morin""]","[""Saloperie"", ""de"", ""canicule"", ""Le"", ""billet"", ""de"", ""Daniel"", ""Morin""]"
56,La Master Classe de Pomme - La Master-Classe de Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""Master"", ""Classe"", ""de"", ""Pomme"", ""-"", ""La"", ""Master-Classe"", ""de"", ""Par"", ""Jupiter""]"
57,Canicule bac philo et Abad the musical - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Canicule"", ""bac"", ""philo"", ""et"", ""Abad"", ""the"", ""musical"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
58,Législatives 2022 : Bruno Le Maire ministre de l'Économie de des Finances,"[0, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L\u00e9gislatives"", ""2022"", "":"", ""Bruno"", ""Le"", ""Maire"", ""ministre"", ""de"", ""l'"", ""\u00c9conomie"", ""de"", ""des"", ""Finances""]"
59,Sa majesté des moches - La Drôle D'Humeur De Fanny Ruwet,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Fanny Ruwet""]","[""Sa"", ""majest\u00e9"", ""des"", ""moches"", ""-"", ""La"", ""Dr\u00f4le"", ""D'"", ""Humeur"", ""De"", ""Fanny"", ""Ruwet""]"
60,Ks et Nd : drag queens et politique - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Ks"", ""et"", ""Nd"", "":"", ""drag"", ""queens"", ""et"", ""politique"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
61,Annick donne ses prévisions de l'été - Le billet de Lison Daniel,"[1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Lison Daniel""]","[""Annick"", ""donne"", ""ses"", ""pr\u00e9visions"", ""de"", ""l'"", ""\u00e9t\u00e9"", ""-"", ""Le"", ""billet"", ""de"", ""Lison"", ""Daniel""]"
62,Le front républicain doit s'appliquer à l'extrême droite à l'extrême gauche - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""front"", ""r\u00e9publicain"", ""doit"", ""s'"", ""appliquer"", ""\u00e0"", ""l'"", ""extr\u00eame"", ""droite"", ""\u00e0"", ""l'"", ""extr\u00eame"", ""gauche"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
63,"Rêver de cabanes devant ""Incroyables maisons de vacances"" - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""R\u00eaver"", ""de"", ""cabanes"", ""devant"", ""\""Incroyables"", ""maisons"", ""de"", ""vacances\"""", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
64,Le questionnaire Jupiproust de Gary Hunt - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Gary"", ""Hunt"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
65,Le dernier des écrivains de Gwenaelle Robert - La chronique de Clara Dupont-Monod,"[0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""Le"", ""dernier"", ""des"", ""\u00e9crivains"", ""de"", ""Gwenaelle"", ""Robert"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Clara"", ""Dupont-Monod""]"
66,La peste sur vos deux familles de Robert Littell - La chronique de Clara Dupont-Monod,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""La"", ""peste"", ""sur"", ""vos"", ""deux"", ""familles"", ""de"", ""Robert"", ""Littell"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Clara"", ""Dupont-Monod""]"
67,Eric le conquérant chute à Saint-Tropez - La chronique de Djamil le Shlag,"[1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1]",1,"[""Djamil le Shlag""]","[""Eric"", ""le"", ""conqu\u00e9rant"", ""chute"", ""\u00e0"", ""Saint-Tropez"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Djamil"", ""le"", ""Shlag""]"
68,J'aime pas lire - La chronique d'Aymeric Lompret,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Aymeric Lompret""]","[""J'"", ""aime"", ""pas"", ""lire"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""d'"", ""Aymeric"", ""Lompret""]"
69,Vague de chaleur cartographie de la voie lactée et Renault Chlamydia - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Vague"", ""de"", ""chaleur"", ""cartographie"", ""de"", ""la"", ""voie"", ""lact\u00e9e"", ""et"", ""Renault"", ""Chlamydia"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
70,"Chloé Cruchaudet : ""Comment dessiner ""Céleste"" ""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Chlo\u00e9"", ""Cruchaudet"", "":"", ""\""Comment"", ""dessiner"", ""\""C\u00e9leste\"""", ""\""""]"
71,On m’a volé mon rétroviseur gauche - La drôle d'humeur de Paul Mirabel,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Paul Mirabel""]","[""On"", ""m\u2019a"", ""vol\u00e9"", ""mon"", ""r\u00e9troviseur"", ""gauche"", ""-"", ""La"", ""dr\u00f4le"", ""d'"", ""humeur"", ""de"", ""Paul"", ""Mirabel""]"
72,Législatives 2022 avec Béatrice Giblin géographe et Mathieu Gallard directeur d'études Ipsos,"[0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L\u00e9gislatives"", ""2022"", ""avec"", ""B\u00e9atrice"", ""Giblin"", ""g\u00e9ographe"", ""et"", ""Mathieu"", ""Gallard"", ""directeur"", ""d'"", ""\u00e9tudes"", ""Ipsos""]"
73,Prix du papier : vos journaux menacés - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Prix"", ""du"", ""papier"", "":"", ""vos"", ""journaux"", ""menac\u00e9s"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
74,"Alex Lutz : ""Aujourd'hui même à terre il faut donner l'impression de réussir""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Alex"", ""Lutz"", "":"", ""\""Aujourd'"", ""hui"", ""m\u00eame"", ""\u00e0"", ""terre"", ""il"", ""faut"", ""donner"", ""l'"", ""impression"", ""de"", ""r\u00e9ussir\""""]"
75,"Laurence de Nervaux : les abstentionnistes ""sont autant sensibilisés que la moyenne des Français à l","[1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Laurence"", ""de"", ""Nervaux\u00a0:"", ""les"", ""abstentionnistes"", ""\""sont"", ""autant"", ""sensibilis\u00e9s"", ""que"", ""la"", ""moyenne"", ""des"", ""Fran\u00e7ais"", ""\u00e0"", ""l""]"
76,"Clément Beaune : ""Je pense qu'il y a un danger un certain nombre de dérives dans ce qui s'appelle N","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Cl\u00e9ment"", ""Beaune"", "":"", ""\""Je"", ""pense"", ""qu'"", ""il"", ""y"", ""a"", ""un"", ""danger"", ""un"", ""certain"", ""nombre"", ""de"", ""d\u00e9rives"", ""dans"", ""ce"", ""qui"", ""s'"", ""appelle"", ""N""]"
77,La jeunesse engagée mais qui s’abstient - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""jeunesse"", ""engag\u00e9e"", ""mais"", ""qui"", ""s\u2019abstient"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
78,Les français ne croient plus en la politique - Le billet d'Alex Vizorek,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Alex Vizorek""]","[""Les"", ""fran\u00e7ais"", ""ne"", ""croient"", ""plus"", ""en"", ""la"", ""politique"", ""-"", ""Le"", ""billet"", ""d'"", ""Alex"", ""Vizorek""]"
79,Des enchantés - La chronique de Thomas Croisière,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Thomas Croisière""]","[""Des"", ""enchant\u00e9s"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Thomas"", ""Croisi\u00e8re""]"
80,À la recherche de la nouvelle star - La chronique de Thomas Croisière,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Thomas Croisière""]","[""\u00c0"", ""la"", ""recherche"", ""de"", ""la"", ""nouvelle"", ""star"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Thomas"", ""Croisi\u00e8re""]"
81,"""Dans la terrible jungle"" : le handicap filmé sans pathos (avec beaucoup de joie) - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Dans"", ""la"", ""terrible"", ""jungle\"""", "":"", ""le"", ""handicap"", ""film\u00e9"", ""sans"", ""pathos"", ""(avec"", ""beaucoup"", ""de"", ""joie)"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
82,Le questionnaire Jupiproust de Rachid Ouramdane - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Rachid"", ""Ouramdane"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
83,Législatives : défaite de Blanquer et Zemmour Abad en tête et vague de chaleur - Le Journal de 17h1,"[0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""L\u00e9gislatives"", "":"", ""d\u00e9faite"", ""de"", ""Blanquer"", ""et"", ""Zemmour"", ""Abad"", ""en"", ""t\u00eate"", ""et"", ""vague"", ""de"", ""chaleur"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h1""]"
84,Des mites chez moi ce cauchemar La chronique de Laura Domenge,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Laura Domenge""]","[""Des"", ""mites"", ""chez"", ""moi"", ""ce"", ""cauchemar"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Laura"", ""Domenge""]"
85,Stéphane Rotenberg - Le héros du jour de Guillermo Guiz,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Guillermo Guiz""]","[""St\u00e9phane"", ""Rotenberg"", ""-"", ""Le"", ""h\u00e9ros"", ""du"", ""jour"", ""de"", ""Guillermo"", ""Guiz""]"
86,"""La mer c'est notre nouvelle utopie"" selon Olivier Fribourg","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""\""La"", ""mer"", ""c'"", ""est"", ""notre"", ""nouvelle"", ""utopie\"""", ""selon"", ""Olivier"", ""Fribourg""]"
87,"Brice Teinturier : ""Incontestablement un mauvais premier tour"" pour la coalition présidentielle","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Brice"", ""Teinturier"", "":"", ""\""Incontestablement"", ""un"", ""mauvais"", ""premier"", ""tour\"""", ""pour"", ""la"", ""coalition"", ""pr\u00e9sidentielle""]"
88,"Gabriel Attal : ""Pas une seule voix pour le Rn""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Gabriel"", ""Attal"", "":"", ""\""Pas"", ""une"", ""seule"", ""voix"", ""pour"", ""le"", ""Rn\""""]"
89,"Clémentine Autain : ""Le jeu est ouvert"" la Nupes ""a la possibilité de gouverner""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Cl\u00e9mentine"", ""Autain"", "":"", ""\""Le"", ""jeu"", ""est"", ""ouvert\"""", ""la"", ""Nupes"", ""\""a"", ""la"", ""possibilit\u00e9"", ""de"", ""gouverner\""""]"
90,Il est urgent de refaire de la politique - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Il"", ""est"", ""urgent"", ""de"", ""refaire"", ""de"", ""la"", ""politique"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
91,"""J'ai perdu mon corps"" sur France 4 : un très grand film d'animation - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""J'"", ""ai"", ""perdu"", ""mon"", ""corps\"""", ""sur"", ""France"", ""4"", "":"", ""un"", ""tr\u00e8s"", ""grand"", ""film"", ""d'"", ""animation"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
92,Zidane et le Psg images de vidéosurveillance du Stade de France supprimées - Le Journal de 17h17,"[1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Zidane"", ""et"", ""le"", ""Psg"", ""images"", ""de"", ""vid\u00e9osurveillance"", ""du"", ""Stade"", ""de"", ""France"", ""supprim\u00e9es"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
93,Gastronogeek : la pop culture a-t-elle un goût L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Gastronogeek"", "":"", ""la"", ""pop"", ""culture"", ""a-t-elle"", ""un"", ""go\u00fbt"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
94,Florent Marchet reprend Joe Dassin,"[1, 1, 0, 1, 1]",0,[],"[""Florent"", ""Marchet"", ""reprend"", ""Joe"", ""Dassin""]"
95,Se doucher à plusieurs : fake news mais bonne idée - La drôle d'humeur d'Alexis le Rossignol,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1]",1,"[""Alexis le Rossignol""]","[""Se"", ""doucher"", ""\u00e0"", ""plusieurs\u00a0:"", ""fake"", ""news"", ""mais"", ""bonne"", ""id\u00e9e"", ""-"", ""La"", ""dr\u00f4le"", ""d'"", ""humeur"", ""d'"", ""Alexis"", ""le"", ""Rossignol""]"
96,L’Instrumentalisation complotiste de l’histoire des Khazars - Antidote,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L\u2019Instrumentalisation"", ""complotiste"", ""de"", ""l\u2019histoire"", ""des"", ""Khazars"", ""-"", ""Antidote""]"
97,"Laurent Berger à propos des législatives : ""On n'a pas traité les vrais sujets c'est dommage""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Laurent"", ""Berger"", ""\u00e0"", ""propos"", ""des"", ""l\u00e9gislatives"", "":"", ""\""On"", ""n'"", ""a"", ""pas"", ""trait\u00e9"", ""les"", ""vrais"", ""sujets"", ""c'"", ""est"", ""dommage\""""]"
98,Lettre à Amélie - En toute subjectivité,"[0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettre"", ""\u00e0"", ""Am\u00e9lie"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
99,Sécurité domotique : Apple Google et Microsoft avancent enfin main dans la main,"[0, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""S\u00e9curit\u00e9"", ""domotique"", "":"", ""Apple"", ""Google"", ""et"", ""Microsoft"", ""avancent"", ""enfin"", ""main"", ""dans"", ""la"", ""main""]"
100,Le questionnaire Jupiproust d'Irma - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""d'"", ""Irma"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
101,Connerie du candidat Damien Rieu charisme de Pap Ndiaye et Didier Lallement - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Connerie"", ""du"", ""candidat"", ""Damien"", ""Rieu"", ""charisme"", ""de"", ""Pap"", ""Ndiaye"", ""et"", ""Didier"", ""Lallement"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
102,Où sont Dom et Bruno,"[0, 0, 1, 0, 1]",0,[],"[""O\u00f9"", ""sont"", ""Dom"", ""et"", ""Bruno""]"
103,Marseille is the new Bruxelles - La drôle d'humeur de Camille Lavabre,"[1, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Camille Lavabre""]","[""Marseille"", ""is"", ""the"", ""new"", ""Bruxelles"", ""-"", ""La"", ""dr\u00f4le"", ""d'"", ""humeur"", ""de"", ""Camille"", ""Lavabre""]"
104,Les méduses violettes menacent-elles vraiment l'été grec,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""m\u00e9duses"", ""violettes"", ""menacent-elles"", ""vraiment"", ""l'"", ""\u00e9t\u00e9"", ""grec""]"
105,"""Ce n'est pas un moment inflationniste quelconque "" : avec les économistes E Heyer et J -M Daniel","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 1]",0,[],"[""\""Ce"", ""n'"", ""est"", ""pas"", ""un"", ""moment"", ""inflationniste"", ""quelconque"", ""\"""", "":"", ""avec"", ""les"", ""\u00e9conomistes"", ""E"", ""Heyer"", ""et"", ""J"", ""-M"", ""Daniel""]"
106,"Inflation : ""Le président réélu a le devoir d'apporter des réponses"" estime Prisca Thevenot (LREM)","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0]",0,[],"[""Inflation"", "":"", ""\""Le"", ""pr\u00e9sident"", ""r\u00e9\u00e9lu"", ""a"", ""le"", ""devoir"", ""d'"", ""apporter"", ""des"", ""r\u00e9ponses\"""", ""estime"", ""Prisca"", ""Thevenot"", ""(LREM)""]"
107,"Que racontent les commentaires des lecteurs du ""Monde"" L'Instant M","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Que"", ""racontent"", ""les"", ""commentaires"", ""des"", ""lecteurs"", ""du"", ""\""Monde\"""", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
108,"Benjamin Biolay à propos de son nouveau single 'Rends l'amour': ""pas une chanson d'amour lamba""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Benjamin"", ""Biolay"", ""\u00e0"", ""propos"", ""de"", ""son"", ""nouveau"", ""single"", ""'"", ""Rends"", ""l'"", ""amour'"", "":"", ""\""pas"", ""une"", ""chanson"", ""d'"", ""amour"", ""lamba\""""]"
109,Finances : la gueule de bois est pour bientôt - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Finances"", "":"", ""la"", ""gueule"", ""de"", ""bois"", ""est"", ""pour"", ""bient\u00f4t"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
110,La Master Classe de Cali - La Master-Classe de Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""Master"", ""Classe"", ""de"", ""Cali"", ""-"", ""La"", ""Master-Classe"", ""de"", ""Par"", ""Jupiter""]"
111,Rapport de l'Onu sur Israël 30 plaintes contre Korian Avc devant la télé - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Rapport"", ""de"", ""l'"", ""Onu"", ""sur"", ""Isra\u00ebl"", ""30"", ""plaintes"", ""contre"", ""Korian"", ""Avc"", ""devant"", ""la"", ""t\u00e9l\u00e9"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
112,Le retournement du stigmate - La Chronique linguiste de Laélia Veron,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""Le"", ""retournement"", ""du"", ""stigmate"", ""-"", ""La"", ""Chronique"", ""linguiste"", ""de"", ""La\u00e9lia"", ""Veron""]"
113,"Fabien Toulmé : ""Comment dessiner ""En lutte"" ""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fabien"", ""Toulm\u00e9"", "":"", ""\""Comment"", ""dessiner"", ""\""En"", ""lutte\"""", ""\""""]"
114,J'assume - Le billet d'Alexandre Kominek,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Alexandre Kominek""]","[""J'"", ""assume"", ""-"", ""Le"", ""billet"", ""d'"", ""Alexandre"", ""Kominek""]"
115,"""La Croix"" : y a-t-il un vote catholique L'Instant M","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""La"", ""Croix\"""", "":"", ""y"", ""a-t-il"", ""un"", ""vote"", ""catholique"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
116,"""N'ajoutons pas une crise institutionnelle qui rendrait le pays ingouvernable"" lance Olivier Véran","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""\""N'"", ""ajoutons"", ""pas"", ""une"", ""crise"", ""institutionnelle"", ""qui"", ""rendrait"", ""le"", ""pays"", ""ingouvernable\"""", ""lance"", ""Olivier"", ""V\u00e9ran""]"
117,Législatives 2022 : Quel sens a la défaite électorale de Manuel Valls En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0]",0,[],"[""L\u00e9gislatives"", ""2022"", "":"", ""Quel"", ""sens"", ""a"", ""la"", ""d\u00e9faite"", ""\u00e9lectorale"", ""de"", ""Manuel"", ""Valls"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
118,Nouvelle espèce menaçante découverte par le Gepan : les Nupes - Le Sketch Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Nouvelle"", ""esp\u00e8ce"", ""mena\u00e7ante"", ""d\u00e9couverte"", ""par"", ""le"", ""Gepan"", "":"", ""les"", ""Nupes"", ""-"", ""Le"", ""Sketch"", ""Par"", ""Jupiter""]"
119,"""Sauver la tête de Boris Johnson… les députés conservateurs ont réussi là où son coiffeur a toujours","[0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Sauver"", ""la"", ""t\u00eate"", ""de"", ""Boris"", ""Johnson\u2026"", ""les"", ""d\u00e9put\u00e9s"", ""conservateurs"", ""ont"", ""r\u00e9ussi"", ""l\u00e0"", ""o\u00f9"", ""son"", ""coiffeur"", ""a"", ""toujours""]"
120,"Måneskin en session live dans Popopop avec ""Supermodel"" et ""I wanna be your slave""","[1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""M\u00e5neskin"", ""en"", ""session"", ""live"", ""dans"", ""Popopop"", ""avec"", ""\""Supermodel\"""", ""et"", ""\""I"", ""wanna"", ""be"", ""your"", ""slave\""""]"
121,Roland Garros : la campagne de résistance civile d'Alizé,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]",0,[],"[""Roland"", ""Garros"", "":"", ""la"", ""campagne"", ""de"", ""r\u00e9sistance"", ""civile"", ""d'"", ""Aliz\u00e9""]"
122,"Christophe Castaner : ""ll y a une atonie générale sur la campagne qui n'est pas une surprise""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Christophe"", ""Castaner"", "":"", ""\""ll"", ""y"", ""a"", ""une"", ""atonie"", ""g\u00e9n\u00e9rale"", ""sur"", ""la"", ""campagne"", ""qui"", ""n'"", ""est"", ""pas"", ""une"", ""surprise\""""]"
123,"Nicolas Dufourcq : en France ""Il y a eu un contrat social contre l'industrie""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Nicolas"", ""Dufourcq"", "":"", ""en"", ""France"", ""\""Il"", ""y"", ""a"", ""eu"", ""un"", ""contrat"", ""social"", ""contre"", ""l'"", ""industrie\""""]"
124,Christiane Lambert de la Fnsea après l'épisode de grêle qui a touché la France,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Christiane"", ""Lambert"", ""de"", ""la"", ""Fnsea"", ""apr\u00e8s"", ""l'"", ""\u00e9pisode"", ""de"", ""gr\u00eale"", ""qui"", ""a"", ""touch\u00e9"", ""la"", ""France""]"
125,Charles Villa : un reporter sous le regard de ses fixeurs - L'Instant M,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Charles"", ""Villa"", "":"", ""un"", ""reporter"", ""sous"", ""le"", ""regard"", ""de"", ""ses"", ""fixeurs"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
126,Ce que l’abus de lacrymo dit de la santé de notre démocratie - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Ce"", ""que"", ""l\u2019abus"", ""de"", ""lacrymo"", ""dit"", ""de"", ""la"", ""sant\u00e9"", ""de"", ""notre"", ""d\u00e9mocratie"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
127,"""Clèves"" sur Arte : un récit d'apprentissage qui bouscule - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Cl\u00e8ves\"""", ""sur"", ""Arte"", "":"", ""un"", ""r\u00e9cit"", ""d'"", ""apprentissage"", ""qui"", ""bouscule"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
128,"Livre Inter : ""Je voulais que ce soit une expérience de lecture pour les lecteurs"" (Antoine Wauters)","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""Livre"", ""Inter"", "":"", ""\""Je"", ""voulais"", ""que"", ""ce"", ""soit"", ""une"", ""exp\u00e9rience"", ""de"", ""lecture"", ""pour"", ""les"", ""lecteurs\"""", ""(Antoine"", ""Wauters)""]"
129,Lgbtqatar - Le Billet de Sophia Aram,"[0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""Lgbtqatar"", ""-"", ""Le"", ""Billet"", ""de"", ""Sophia"", ""Aram""]"
130,"Livre Inter : Antoine Wauters voulait ""écrire l'histoire de la Syrie avec une parole simple ""","[0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Livre"", ""Inter"", "":"", ""Antoine"", ""Wauters"", ""voulait"", ""\""\u00e9crire"", ""l'"", ""histoire"", ""de"", ""la"", ""Syrie"", ""avec"", ""une"", ""parole"", ""simple"", ""\""""]"
131,"Emmanuelle Wargon : ""Ce sera des duels assez forts avec essentiellement des candidats Nupes""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Emmanuelle"", ""Wargon"", "":"", ""\""Ce"", ""sera"", ""des"", ""duels"", ""assez"", ""forts"", ""avec"", ""essentiellement"", ""des"", ""candidats"", ""Nupes\""""]"
132,Crop-Top et tenue islamique - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Crop-Top"", ""et"", ""tenue"", ""islamique"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
133,"""Disco Maghreb"" la lettre d'amour de Dj Snake à l'Algérie - Capture d'écrans","[0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Disco"", ""Maghreb\"""", ""la"", ""lettre"", ""d'"", ""amour"", ""de"", ""Dj"", ""Snake"", ""\u00e0"", ""l'"", ""Alg\u00e9rie"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
134,Cumul fête juive et Pentecôte match France-Danemark et fausses brèves - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Cumul"", ""f\u00eate"", ""juive"", ""et"", ""Pentec\u00f4te"", ""match"", ""France-Danemark"", ""et"", ""fausses"", ""br\u00e8ves"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
135,Charlotte Abramow à travers ses œuvres - #CulturePrime,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Charlotte"", ""Abramow"", ""\u00e0"", ""travers"", ""ses"", ""\u0153uvres"", ""-"", ""#CulturePrime""]"
136,Didier Migaud président de la Haute autorité pour la transparence de la vie publique,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Didier"", ""Migaud"", ""pr\u00e9sident"", ""de"", ""la"", ""Haute"", ""autorit\u00e9"", ""pour"", ""la"", ""transparence"", ""de"", ""la"", ""vie"", ""publique""]"
137,Quand l’opérateur satellitaire français Eutelsat relaye la propagande russe - Antidote,"[0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Quand"", ""l\u2019op\u00e9rateur"", ""satellitaire"", ""fran\u00e7ais"", ""Eutelsat"", ""relaye"", ""la"", ""propagande"", ""russe"", ""-"", ""Antidote""]"
138,Didier Roustan au pays du beau jeu - L'Instant M,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Didier"", ""Roustan"", ""au"", ""pays"", ""du"", ""beau"", ""jeu"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
139,Le Débat Eco : est-on riche quand on gagne plus de 3 700 euros par mois,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""D\u00e9bat"", ""Eco"", "":"", ""est-on"", ""riche"", ""quand"", ""on"", ""gagne"", ""plus"", ""de"", ""3"", ""700"", ""euros"", ""par"", ""mois""]"
140,"Sophie Vénétitay : ""On ne sait pas si on va pouvoir recruter suffisamment d’enseignants""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Sophie"", ""V\u00e9n\u00e9titay"", "":"", ""\""On"", ""ne"", ""sait"", ""pas"", ""si"", ""on"", ""va"", ""pouvoir"", ""recruter"", ""suffisamment"", ""d\u2019enseignants\""""]"
141,Amber Heard victime de backlash - En toute subjectivité,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Amber"", ""Heard"", ""victime"", ""de"", ""backlash"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
142,Vers un métavers à la française pour les concerts et les événements sportifs,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Vers"", ""un"", ""m\u00e9tavers"", ""\u00e0"", ""la"", ""fran\u00e7aise"", ""pour"", ""les"", ""concerts"", ""et"", ""les"", ""\u00e9v\u00e9nements"", ""sportifs""]"
143,Le questionnaire Jupiproust de Shirley Souagnon - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Shirley"", ""Souagnon"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
144,Jubilé de la reine Michel Sardou et grève de diplomates - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Jubil\u00e9"", ""de"", ""la"", ""reine"", ""Michel"", ""Sardou"", ""et"", ""gr\u00e8ve"", ""de"", ""diplomates"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
145,La plus grande plante du monde découverte en Australie,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""plus"", ""grande"", ""plante"", ""du"", ""monde"", ""d\u00e9couverte"", ""en"", ""Australie""]"
146,Riad Sattouf Esther l'histoire de leurs 16 ans,"[1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Riad"", ""Sattouf"", ""Esther"", ""l'"", ""histoire"", ""de"", ""leurs"", ""16"", ""ans""]"
147,Point sur l'accueil des réfugiés Ukrainiens avec Joseph Zimet,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""Point"", ""sur"", ""l'"", ""accueil"", ""des"", ""r\u00e9fugi\u00e9s"", ""Ukrainiens"", ""avec"", ""Joseph"", ""Zimet""]"
148,Tristan Waleckx : Complément d'enquête et les puissants - L'Instant M,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Tristan"", ""Waleckx"", "":"", ""Compl\u00e9ment"", ""d'"", ""enqu\u00eate"", ""et"", ""les"", ""puissants"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
149,"""On rappelle les règles de base : ne jamais se fâcher avec Rachida Dati "" - Le Journal de 17h17","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""\""On"", ""rappelle"", ""les"", ""r\u00e8gles"", ""de"", ""base"", "":"", ""ne"", ""jamais"", ""se"", ""f\u00e2cher"", ""avec"", ""Rachida"", ""Dati"", ""\"""", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
150,"Jubilé d'Elizabeth Ii : ""Ce sont des cérémonies qui ont des propriétés curatives sur le moral""","[0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jubil\u00e9"", ""d'"", ""Elizabeth"", ""Ii"", "":"", ""\""Ce"", ""sont"", ""des"", ""c\u00e9r\u00e9monies"", ""qui"", ""ont"", ""des"", ""propri\u00e9t\u00e9s"", ""curatives"", ""sur"", ""le"", ""moral\""""]"
151,"Damien et Sybille Véron : "" L'enquête ne sera peut-être jamais fermée au Japon ""","[1, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Damien"", ""et"", ""Sybille"", ""V\u00e9ron"", "":"", ""\"""", ""L'"", ""enqu\u00eate"", ""ne"", ""sera"", ""peut-\u00eatre"", ""jamais"", ""ferm\u00e9e"", ""au"", ""Japon"", ""\""""]"
152,La Master Classe de Frédérick Sigrist - La Master-Classe de Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""Master"", ""Classe"", ""de"", ""Fr\u00e9d\u00e9rick"", ""Sigrist"", ""-"", ""La"", ""Master-Classe"", ""de"", ""Par"", ""Jupiter""]"
153,Quand Salvini fricote avec les Russes - En toute subjectivité,"[0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Quand"", ""Salvini"", ""fricote"", ""avec"", ""les"", ""Russes"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
154,"""J'te résume Fidelio"" : l'opéra de Beethoven prend un coup de jeune sur Youtube - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""J'"", ""te"", ""r\u00e9sume"", ""Fidelio\"""", "":"", ""l'"", ""op\u00e9ra"", ""de"", ""Beethoven"", ""prend"", ""un"", ""coup"", ""de"", ""jeune"", ""sur"", ""Youtube"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
155,Violer Oklm - La chanson de Giedré,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]",1,"[""Giedré""]","[""Violer"", ""Oklm"", ""-"", ""La"", ""chanson"", ""de"", ""Giedr\u00e9""]"
156,L'homme pourrait-il hiberner pour aller dans l'espace,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""homme"", ""pourrait-il"", ""hiberner"", ""pour"", ""aller"", ""dans"", ""l'"", ""espace""]"
157,@ZeratoR sur les jeux vidéo la violence et l’enfermement social,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""@ZeratoR"", ""sur"", ""les"", ""jeux"", ""vid\u00e9o"", ""la"", ""violence"", ""et"", ""l\u2019enfermement"", ""social""]"
158,Marc Roche : les Windsor et les médias - L'Instant M,"[1, 1, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Marc"", ""Roche"", "":"", ""les"", ""Windsor"", ""et"", ""les"", ""m\u00e9dias"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
159,"Zerator : ""Il n'y a pas de boomers dans le jeu vidéo""","[1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Zerator\u00a0:"", ""\""Il"", ""n'"", ""y"", ""a"", ""pas"", ""de"", ""boomers"", ""dans"", ""le"", ""jeu"", ""vid\u00e9o\""""]"
160,"""Clan"" sur Arte : comment tuer son beau-frère en dix épisodes - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Clan\"""", ""sur"", ""Arte"", "":"", ""comment"", ""tuer"", ""son"", ""beau-fr\u00e8re"", ""en"", ""dix"", ""\u00e9pisodes"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
161,Hommage à Voltaire - En toute subjectivité par Alexandre Devecchio,"[0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""Hommage"", ""\u00e0"", ""Voltaire"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9"", ""par"", ""Alexandre"", ""Devecchio""]"
162,Poulpe envoie la sauce un peu trop - La Chronique de Monsieur Poulpe,"[1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Monsieur Poulpe""]","[""Poulpe"", ""envoie"", ""la"", ""sauce"", ""un"", ""peu"", ""trop"", ""-"", ""La"", ""Chronique"", ""de"", ""Monsieur"", ""Poulpe""]"
163,Interrogatoire de l'entarteur de la Joconde - Le Sketch Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Interrogatoire"", ""de"", ""l'"", ""entarteur"", ""de"", ""la"", ""Joconde"", ""-"", ""Le"", ""Sketch"", ""Par"", ""Jupiter""]"
164,Chaos au stade de France journée mondiale sans tabac et brèves d'or - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Chaos"", ""au"", ""stade"", ""de"", ""France"", ""journ\u00e9e"", ""mondiale"", ""sans"", ""tabac"", ""et"", ""br\u00e8ves"", ""d'"", ""or"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
165,António Guterres le rebelle diplomatique,"[1, 1, 0, 0, 0]",0,[],"[""Ant\u00f3nio"", ""Guterres"", ""le"", ""rebelle"", ""diplomatique""]"
166,Rafael Nadal - Le héros du jour,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Rafael"", ""Nadal"", ""-"", ""Le"", ""h\u00e9ros"", ""du"", ""jour""]"
167,"Nicolas Peyrac reprend ""Ma môme"" de Jean Ferrat - La carte blanche","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Nicolas"", ""Peyrac"", ""reprend"", ""\""Ma"", ""m\u00f4me\"""", ""de"", ""Jean"", ""Ferrat"", ""-"", ""La"", ""carte"", ""blanche""]"
168,"Jordan Bardella : ""Le ministre de l’Intérieur est un menteur pathologique""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jordan"", ""Bardella"", "":"", ""\""Le"", ""ministre"", ""de"", ""l\u2019Int\u00e9rieur"", ""est"", ""un"", ""menteur"", ""pathologique\""""]"
169,"Christophe Deloire : ""Les journalistes se font tirer comme des lapins""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Christophe"", ""Deloire"", "":"", ""\""Les"", ""journalistes"", ""se"", ""font"", ""tirer"", ""comme"", ""des"", ""lapins\""""]"
170,Profession reporter de guerre - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Profession"", ""reporter"", ""de"", ""guerre"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
171,Dirty Dancing - La Master-Classe de Marion Séclin,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""Dirty"", ""Dancing"", ""-"", ""La"", ""Master-Classe"", ""de"", ""Marion"", ""S\u00e9clin""]"
172,"""Et tout le monde s'en fout"" sur Youtube : ce n'est qu'un au revoir - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Et"", ""tout"", ""le"", ""monde"", ""s'"", ""en"", ""fout\"""", ""sur"", ""Youtube"", "":"", ""ce"", ""n'"", ""est"", ""qu'"", ""un"", ""au"", ""revoir"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
173,Le questionnaire Jupiproust de Djaïli Amadou Amal - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Dja\u00efli"", ""Amadou"", ""Amal"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
174,Le débarquement des Anglais - La chronique de Roukiata Ouedraogo,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",1,"[""Roukiata Ouedraogo""]","[""Le"", ""d\u00e9barquement"", ""des"", ""Anglais"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Roukiata"", ""Ouedraogo""]"
175,Comment comprendre Poutine et ses combats Avec Philippe Collin et Isabelle Mandraud,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 1]",0,[],"[""Comment"", ""comprendre"", ""Poutine"", ""et"", ""ses"", ""combats"", ""Avec"", ""Philippe"", ""Collin"", ""et"", ""Isabelle"", ""Mandraud""]"
176,L'orque de la Seine retrouvée morte,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""orque"", ""de"", ""la"", ""Seine"", ""retrouv\u00e9e"", ""morte""]"
177,Patrick Balkany - Le héros du jour,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Patrick"", ""Balkany"", ""-"", ""Le"", ""h\u00e9ros"", ""du"", ""jour""]"
178,"Éric Woerth : ""On est dans une société de plus en plus violente""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\u00c9ric"", ""Woerth"", "":"", ""\""On"", ""est"", ""dans"", ""une"", ""soci\u00e9t\u00e9"", ""de"", ""plus"", ""en"", ""plus"", ""violente\""""]"
179,"Martin Hirsch : L'Ap-Hp ""manque de 1 400 personnels infirmiers"" selon son directeur général","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Martin"", ""Hirsch"", "":"", ""L'"", ""Ap-Hp"", ""\""manque"", ""de"", ""1"", ""400"", ""personnels"", ""infirmiers\"""", ""selon"", ""son"", ""directeur"", ""g\u00e9n\u00e9ral""]"
180,"Ronan Evain : ""Le match de samedi soir est un fiasco organisationnel""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Ronan"", ""Evain"", "":"", ""\""Le"", ""match"", ""de"", ""samedi"", ""soir"", ""est"", ""un"", ""fiasco"", ""organisationnel\""""]"
181,"Enrico Letta : ""Je suis très préoccupé Il y a un problème de division entre les pays européens""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Enrico"", ""Letta"", "":"", ""\""Je"", ""suis"", ""tr\u00e8s"", ""pr\u00e9occup\u00e9"", ""Il"", ""y"", ""a"", ""un"", ""probl\u00e8me"", ""de"", ""division"", ""entre"", ""les"", ""pays"", ""europ\u00e9ens\""""]"
182,La pénurie de personnel dans l'hôtellerie-restauration - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""p\u00e9nurie"", ""de"", ""personnel"", ""dans"", ""l'"", ""h\u00f4tellerie-restauration"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
183,"""Flee"" sur Arte : un grand film tragique et lumineux - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Flee\"""", ""sur"", ""Arte"", "":"", ""un"", ""grand"", ""film"", ""tragique"", ""et"", ""lumineux"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
184,"F Adnet et M Lacroix : ""Les urgences sont le symptôme de la déliquescence du système de Santé""","[1, 1, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""F"", ""Adnet"", ""et"", ""M"", ""Lacroix"", "":"", ""\""Les"", ""urgences"", ""sont"", ""le"", ""sympt\u00f4me"", ""de"", ""la"", ""d\u00e9liquescence"", ""du"", ""syst\u00e8me"", ""de"", ""Sant\u00e9\""""]"
185,"Jean-Didier Urbain : ""Le désir de partir exacerbé pour ceux qui ont vécu la perte de lien social""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jean-Didier"", ""Urbain"", "":"", ""\""Le"", ""d\u00e9sir"", ""de"", ""partir"", ""exacerb\u00e9"", ""pour"", ""ceux"", ""qui"", ""ont"", ""v\u00e9cu"", ""la"", ""perte"", ""de"", ""lien"", ""social\""""]"
186,Kylian Mbappé les sponsors et le droit à l'image : la réaction de Noël Le Graet,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1]",0,[],"[""Kylian"", ""Mbapp\u00e9"", ""les"", ""sponsors"", ""et"", ""le"", ""droit"", ""\u00e0"", ""l'"", ""image"", "":"", ""la"", ""r\u00e9action"", ""de"", ""No\u00ebl"", ""Le"", ""Graet""]"
187,Quand la complosphère mondiale s’empare de la variole du singe - Antidote,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Quand"", ""la"", ""complosph\u00e8re"", ""mondiale"", ""s\u2019empare"", ""de"", ""la"", ""variole"", ""du"", ""singe"", ""-"", ""Antidote""]"
188,Le deuil des éléphants,"[0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""deuil"", ""des"", ""\u00e9l\u00e9phants""]"
189,Lettre à Mathilde Viot - En toute subjectivité,"[0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettre"", ""\u00e0"", ""Mathilde"", ""Viot"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
190,Le héros du jour : les belges et la pêche au thon,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""h\u00e9ros"", ""du"", ""jour"", "":"", ""les"", ""belges"", ""et"", ""la"", ""p\u00eache"", ""au"", ""thon""]"
191,Nelson Monfort au bord du terrain L'Instant M,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Nelson"", ""Monfort"", ""au"", ""bord"", ""du"", ""terrain"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
192,"Henri Cosquer - Sophie Bécherel - Gabriel Beraha : ""À terme la grotte Cosquer est condamnée""","[1, 1, 0, 1, 1, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]",0,[],"[""Henri"", ""Cosquer"", ""-"", ""Sophie"", ""B\u00e9cherel"", ""-"", ""Gabriel"", ""Beraha"", "":"", ""\""\u00c0"", ""terme"", ""la"", ""grotte"", ""Cosquer"", ""est"", ""condamn\u00e9e\""""]"
193,"Affaire Abad : ""La décision du parquet de ne pas ouvrir d'enquête est surprenante"" selon R-F Pardo","[0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""Affaire"", ""Abad"", "":"", ""\""La"", ""d\u00e9cision"", ""du"", ""parquet"", ""de"", ""ne"", ""pas"", ""ouvrir"", ""d'"", ""enqu\u00eate"", ""est"", ""surprenante\"""", ""selon"", ""R-F"", ""Pardo""]"
194,Robin Goncet le chirurgien qui opère des fruits et légumes sur Tiktok - Capture d'écrans,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Robin"", ""Goncet"", ""le"", ""chirurgien"", ""qui"", ""op\u00e8re"", ""des"", ""fruits"", ""et"", ""l\u00e9gumes"", ""sur"", ""Tiktok"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
195,Total : les militants climat s'invitent à l'assemblée générale,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Total"", "":"", ""les"", ""militants"", ""climat"", ""s'"", ""invitent"", ""\u00e0"", ""l'"", ""assembl\u00e9e"", ""g\u00e9n\u00e9rale""]"
196,Karajan rends l'argent - La Chronique musicale de Marina Chiche,"[1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""Karajan"", ""rends"", ""l'"", ""argent"", ""-"", ""La"", ""Chronique"", ""musicale"", ""de"", ""Marina"", ""Chiche""]"
197,Le Futur du travail par Juan Sebastian Carbonell,"[0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 1]",0,[],"[""Le"", ""Futur"", ""du"", ""travail"", ""par"", ""Juan"", ""Sebastian"", ""Carbonell""]"
198,Le Grand Face à Face avec Roland Cayrol,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""Le"", ""Grand"", ""Face"", ""\u00e0"", ""Face"", ""avec"", ""Roland"", ""Cayrol""]"
199,Avec Thibault Lanxade le dividende salarial - On arrête pas l'éco,"[0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Avec"", ""Thibault"", ""Lanxade"", ""le"", ""dividende"", ""salarial"", ""-"", ""On"", ""arr\u00eate"", ""pas"", ""l'"", ""\u00e9co""]"
200,"Yaël Braun-Pivet nouvelle ministre des Outre-Mer : ""Je mesure la complexité de la tâche""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Ya\u00ebl"", ""Braun-Pivet"", ""nouvelle"", ""ministre"", ""des"", ""Outre-Mer"", "":"", ""\""Je"", ""mesure"", ""la"", ""complexit\u00e9"", ""de"", ""la"", ""t\u00e2che\""""]"
201,Le journal de bord numérique du tueur de Buffalo - Antidote,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""journal"", ""de"", ""bord"", ""num\u00e9rique"", ""du"", ""tueur"", ""de"", ""Buffalo"", ""-"", ""Antidote""]"
202,Moussa Camara fondateur de l'association les Déterminés,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Moussa"", ""Camara"", ""fondateur"", ""de"", ""l'"", ""association"", ""les"", ""D\u00e9termin\u00e9s""]"
203,Crise dans l'hôtellerie et la restauration avec Jean Terlon vice-président de l'Umih,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Crise"", ""dans"", ""l'"", ""h\u00f4tellerie"", ""et"", ""la"", ""restauration"", ""avec"", ""Jean"", ""Terlon"", ""vice-pr\u00e9sident"", ""de"", ""l'"", ""Umih""]"
204,"""Un Parlement en toc"" : Annie Chapelier députée Agir Ensemble du Gard","[0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Un"", ""Parlement"", ""en"", ""toc\"""", "":"", ""Annie"", ""Chapelier"", ""d\u00e9put\u00e9e"", ""Agir"", ""Ensemble"", ""du"", ""Gard""]"
205,L'impact des mathématiques sur l'économie avec François Rousseau et Christophe Besse,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 1]",0,[],"[""L'"", ""impact"", ""des"", ""math\u00e9matiques"", ""sur"", ""l'"", ""\u00e9conomie"", ""avec"", ""Fran\u00e7ois"", ""Rousseau"", ""et"", ""Christophe"", ""Besse""]"
206,Jeunes diplômés cherchent carrières sans danger pour la planète avec Benoît Serre et Rémi Vanel,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 1]",0,[],"[""Jeunes"", ""dipl\u00f4m\u00e9s"", ""cherchent"", ""carri\u00e8res"", ""sans"", ""danger"", ""pour"", ""la"", ""plan\u00e8te"", ""avec"", ""Beno\u00eet"", ""Serre"", ""et"", ""R\u00e9mi"", ""Vanel""]"
207,"""Dictionnaire amoureux de l'Ukraine"" avec Tetiana Andrushchuk et Danièle Georget","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 1, 1]",0,[],"[""\""Dictionnaire"", ""amoureux"", ""de"", ""l'"", ""Ukraine\"""", ""avec"", ""Tetiana"", ""Andrushchuk"", ""et"", ""Dani\u00e8le"", ""Georget""]"
208,Bientôt un Cdi pour tous Avec Philippe et Valérie Bazin,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 1, 1]",0,[],"[""Bient\u00f4t"", ""un"", ""Cdi"", ""pour"", ""tous"", ""Avec"", ""Philippe"", ""et"", ""Val\u00e9rie"", ""Bazin""]"
209,Le questionnaire Jupiproust de Philippe Caubère - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Philippe"", ""Caub\u00e8re"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
210,"Cécile Prieur : L'Obs est-il ""woke"" L'Instant M","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""C\u00e9cile"", ""Prieur"", "":"", ""L'"", ""Obs"", ""est-il"", ""\""woke\"""", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
211,Le référendum est-il la solution pour sauver la 5ème république En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""r\u00e9f\u00e9rendum"", ""est-il"", ""la"", ""solution"", ""pour"", ""sauver"", ""la"", ""5\u00e8me"", ""r\u00e9publique"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
212,Le Bon Ange Gardien d'Elisabeth Borne - Le Sketch Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""Bon"", ""Ange"", ""Gardien"", ""d'"", ""Elisabeth"", ""Borne"", ""-"", ""Le"", ""Sketch"", ""Par"", ""Jupiter""]"
213,Elisabeth Borne à Matignon : plongée dans les archives,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Elisabeth"", ""Borne"", ""\u00e0"", ""Matignon"", "":"", ""plong\u00e9e"", ""dans"", ""les"", ""archives""]"
214,"""Qui connait une petite fille qui n’a pas rêvé de devenir Elisabeth Borne quand elle serait grande","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Qui"", ""connait"", ""une"", ""petite"", ""fille"", ""qui"", ""n\u2019a"", ""pas"", ""r\u00eav\u00e9"", ""de"", ""devenir"", ""Elisabeth"", ""Borne"", ""quand"", ""elle"", ""serait"", ""grande""]"
215,"""Panier-Runacher critiquée par les écolos réforme des retraites et pas de douche pour Vizorek le d","[1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0]",0,[],"[""\""Panier-Runacher"", ""critiqu\u00e9e"", ""par"", ""les"", ""\u00e9colos"", ""r\u00e9forme"", ""des"", ""retraites"", ""et"", ""pas"", ""de"", ""douche"", ""pour"", ""Vizorek"", ""le"", ""d""]"
216,Ecologie et énergie : deux nouvelles ministres sur le pont,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Ecologie"", ""et"", ""\u00e9nergie"", "":"", ""deux"", ""nouvelles"", ""ministres"", ""sur"", ""le"", ""pont""]"
217,Le conducteur parisien - Le héros du jour,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""conducteur"", ""parisien"", ""-"", ""Le"", ""h\u00e9ros"", ""du"", ""jour""]"
218,Benjamin Müller : père médiatique - L'Instant M,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Benjamin"", ""M\u00fcller"", "":"", ""p\u00e8re"", ""m\u00e9diatique"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
219,"Guerre en Ukraine : ""On a une forme d'équilibre qui est en train de s'installer""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Guerre"", ""en"", ""Ukraine"", "":"", ""\""On"", ""a"", ""une"", ""forme"", ""d'"", ""\u00e9quilibre"", ""qui"", ""est"", ""en"", ""train"", ""de"", ""s'"", ""installer\""""]"
220,Les technos et la politique - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""technos"", ""et"", ""la"", ""politique"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
221,"""Ukraine la fin du monde russe"" sur Arte : au cœur de l'identité ukrainienne - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Ukraine"", ""la"", ""fin"", ""du"", ""monde"", ""russe\"""", ""sur"", ""Arte"", "":"", ""au"", ""c\u0153ur"", ""de"", ""l'"", ""identit\u00e9"", ""ukrainienne"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
222,Quelles priorités économiques pour le gouvernement Borne,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 1]",0,[],"[""Quelles"", ""priorit\u00e9s"", ""\u00e9conomiques"", ""pour"", ""le"", ""gouvernement"", ""Borne""]"
223,"""Borne Démission Pour qui tu nous prends On veut pas d’ton gouvernement "" - Le journal de 17h17","[1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""\""Borne"", ""D\u00e9mission"", ""Pour"", ""qui"", ""tu"", ""nous"", ""prends"", ""On"", ""veut"", ""pas"", ""d\u2019ton"", ""gouvernement"", ""\"""", ""-"", ""Le"", ""journal"", ""de"", ""17h17""]"
224,Le questionnaire Jupiproust d'Irène Frain - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""d'"", ""Ir\u00e8ne"", ""Frain"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
225,Hauts-De-France : la région finance les anti-éoliennes,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Hauts-De-France"", "":"", ""la"", ""r\u00e9gion"", ""finance"", ""les"", ""anti-\u00e9oliennes""]"
226,"Olivier Faure : ""On doit écouter la parole des femmes""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Olivier"", ""Faure"", "":"", ""\""On"", ""doit"", ""\u00e9couter"", ""la"", ""parole"", ""des"", ""femmes\""""]"
227,Les grands chantiers de l'éducation - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""grands"", ""chantiers"", ""de"", ""l'"", ""\u00e9ducation"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
228,"Hippolyte d'Albis : les entreprises ""vont se retrouver dans des situations plus fragiles""","[1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Hippolyte"", ""d'"", ""Albis"", "":"", ""les"", ""entreprises"", ""\""vont"", ""se"", ""retrouver"", ""dans"", ""des"", ""situations"", ""plus"", ""fragiles\""""]"
229,"Pascal Canfin : ""je n'étais pas candidat pour rentrer au gouvernement""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Pascal"", ""Canfin"", "":"", ""\""je"", ""n'"", ""\u00e9tais"", ""pas"", ""candidat"", ""pour"", ""rentrer"", ""au"", ""gouvernement\""""]"
230,Camille Combal raconte la télé américaine - L'Instant M,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Camille"", ""Combal"", ""raconte"", ""la"", ""t\u00e9l\u00e9"", ""am\u00e9ricaine"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
231,"Geoffroy Roux de Bézieux : ""On ne peut pas payer collectivement un 'quoi qu'il en coûte'permanent""","[1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Geoffroy"", ""Roux"", ""de"", ""B\u00e9zieux"", "":"", ""\""On"", ""ne"", ""peut"", ""pas"", ""payer"", ""collectivement"", ""un"", ""'"", ""quoi"", ""qu'"", ""il"", ""en"", ""co\u00fbte'"", """", ""permanent\""""]"
232,Lettre à Monique Wittig - En toute subjectivité,"[0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettre"", ""\u00e0"", ""Monique"", ""Wittig"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
233,Le questionnaire Jupiproust de Virginie Grimaldi - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Virginie"", ""Grimaldi"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
234,Législatives discours de George W Bush et concours de fellation - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""L\u00e9gislatives"", ""discours"", ""de"", ""George"", ""W"", ""Bush"", ""et"", ""concours"", ""de"", ""fellation"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
235,A la queuleuleu : voilà les chenilles processionnaires,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""A"", ""la"", ""queuleuleu"", "":"", ""voil\u00e0"", ""les"", ""chenilles"", ""processionnaires""]"
236,"Patrick Boucheron : l'Ukraine ""c'est le retour de la guerre pas le retour de l'histoire""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Patrick"", ""Boucheron"", "":"", ""l'"", ""Ukraine"", ""\""c'"", ""est"", ""le"", ""retour"", ""de"", ""la"", ""guerre"", ""pas"", ""le"", ""retour"", ""de"", ""l'"", ""histoire\""""]"
237,"Isabelle Autissier : ""Le coût de l'inaction est infiniment supérieur au coût de l'action"" en faveur","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Isabelle"", ""Autissier"", "":"", ""\""Le"", ""co\u00fbt"", ""de"", ""l'"", ""inaction"", ""est"", ""infiniment"", ""sup\u00e9rieur"", ""au"", ""co\u00fbt"", ""de"", ""l'"", ""action\"""", ""en"", ""faveur""]"
238,Jonathan Cohen défie Koh Lanta - L'Instant M,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jonathan"", ""Cohen"", ""d\u00e9fie"", ""Koh"", ""Lanta"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
239,Erdogan le Poutine qui a réussi - En toute subjectivité,"[1, 0, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Erdogan"", ""le"", ""Poutine"", ""qui"", ""a"", ""r\u00e9ussi"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
240,"""L'abominable mystère des fleurs"" : un documentaire captivant sur France 5 - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""L'"", ""abominable"", ""myst\u00e8re"", ""des"", ""fleurs\"""", "":"", ""un"", ""documentaire"", ""captivant"", ""sur"", ""France"", ""5"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
241,Propos de Stanislas Guérini Festival de Cannes et couille dans le potage - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Propos"", ""de"", ""Stanislas"", ""Gu\u00e9rini"", ""Festival"", ""de"", ""Cannes"", ""et"", ""couille"", ""dans"", ""le"", ""potage"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
242,L'Inde et le Pakistan sous une chaleur record,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""Inde"", ""et"", ""le"", ""Pakistan"", ""sous"", ""une"", ""chaleur"", ""record""]"
243,"Etienne Gernelle : ""Le Point"" et les droites - L'Instant M","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Etienne"", ""Gernelle"", "":"", ""\""Le"", ""Point\"""", ""et"", ""les"", ""droites"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
244,"Alain Frachon : ""Ce n'est pas parce qu'il y a de nouvelles puissances que nous déclinons""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Alain"", ""Frachon"", "":"", ""\""Ce"", ""n'"", ""est"", ""pas"", ""parce"", ""qu'"", ""il"", ""y"", ""a"", ""de"", ""nouvelles"", ""puissances"", ""que"", ""nous"", ""d\u00e9clinons\""""]"
245,"""La dispute"" : la séparation des parents vue à hauteur d'enfants - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""La"", ""dispute\"""", "":"", ""la"", ""s\u00e9paration"", ""des"", ""parents"", ""vue"", ""\u00e0"", ""hauteur"", ""d'"", ""enfants"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
246,Hollande - Les Présidents et la Culture #CulturePrime,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Hollande"", ""-"", ""Les"", ""Pr\u00e9sidents"", ""et"", ""la"", ""Culture"", ""#CulturePrime""]"
247,Mathieu Gallet : règlement de compte L'Instant M,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Mathieu"", ""Gallet"", "":"", ""r\u00e8glement"", ""de"", ""compte"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
248,"Anne Simon : ""Comment dessiner ""L'Institut des benjamines """"","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Anne"", ""Simon"", "":"", ""\""Comment"", ""dessiner"", ""\""L'"", ""Institut"", ""des"", ""benjamines"", ""\""\""""]"
249,"Vincent Lindon : ""On va essayer de vivre les films du Festival de Cannes avec le cœur""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Vincent"", ""Lindon"", "":"", ""\""On"", ""va"", ""essayer"", ""de"", ""vivre"", ""les"", ""films"", ""du"", ""Festival"", ""de"", ""Cannes"", ""avec"", ""le"", ""c\u0153ur\""""]"
250,Contre la sécheresse et pour l’écologie : osez Madame En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Contre"", ""la"", ""s\u00e9cheresse"", ""et"", ""pour"", ""l\u2019\u00e9cologie"", "":"", ""osez"", ""Madame"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
251,"""Mustang"" sur Arte : cinq sœurs en quête de liberté - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Mustang\"""", ""sur"", ""Arte"", "":"", ""cinq"", ""s\u0153urs"", ""en"", ""qu\u00eate"", ""de"", ""libert\u00e9"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
252,Le Banquet Annuel de la confrérie des fossoyeurs de Mathias Enard - La chronique de Clara Dupont-Mo,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1, 1]",0,[],"[""Le"", ""Banquet"", ""Annuel"", ""de"", ""la"", ""confr\u00e9rie"", ""des"", ""fossoyeurs"", ""de"", ""Mathias"", ""Enard"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Clara"", ""Dupont-Mo""]"
253,Le questionnaire Jupiproust de Mathias Enard - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Mathias"", ""Enard"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
254,Démission de Jean Castex encouragements d'Edith Cresson et éclipse totale - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""D\u00e9mission"", ""de"", ""Jean"", ""Castex"", ""encouragements"", ""d'"", ""Edith"", ""Cresson"", ""et"", ""\u00e9clipse"", ""totale"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
255,Pollution lumineuse : les chips de la discorde,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Pollution"", ""lumineuse"", "":"", ""les"", ""chips"", ""de"", ""la"", ""discorde""]"
256,Thierry Breton invité de Questions Politiques,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Thierry"", ""Breton"", ""invit\u00e9"", ""de"", ""Questions"", ""Politiques""]"
257,Robert Namias : un polar et des fantômes - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Robert"", ""Namias"", "":"", ""un"", ""polar"", ""et"", ""des"", ""fant\u00f4mes"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
258,"Marion Cotillard : ""Explorer pourquoi l'amour s'arrête entre deux membres d'une famille""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Marion"", ""Cotillard"", "":"", ""\""Explorer"", ""pourquoi"", ""l'"", ""amour"", ""s'"", ""arr\u00eate"", ""entre"", ""deux"", ""membres"", ""d'"", ""une"", ""famille\""""]"
259,"Jean-Christophe Ogier : ""Franquin ne pensait pas que 25 ans après on reprendrait Gaston Lagaffe""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jean-Christophe"", ""Ogier"", "":"", ""\""Franquin"", ""ne"", ""pensait"", ""pas"", ""que"", ""25"", ""ans"", ""apr\u00e8s"", ""on"", ""reprendrait"", ""Gaston"", ""Lagaffe\""""]"
260,"""Les artisans du fun"" : quand les idées (absurdes) des enfants deviennent réalité - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Les"", ""artisans"", ""du"", ""fun\"""", "":"", ""quand"", ""les"", ""id\u00e9es"", ""(absurdes)"", ""des"", ""enfants"", ""deviennent"", ""r\u00e9alit\u00e9"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
261,"Sandrine Rousseau : ""Avec les élections législatives il va falloir donner un gouvernement d'espoir""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Sandrine"", ""Rousseau"", "":"", ""\""Avec"", ""les"", ""\u00e9lections"", ""l\u00e9gislatives"", ""il"", ""va"", ""falloir"", ""donner"", ""un"", ""gouvernement"", ""d'"", ""espoir\""""]"
262,"François Durpaire : ""Plus de 68% des américains disent oui au droit à l’avortement au 1er trimestre""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fran\u00e7ois"", ""Durpaire"", "":"", ""\""Plus"", ""de"", ""68%"", ""des"", ""am\u00e9ricains"", ""disent"", ""oui"", ""au"", ""droit"", ""\u00e0"", ""l\u2019avortement"", ""au"", ""1er"", ""trimestre\""""]"
263,La suite nuptiale - La chronique de Thomas Bidegain,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""suite"", ""nuptiale"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Thomas"", ""Bidegain""]"
264,"""Euromillions du vendredi 13 : Valérie Pécresse aurait été aperçue au Pmu "" - Le Journal de 17h17","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Euromillions"", ""du"", ""vendredi"", ""13"", "":"", ""Val\u00e9rie"", ""P\u00e9cresse"", ""aurait"", ""\u00e9t\u00e9"", ""aper\u00e7ue"", ""au"", ""Pmu"", ""\"""", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
265,"Dadju reprend ""J'ai le blues de toi"" de Gilbert Montagné - La carte blanche","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Dadju"", ""reprend"", ""\""J'"", ""ai"", ""le"", ""blues"", ""de"", ""toi\"""", ""de"", ""Gilbert"", ""Montagn\u00e9"", ""-"", ""La"", ""carte"", ""blanche""]"
266,Quand les femmes secouent le cinéma - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Quand"", ""les"", ""femmes"", ""secouent"", ""le"", ""cin\u00e9ma"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
267,Didier Raoult et l'astrologie,"[0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Didier"", ""Raoult"", ""et"", ""l'"", ""astrologie""]"
268,Quel avenir pour la mondialisation - Le débat éco,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Quel"", ""avenir"", ""pour"", ""la"", ""mondialisation"", ""-"", ""Le"", ""d\u00e9bat"", ""\u00e9co""]"
269,"Nathalie Loiseau - Jean Quatremer : ""Tout le monde modifie les traités européens depuis 1957""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Nathalie"", ""Loiseau"", ""-"", ""Jean"", ""Quatremer"", "":"", ""\""Tout"", ""le"", ""monde"", ""modifie"", ""les"", ""trait\u00e9s"", ""europ\u00e9ens"", ""depuis"", ""1957\""""]"
270,Lettre à Patrick Poivre d'Arvor - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettre"", ""\u00e0"", ""Patrick"", ""Poivre"", ""d'"", ""Arvor"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
271,Le questionnaire Jupiproust de Faïza Guène - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Fa\u00efza"", ""Gu\u00e8ne"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
272,Pas de nouveau Premier ministre union de la gauche et fraudes dans le foot - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Pas"", ""de"", ""nouveau"", ""Premier"", ""ministre"", ""union"", ""de"", ""la"", ""gauche"", ""et"", ""fraudes"", ""dans"", ""le"", ""foot"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
273,Déserter les jobs destructeurs et les écoles d'ingénieurs : coup de gueule à Agro Paris Tech,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""D\u00e9serter"", ""les"", ""jobs"", ""destructeurs"", ""et"", ""les"", ""\u00e9coles"", ""d'"", ""ing\u00e9nieurs"", "":"", ""coup"", ""de"", ""gueule"", ""\u00e0"", ""Agro"", ""Paris"", ""Tech""]"
274,Le chalut de fond : la pêche qui fait des remous au Parlement européen,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""chalut"", ""de"", ""fond"", "":"", ""la"", ""p\u00eache"", ""qui"", ""fait"", ""des"", ""remous"", ""au"", ""Parlement"", ""europ\u00e9en""]"
275,Les chaînes panarabes et les territoires occupés - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""cha\u00eenes"", ""panarabes"", ""et"", ""les"", ""territoires"", ""occup\u00e9s"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
276,"Sylvain Tesson : ""La beauté de notre existence tient dans son caractère éphémère""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Sylvain"", ""Tesson"", "":"", ""\""La"", ""beaut\u00e9"", ""de"", ""notre"", ""existence"", ""tient"", ""dans"", ""son"", ""caract\u00e8re"", ""\u00e9ph\u00e9m\u00e8re\""""]"
277,"Catherine Hill : ""Il faut aller vacciner les gens chez eux parce que le vaccin protège""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Catherine"", ""Hill"", "":"", ""\""Il"", ""faut"", ""aller"", ""vacciner"", ""les"", ""gens"", ""chez"", ""eux"", ""parce"", ""que"", ""le"", ""vaccin"", ""prot\u00e8ge\""""]"
278,Qui sont les vrais insoumis En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Qui"", ""sont"", ""les"", ""vrais"", ""insoumis"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
279,La Master Classe de Judith Davis - La Master-Classe de Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""Master"", ""Classe"", ""de"", ""Judith"", ""Davis"", ""-"", ""La"", ""Master-Classe"", ""de"", ""Par"", ""Jupiter""]"
280,Pot de départ de Castex Big bang présidentiel en préparation abdos tatoués - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Pot"", ""de"", ""d\u00e9part"", ""de"", ""Castex"", ""Big"", ""bang"", ""pr\u00e9sidentiel"", ""en"", ""pr\u00e9paration"", ""abdos"", ""tatou\u00e9s"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
281,Les étoiles de mer comme vous ne les avez jamais vues,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""\u00e9toiles"", ""de"", ""mer"", ""comme"", ""vous"", ""ne"", ""les"", ""avez"", ""jamais"", ""vues""]"
282,"Annie Ernaux : ""J’ai vraiment senti ce sexisme vis-à-vis de la femme mûre""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Annie"", ""Ernaux"", "":"", ""\""J\u2019ai"", ""vraiment"", ""senti"", ""ce"", ""sexisme"", ""vis-\u00e0-vis"", ""de"", ""la"", ""femme"", ""m\u00fbre\""""]"
283,François Villeroy de Galhau : la Banque de France table sur une croissance de 0 2% au 2e trimestre,"[1, 1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fran\u00e7ois"", ""Villeroy"", ""de"", ""Galhau"", "":"", ""la"", ""Banque"", ""de"", ""France"", ""table"", ""sur"", ""une"", ""croissance"", ""de"", ""0"", ""2%"", ""au"", ""2e"", ""trimestre""]"
284,Télérealité : femmes soumises ou femmes émancipées L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""T\u00e9l\u00e9realit\u00e9"", "":"", ""femmes"", ""soumises"", ""ou"", ""femmes"", ""\u00e9mancip\u00e9es"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
285,"""Un si long silence"" : un documentaire important sur Sarah Abitbol - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Un"", ""si"", ""long"", ""silence\"""", "":"", ""un"", ""documentaire"", ""important"", ""sur"", ""Sarah"", ""Abitbol"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
286,Le questionnaire Jupiproust de Fred Blin - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Fred"", ""Blin"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
287,"""L’abolition de l’esclavage où ce que l’on appelle au Medef"" - Le Journal de 17h17","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""\""L\u2019abolition"", ""de"", ""l\u2019esclavage"", ""o\u00f9"", ""ce"", ""que"", ""l\u2019on"", ""appelle"", ""au"", ""Medef\"""", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
288,Sécheresse : l'Ethiopie ne voit plus la pluie,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""S\u00e9cheresse"", "":"", ""l'"", ""Ethiopie"", ""ne"", ""voit"", ""plus"", ""la"", ""pluie""]"
289,"Quand Olivia Ruiz reprend ""Volver"" de Estrella Morente - Carte blanche","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Quand"", ""Olivia"", ""Ruiz"", ""reprend"", ""\""Volver\"""", ""de"", ""Estrella"", ""Morente"", ""-"", ""Carte"", ""blanche""]"
290,Liberté d'avorter - La drôle d’humeur de Marina Rollman,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Marina Rollman""]","[""Libert\u00e9"", ""d'"", ""avorter"", ""-"", ""La"", ""dr\u00f4le"", ""d\u2019humeur"", ""de"", ""Marina"", ""Rollman""]"
291,"Jeanlouis Tripp : ""Comment dessiner ""Le petit frère"" ""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jeanlouis"", ""Tripp"", "":"", ""\""Comment"", ""dessiner"", ""\""Le"", ""petit"", ""fr\u00e8re\"""", ""\""""]"
292,"Claude Lelouch : ""Je crois dans le cinéma comme d'autres croient en Dieu""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Claude"", ""Lelouch"", "":"", ""\""Je"", ""crois"", ""dans"", ""le"", ""cin\u00e9ma"", ""comme"", ""d'"", ""autres"", ""croient"", ""en"", ""Dieu\""""]"
293,Faïza Guene : Malik Oussekine à l'écran - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fa\u00efza"", ""Guene"", "":"", ""Malik"", ""Oussekine"", ""\u00e0"", ""l'"", ""\u00e9cran"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
294,Pour une révolution politique poétique et philosophique avec l'astrophysicien Aurélien Barrau,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Pour"", ""une"", ""r\u00e9volution"", ""politique"", ""po\u00e9tique"", ""et"", ""philosophique"", ""avec"", ""l'"", ""astrophysicien"", ""Aur\u00e9lien"", ""Barrau""]"
295,Visitors - La Chronique de Léo Karmann,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Léo Karmann""]","[""Visitors"", ""-"", ""La"", ""Chronique"", ""de"", ""L\u00e9o"", ""Karmann""]"
296,Gloire à la Russie - Le Sketch Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Gloire"", ""\u00e0"", ""la"", ""Russie"", ""-"", ""Le"", ""Sketch"", ""Par"", ""Jupiter""]"
297,Union à gauche seum à droite - La chronique de Thomas Vdb,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Thomas Vdb""]","[""Union"", ""\u00e0"", ""gauche"", ""seum"", ""\u00e0"", ""droite"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Thomas"", ""Vdb""]"
298,"""Le dernier poisson"" par Pef - Oli","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Le"", ""dernier"", ""poisson\"""", ""par"", ""Pef"", ""-"", ""Oli""]"
299,Lci : une saison pour convaincre L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lci"", "":"", ""une"", ""saison"", ""pour"", ""convaincre"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
300,"François Hollande : ""L'union est souhaitable mais je suis contre cet accord""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fran\u00e7ois"", ""Hollande"", "":"", ""\""L'"", ""union"", ""est"", ""souhaitable"", ""mais"", ""je"", ""suis"", ""contre"", ""cet"", ""accord\""""]"
301,"Marat Gabidullin - Veronika Dorman : Le rôle ""de Wagner est contraire aux intérêts du peuple russe""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Marat"", ""Gabidullin"", ""-"", ""Veronika"", ""Dorman"", "":"", ""Le"", ""r\u00f4le"", ""\""de"", ""Wagner"", ""est"", ""contraire"", ""aux"", ""int\u00e9r\u00eats"", ""du"", ""peuple"", ""russe\""""]"
302,Le 9 mai en Russie : un moment-clef En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""9"", ""mai"", ""en"", ""Russie"", "":"", ""un"", ""moment-clef"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
303,"""Les 7 vies de Léa"" : cette série n'est pas seulement pour les ados Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Les"", ""7"", ""vies"", ""de"", ""L\u00e9a\"""", "":"", ""cette"", ""s\u00e9rie"", ""n'"", ""est"", ""pas"", ""seulement"", ""pour"", ""les"", ""ados"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
304,On n'arrête pas l'éco avec Jean-Pierre Clamadieu président d'Engie,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""On"", ""n'"", ""arr\u00eate"", ""pas"", ""l'"", ""\u00e9co"", ""avec"", ""Jean-Pierre"", ""Clamadieu"", ""pr\u00e9sident"", ""d'"", ""Engie""]"
305,"Yves Bertoncini : L'Europe fédérale ""nous aimons la chose mais pas le mot en France""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Yves"", ""Bertoncini"", "":"", ""L'"", ""Europe"", ""f\u00e9d\u00e9rale"", ""\""nous"", ""aimons"", ""la"", ""chose"", ""mais"", ""pas"", ""le"", ""mot"", ""en"", ""France\""""]"
306,"""Pour moi la vie va commencer"" Bertrand Belin reprend Johnny Hallyday - La carte blanche","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Pour"", ""moi"", ""la"", ""vie"", ""va"", ""commencer\"""", ""Bertrand"", ""Belin"", ""reprend"", ""Johnny"", ""Hallyday"", ""-"", ""La"", ""carte"", ""blanche""]"
307,"Perruquiers bottiers : ""À l'opéra tout est fait maison"" raconte Frédéric Pérouchine","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Perruquiers"", ""bottiers"", "":"", ""\""\u00c0"", ""l'"", ""op\u00e9ra"", ""tout"", ""est"", ""fait"", ""maison\"""", ""raconte"", ""Fr\u00e9d\u00e9ric"", ""P\u00e9rouchine""]"
308,"""Tout ce qui se passe dans nos vies se retrouve dans nos rivières""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Tout"", ""ce"", ""qui"", ""se"", ""passe"", ""dans"", ""nos"", ""vies"", ""se"", ""retrouve"", ""dans"", ""nos"", ""rivi\u00e8res\""""]"
309,Noé Debré et Xavier Lacaille - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""No\u00e9"", ""Debr\u00e9"", ""et"", ""Xavier"", ""Lacaille"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
310,Les évadés d'Alcatraz - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""\u00e9vad\u00e9s"", ""d'"", ""Alcatraz"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
311,Si je t'oublie Marioupol - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Si"", ""je"", ""t'"", ""oublie"", ""Marioupol"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
312,"Christian Jacob refuse la ""double appartenance politique"" pour les législatives","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Christian"", ""Jacob"", ""refuse"", ""la"", ""\""double"", ""appartenance"", ""politique\"""", ""pour"", ""les"", ""l\u00e9gislatives""]"
313,"Loup Bureau : ""Dans les tranchées il y a aussi une fragilité une humanité des soldats très forte""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Loup"", ""Bureau"", "":"", ""\""Dans"", ""les"", ""tranch\u00e9es"", ""il"", ""y"", ""a"", ""aussi"", ""une"", ""fragilit\u00e9"", ""une"", ""humanit\u00e9"", ""des"", ""soldats"", ""tr\u00e8s"", ""forte\""""]"
314,Le déclic de Philippine - Le Billet de Thomas Poitevin,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Thomas Poitevin""]","[""Le"", ""d\u00e9clic"", ""de"", ""Philippine"", ""-"", ""Le"", ""Billet"", ""de"", ""Thomas"", ""Poitevin""]"
315,La Star Academy peut-elle encore faire naître des stars Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""Star"", ""Academy"", ""peut-elle"", ""encore"", ""faire"", ""na\u00eetre"", ""des"", ""stars"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
316,L'histoire des Mims Petro et Jean Pims par Arthur Teboul et Blandine Rinkel,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""histoire"", ""des"", ""Mims"", ""Petro"", ""et"", ""Jean"", ""Pims"", ""par"", ""Arthur"", ""Teboul"", ""et"", ""Blandine"", ""Rinkel""]"
317,Martin Weill : avoir 20 ans sous les Talibans - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Martin"", ""Weill"", "":"", ""avoir"", ""20"", ""ans"", ""sous"", ""les"", ""Talibans"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
318,"Alliance Lfi-Pcf : ""Un accord important on verra si on peut le qualifier d'historique"" dit Fabien","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Alliance"", ""Lfi-Pcf"", "":"", ""\""Un"", ""accord"", ""important"", ""on"", ""verra"", ""si"", ""on"", ""peut"", ""le"", ""qualifier"", ""d'"", ""historique\"""", ""dit"", ""Fabien""]"
319,"Aya Cissoko : ""Il est essentiel qu'un enfant sache d'où il vient""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Aya"", ""Cissoko"", "":"", ""\""Il"", ""est"", ""essentiel"", ""qu'"", ""un"", ""enfant"", ""sache"", ""d'"", ""o\u00f9"", ""il"", ""vient\""""]"
320,Il reste 3 ans pour sauver le monde - Le Billet de Tanguy,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Tanguy""]","[""Il"", ""reste"", ""3"", ""ans"", ""pour"", ""sauver"", ""le"", ""monde"", ""-"", ""Le"", ""Billet"", ""de"", ""Tanguy""]"
321,Y a-t-il plus beau spectacle à la télé que le football de Karim Benzema Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Y"", ""a-t-il"", ""plus"", ""beau"", ""spectacle"", ""\u00e0"", ""la"", ""t\u00e9l\u00e9"", ""que"", ""le"", ""football"", ""de"", ""Karim"", ""Benzema"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
322,Le Ballon de la liberté - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""Ballon"", ""de"", ""la"", ""libert\u00e9"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
323,"François Ravard : ""Comment dessiner ""Clovis et oups'""""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fran\u00e7ois"", ""Ravard"", "":"", ""\""Comment"", ""dessiner"", ""\""Clovis"", ""et"", ""oups'"", ""\""\""""]"
324,"""Élégie funèbre"" Axel Bauer reprend Manset - La carte blanche","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""\u00c9l\u00e9gie"", ""fun\u00e8bre\"""", ""Axel"", ""Bauer"", ""reprend"", ""Manset"", ""-"", ""La"", ""carte"", ""blanche""]"
325,Patrice Duhamel et Gabriel le Bomin racontent les cent premiers jours du Président - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Patrice"", ""Duhamel"", ""et"", ""Gabriel"", ""le"", ""Bomin"", ""racontent"", ""les"", ""cent"", ""premiers"", ""jours"", ""du"", ""Pr\u00e9sident"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
326,"F Bayrou sur un possible accord Lfi-Ps : ""C'est triste signer la ruine de tout ce qu'ils ont fait""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""F"", ""Bayrou"", ""sur"", ""un"", ""possible"", ""accord"", ""Lfi-Ps"", "":"", ""\""C'"", ""est"", ""triste"", ""signer"", ""la"", ""ruine"", ""de"", ""tout"", ""ce"", ""qu'"", ""ils"", ""ont"", ""fait\""""]"
327,"Mathieu Delahousse : ""Les victimes ont le sentiment qu'on leur vole leur place""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Mathieu"", ""Delahousse"", "":"", ""\""Les"", ""victimes"", ""ont"", ""le"", ""sentiment"", ""qu'"", ""on"", ""leur"", ""vole"", ""leur"", ""place\""""]"
328,L’Équilibre de la girafe - Le billet de Camille Chamoux,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Camille Chamoux""]","[""L\u2019\u00c9quilibre"", ""de"", ""la"", ""girafe"", ""-"", ""Le"", ""billet"", ""de"", ""Camille"", ""Chamoux""]"
329,France 2 retrace l'histoire de la Vème République vue des Outre-Mer - Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""France"", ""2"", ""retrace"", ""l'"", ""histoire"", ""de"", ""la"", ""V\u00e8me"", ""R\u00e9publique"", ""vue"", ""des"", ""Outre-Mer"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
330,"""Handi Gang"" : comment filmer le quotidien des personnes en situation de handicap L'Instant M","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Handi"", ""Gang\"""", "":"", ""comment"", ""filmer"", ""le"", ""quotidien"", ""des"", ""personnes"", ""en"", ""situation"", ""de"", ""handicap"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
331,"Goossens : ""Comment dessiner La porte de l'univers""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Goossens"", "":"", ""\""Comment"", ""dessiner"", ""La"", ""porte"", ""de"", ""l'"", ""univers\""""]"
332,"Arthur Dénouveaux : ""Le pardon que Salah Abdeslam a à s'accorder c'est avant tout à lui-même""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Arthur"", ""D\u00e9nouveaux"", "":"", ""\""Le"", ""pardon"", ""que"", ""Salah"", ""Abdeslam"", ""a"", ""\u00e0"", ""s'"", ""accorder"", ""c'"", ""est"", ""avant"", ""tout"", ""\u00e0"", ""lui-m\u00eame\""""]"
333,"Manuel Bompard : ""On peut parler d'un accord historique""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Manuel"", ""Bompard"", "":"", ""\""On"", ""peut"", ""parler"", ""d'"", ""un"", ""accord"", ""historique\""""]"
334,Sur Netflix des enfants japonais qui font les courses pour la première fois - Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Sur"", ""Netflix"", ""des"", ""enfants"", ""japonais"", ""qui"", ""font"", ""les"", ""courses"", ""pour"", ""la"", ""premi\u00e8re"", ""fois"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
335,Retraite à 65 ans : Veyrier (FO) n'exclut pas le recours à la grève pour s'opposer à la réforme,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Retraite"", ""\u00e0"", ""65"", ""ans"", "":"", ""Veyrier"", ""(FO)"", ""n'"", ""exclut"", ""pas"", ""le"", ""recours"", ""\u00e0"", ""la"", ""gr\u00e8ve"", ""pour"", ""s'"", ""opposer"", ""\u00e0"", ""la"", ""r\u00e9forme""]"
336,"Le plan pour sortir l'Europe de la dépendance au gaz russe ""est prêt"" assure Thierry Breton","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""plan"", ""pour"", ""sortir"", ""l'"", ""Europe"", ""de"", ""la"", ""d\u00e9pendance"", ""au"", ""gaz"", ""russe"", ""\""est"", ""pr\u00eat\"""", ""assure"", ""Thierry"", ""Breton""]"
337,"Retraite à 65 ans : ""L'objectif c'est que cette mesure ne puisse pas aboutir"" dit Martinez","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Retraite"", ""\u00e0"", ""65"", ""ans"", "":"", ""\""L'"", ""objectif"", ""c'"", ""est"", ""que"", ""cette"", ""mesure"", ""ne"", ""puisse"", ""pas"", ""aboutir\"""", ""dit"", ""Martinez""]"
338,"""Cueillette et le prince de feu"" par Franck Thilliez - Oli","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Cueillette"", ""et"", ""le"", ""prince"", ""de"", ""feu\"""", ""par"", ""Franck"", ""Thilliez"", ""-"", ""Oli""]"
339,"""L’Union de la gauche aura duré 3h30 Et c’est déjà une belle performance "" - Le Journal de 17h17","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""\""L\u2019Union"", ""de"", ""la"", ""gauche"", ""aura"", ""dur\u00e9"", ""3h30"", ""Et"", ""c\u2019est"", ""d\u00e9j\u00e0"", ""une"", ""belle"", ""performance"", ""\"""", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
340,"Carte Blanche - ""Chaque fois"" un freestyle inédit par Roméo Elvis","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Carte"", ""Blanche"", ""-"", ""\""Chaque"", ""fois\"""", ""un"", ""freestyle"", ""in\u00e9dit"", ""par"", ""Rom\u00e9o"", ""Elvis""]"
341,Le complotisme électoral et la présidentielle,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""complotisme"", ""\u00e9lectoral"", ""et"", ""la"", ""pr\u00e9sidentielle""]"
342,"Sortie de ""Guerre"" un inédit de Céline : ""Le contact avec ces manuscrits était très émouvant""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Sortie"", ""de"", ""\""Guerre\"""", ""un"", ""in\u00e9dit"", ""de"", ""C\u00e9line"", "":"", ""\""Le"", ""contact"", ""avec"", ""ces"", ""manuscrits"", ""\u00e9tait"", ""tr\u00e8s"", ""\u00e9mouvant\""""]"
343,Le Débat Éco : Quelles marges de manœuvre pour le nouveau gouvernement,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""D\u00e9bat"", ""\u00c9co"", "":"", ""Quelles"", ""marges"", ""de"", ""man\u0153uvre"", ""pour"", ""le"", ""nouveau"", ""gouvernement""]"
344,Le questionnaire Jupiproust de Laura Cahen - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Laura"", ""Cahen"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
345,Disparition du parti socialiste dernier conseil des ministres du gouvernement Castex et voyage dans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Disparition"", ""du"", ""parti"", ""socialiste"", ""dernier"", ""conseil"", ""des"", ""ministres"", ""du"", ""gouvernement"", ""Castex"", ""et"", ""voyage"", ""dans""]"
346,À la recherche de David Livingstone - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\u00c0"", ""la"", ""recherche"", ""de"", ""David"", ""Livingstone"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
347,"""On est la locomotive de la gauche c’est une responsabilité"" estime François Ruffin (LFI)","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""On"", ""est"", ""la"", ""locomotive"", ""de"", ""la"", ""gauche"", ""c\u2019est"", ""une"", ""responsabilit\u00e9\"""", ""estime"", ""Fran\u00e7ois"", ""Ruffin"", ""(LFI)""]"
348,"Abstention : ""Une part croissante de nos compatriotes sont entrés en dissidence électorale""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Abstention"", "":"", ""\""Une"", ""part"", ""croissante"", ""de"", ""nos"", ""compatriotes"", ""sont"", ""entr\u00e9s"", ""en"", ""dissidence"", ""\u00e9lectorale\""""]"
349,Thierry Ardisson outre-vie - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Thierry"", ""Ardisson"", ""outre-vie"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
350,Les Gafam et Elon Musk - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""Gafam"", ""et"", ""Elon"", ""Musk"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
351,"""Hamilton"" sur Disney+ : une comédie musicale révolutionnaire Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Hamilton\"""", ""sur"", ""Disney+"", "":"", ""une"", ""com\u00e9die"", ""musicale"", ""r\u00e9volutionnaire"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
352,Vague de suicides chez les oligarques russes premier cas humain de grippe aviaire H3N8 et bon d'ach,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Vague"", ""de"", ""suicides"", ""chez"", ""les"", ""oligarques"", ""russes"", ""premier"", ""cas"", ""humain"", ""de"", ""grippe"", ""aviaire"", ""H3N8"", ""et"", ""bon"", ""d'"", ""ach""]"
353,"Pierre Servent : ""La Russie révèle ce que l’on voit souvent dans les pays totalitaires""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Pierre"", ""Servent"", "":"", ""\""La"", ""Russie"", ""r\u00e9v\u00e8le"", ""ce"", ""que"", ""l\u2019on"", ""voit"", ""souvent"", ""dans"", ""les"", ""pays"", ""totalitaires\""""]"
354,"Rachat de Twitter : ""Les réseaux sociaux sont devenus des pièces essentielles dans les démocraties""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Rachat"", ""de"", ""Twitter"", "":"", ""\""Les"", ""r\u00e9seaux"", ""sociaux"", ""sont"", ""devenus"", ""des"", ""pi\u00e8ces"", ""essentielles"", ""dans"", ""les"", ""d\u00e9mocraties\""""]"
355,Viol en réunion : Ovidie reconstitue le procès du 36 - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Viol"", ""en"", ""r\u00e9union"", "":"", ""Ovidie"", ""reconstitue"", ""le"", ""proc\u00e8s"", ""du"", ""36"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
356,Omegle com un réseau social qui expose nos ados à la pédocriminalité - Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Omegle"", ""com"", ""un"", ""r\u00e9seau"", ""social"", ""qui"", ""expose"", ""nos"", ""ados"", ""\u00e0"", ""la"", ""p\u00e9docriminalit\u00e9"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
357,A la recherche du nouveau Ministre de la Culture - Le Sketch avec Gauvain Sers,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""A"", ""la"", ""recherche"", ""du"", ""nouveau"", ""Ministre"", ""de"", ""la"", ""Culture"", ""-"", ""Le"", ""Sketch"", ""avec"", ""Gauvain"", ""Sers""]"
358,Twitter racheté par Elon Musk gouvernement resserré et un nez perdu - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Twitter"", ""rachet\u00e9"", ""par"", ""Elon"", ""Musk"", ""gouvernement"", ""resserr\u00e9"", ""et"", ""un"", ""nez"", ""perdu"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
359,"""Foule Sentimentale"" Henri Dès reprend Souchon","[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Foule"", ""Sentimentale\"""", ""Henri"", ""D\u00e8s"", ""reprend"", ""Souchon""]"
360,Karim Rissouli : la politique n'intéresse-t-elle plus personne L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Karim"", ""Rissouli"", "":"", ""la"", ""politique"", ""n'"", ""int\u00e9resse-t-elle"", ""plus"", ""personne"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
361,Pénuries de médicaments : une enquête glaçante sur Arte - Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""P\u00e9nuries"", ""de"", ""m\u00e9dicaments"", "":"", ""une"", ""enqu\u00eate"", ""gla\u00e7ante"", ""sur"", ""Arte"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
362,"""Même pas 24h ont passé et faire semblant d’être un peu de gauche c’est finito "" - Le Journal de 17","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""\""M\u00eame"", ""pas"", ""24h"", ""ont"", ""pass\u00e9"", ""et"", ""faire"", ""semblant"", ""d\u2019\u00eatre"", ""un"", ""peu"", ""de"", ""gauche"", ""c\u2019est"", ""finito"", ""\"""", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17""]"
363,Débrief de la Présidentielle - La chronique de Waly Dia,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Waly Dia""]","[""D\u00e9brief"", ""de"", ""la"", ""Pr\u00e9sidentielle"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Waly"", ""Dia""]"
364,La Vénus de Milo - enquête autour de la fascinante dame - Les Odyssées du Louvre,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""V\u00e9nus"", ""de"", ""Milo"", ""-"", ""enqu\u00eate"", ""autour"", ""de"", ""la"", ""fascinante"", ""dame"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es"", ""du"", ""Louvre""]"
365,Eugène Delacroix : grand peintre romantique - Les Odyssées du Louvre,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Eug\u00e8ne"", ""Delacroix"", "":"", ""grand"", ""peintre"", ""romantique"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es"", ""du"", ""Louvre""]"
366,Enheduanna : première poétesse de l'Histoire - Les Odyssées du Louvre,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Enheduanna"", "":"", ""premi\u00e8re"", ""po\u00e9tesse"", ""de"", ""l'"", ""Histoire"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es"", ""du"", ""Louvre""]"
367,#Cultureprime Jacques Perrin : protéger le vivant,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""#Cultureprime"", ""Jacques"", ""Perrin"", "":"", ""prot\u00e9ger"", ""le"", ""vivant""]"
368,Champollion : le génial déchiffreur des hiéroglyphes - Les Odyssées du Louvre,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Champollion"", "":"", ""le"", ""g\u00e9nial"", ""d\u00e9chiffreur"", ""des"", ""hi\u00e9roglyphes"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es"", ""du"", ""Louvre""]"
369,Richelieu : le cardinal à la main de fer - Les Odyssées du Louvre,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Richelieu"", "":"", ""le"", ""cardinal"", ""\u00e0"", ""la"", ""main"", ""de"", ""fer"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es"", ""du"", ""Louvre""]"
370,"Richard Ferrand : ""Je ne crois pas qu'il y ait 40% des Français qui se situent à l'extrême droite""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Richard"", ""Ferrand"", "":"", ""\""Je"", ""ne"", ""crois"", ""pas"", ""qu'"", ""il"", ""y"", ""ait"", ""40%"", ""des"", ""Fran\u00e7ais"", ""qui"", ""se"", ""situent"", ""\u00e0"", ""l'"", ""extr\u00eame"", ""droite\""""]"
371,"Sofiane Pamart “Solitude"" et “From“ en session pour Boomerang","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Sofiane"", ""Pamart"", ""\u201cSolitude\"""", ""et"", ""\u201cFrom\u201c"", ""en"", ""session"", ""pour"", ""Boomerang""]"
372,Les bonnes nouvelles de la planète du 22 avril 2022,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""bonnes"", ""nouvelles"", ""de"", ""la"", ""plan\u00e8te"", ""du"", ""22"", ""avril"", ""2022""]"
373,Le Débat Eco : Europe écologie : deux vrais clivages,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""D\u00e9bat"", ""Eco"", "":"", ""Europe"", ""\u00e9cologie"", "":"", ""deux"", ""vrais"", ""clivages""]"
374,Monia Chokri la belligérante - Le Sketch Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Monia"", ""Chokri"", ""la"", ""bellig\u00e9rante"", ""-"", ""Le"", ""Sketch"", ""Par"", ""Jupiter""]"
375,Djamila Boupacha l'interview,"[0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Djamila"", ""Boupacha"", ""l'"", ""interview""]"
376,Tapinoma magnum ces petites fourmis envahissantes,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Tapinoma"", ""magnum"", ""ces"", ""petites"", ""fourmis"", ""envahissantes""]"
377,Avec Cécile Alduy Jérôme Fourquet Sacha Mandel retour sur le débat de l'entre-deux-tours,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Avec"", ""C\u00e9cile"", ""Alduy"", ""J\u00e9r\u00f4me"", ""Fourquet"", ""Sacha"", ""Mandel"", ""retour"", ""sur"", ""le"", ""d\u00e9bat"", ""de"", ""l'"", ""entre-deux-tours""]"
378,La télévision russe passée au crible - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""t\u00e9l\u00e9vision"", ""russe"", ""pass\u00e9e"", ""au"", ""crible"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
379,Un massage pour convaincre - Le billet de Jonathan Lambert,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Jonathan Lambert""]","[""Un"", ""massage"", ""pour"", ""convaincre"", ""-"", ""Le"", ""billet"", ""de"", ""Jonathan"", ""Lambert""]"
380,Les scènes de baiser dans les films des années 80 - La Master-Classe de Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""sc\u00e8nes"", ""de"", ""baiser"", ""dans"", ""les"", ""films"", ""des"", ""ann\u00e9es"", ""80"", ""-"", ""La"", ""Master-Classe"", ""de"", ""Par"", ""Jupiter""]"
381,"Une rivière ""ensevelie"" après la vidange d'un barrage","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Une"", ""rivi\u00e8re"", ""\""ensevelie\"""", ""apr\u00e8s"", ""la"", ""vidange"", ""d'"", ""un"", ""barrage""]"
382,"Sofiane Pamart reprend ""Mistral Gagnant"" de Renaud","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Sofiane"", ""Pamart"", ""reprend"", ""\""Mistral"", ""Gagnant\"""", ""de"", ""Renaud""]"
383,"Louis Aliot : ""À la fin c'est le peuple qui décide""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Louis"", ""Aliot"", "":"", ""\""\u00c0"", ""la"", ""fin"", ""c'"", ""est"", ""le"", ""peuple"", ""qui"", ""d\u00e9cide\""""]"
384,"""Jour de Gloire : C'est un projet fou"" avec Félix Moati et Florent Pfeiffer","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Jour"", ""de"", ""Gloire"", "":"", ""C'"", ""est"", ""un"", ""projet"", ""fou\"""", ""avec"", ""F\u00e9lix"", ""Moati"", ""et"", ""Florent"", ""Pfeiffer""]"
385,"Marie Mendras - Michel Goya : ""Dès les premiers jours la guerre en Ukraine était criminelle""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Marie"", ""Mendras"", ""-"", ""Michel"", ""Goya"", "":"", ""\""D\u00e8s"", ""les"", ""premiers"", ""jours"", ""la"", ""guerre"", ""en"", ""Ukraine"", ""\u00e9tait"", ""criminelle\""""]"
386,Bloc identitaire contre bloc élitaire - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Bloc"", ""identitaire"", ""contre"", ""bloc"", ""\u00e9litaire"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
387,"""Alice et le maire"" : de l'importance de la modestie en politique - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Alice"", ""et"", ""le"", ""maire\"""", "":"", ""de"", ""l'"", ""importance"", ""de"", ""la"", ""modestie"", ""en"", ""politique"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
388,Le questionnaire Jupiproust de Gérard Garouste - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""G\u00e9rard"", ""Garouste"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
389,Aviation : les agrocarburants sont-ils une vraie bonne solution,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Aviation"", "":"", ""les"", ""agrocarburants"", ""sont-ils"", ""une"", ""vraie"", ""bonne"", ""solution""]"
390,Julie Andrieu la liste de nos envies - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Julie"", ""Andrieu"", ""la"", ""liste"", ""de"", ""nos"", ""envies"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
391,Le questionnaire Jupiproust de Ben l'Oncle Soul,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Ben"", ""l'"", ""Oncle"", ""Soul""]"
392,Gilles Bouleau et Léa Salamé : arbitres du débat de l'entre-deux-tours - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Gilles"", ""Bouleau"", ""et"", ""L\u00e9a"", ""Salam\u00e9"", "":"", ""arbitres"", ""du"", ""d\u00e9bat"", ""de"", ""l'"", ""entre-deux-tours"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
393,"""Pécresse est plus forte pour récolter les dons que les voix l’année prochaine on la mettra au Télé","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""P\u00e9cresse"", ""est"", ""plus"", ""forte"", ""pour"", ""r\u00e9colter"", ""les"", ""dons"", ""que"", ""les"", ""voix"", ""l\u2019ann\u00e9e"", ""prochaine"", ""on"", ""la"", ""mettra"", ""au"", ""T\u00e9l\u00e9""]"
394,"Jean Castex : ""Derrière Marine il y a toujours un Le Pen ""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jean"", ""Castex"", "":"", ""\""Derri\u00e8re"", ""Marine"", ""il"", ""y"", ""a"", ""toujours"", ""un"", ""Le"", ""Pen"", ""\""""]"
395,Un premier ministre de la planification écologique : chiche En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Un"", ""premier"", ""ministre"", ""de"", ""la"", ""planification"", ""\u00e9cologique"", "":"", ""chiche"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
396,Super Heco le youtubeur qui voulait tout apprendre - Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Super"", ""Heco"", ""le"", ""youtubeur"", ""qui"", ""voulait"", ""tout"", ""apprendre"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
397,"Didier Froehly : ""Aller chercher une expression un sourire un rictus c'est ça qui est intéressant""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Didier"", ""Froehly"", "":"", ""\""Aller"", ""chercher"", ""une"", ""expression"", ""un"", ""sourire"", ""un"", ""rictus"", ""c'"", ""est"", ""\u00e7a"", ""qui"", ""est"", ""int\u00e9ressant\""""]"
398,Les enjeux pour le ou la prochain(e) président(e) - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""enjeux"", ""pour"", ""le"", ""ou"", ""la"", ""prochain(e)"", ""pr\u00e9sident(e)"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
399,"Constance Colonna-Cesari : ""L'Ukraine est un terrain miné pour la diplomatie vaticane""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Constance"", ""Colonna-Cesari"", "":"", ""\""L'"", ""Ukraine"", ""est"", ""un"", ""terrain"", ""min\u00e9"", ""pour"", ""la"", ""diplomatie"", ""vaticane\""""]"
400,"Sébastien Chenu : ""On veut que la France soit le chef de file des pays non alignés sur l'Ue""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""S\u00e9bastien"", ""Chenu"", "":"", ""\""On"", ""veut"", ""que"", ""la"", ""France"", ""soit"", ""le"", ""chef"", ""de"", ""file"", ""des"", ""pays"", ""non"", ""align\u00e9s"", ""sur"", ""l'"", ""Ue\""""]"
401,Le réseau social de Donald Trump et le rêve d’un internet alternatif,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""r\u00e9seau"", ""social"", ""de"", ""Donald"", ""Trump"", ""et"", ""le"", ""r\u00eave"", ""d\u2019un"", ""internet"", ""alternatif""]"
402,Rwanda : le viol de guerre raconté par celles qui l'ont vécu - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Rwanda"", "":"", ""le"", ""viol"", ""de"", ""guerre"", ""racont\u00e9"", ""par"", ""celles"", ""qui"", ""l'"", ""ont"", ""v\u00e9cu"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
403,"Hervé Juvin : ""Les Français n'ont pas à se sacrifier pour l'absence de préoccupation d'autres pays""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Herv\u00e9"", ""Juvin"", "":"", ""\""Les"", ""Fran\u00e7ais"", ""n'"", ""ont"", ""pas"", ""\u00e0"", ""se"", ""sacrifier"", ""pour"", ""l'"", ""absence"", ""de"", ""pr\u00e9occupation"", ""d'"", ""autres"", ""pays\""""]"
404,Quels enjeux pour l'entre-deux tours - Le débat économique,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Quels"", ""enjeux"", ""pour"", ""l'"", ""entre-deux"", ""tours"", ""-"", ""Le"", ""d\u00e9bat"", ""\u00e9conomique""]"
405,"Pierre Rosanvallon : ""L'élection présidentielle va se jouer sur le sentiment de proximité""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Pierre"", ""Rosanvallon"", "":"", ""\""L'"", ""\u00e9lection"", ""pr\u00e9sidentielle"", ""va"", ""se"", ""jouer"", ""sur"", ""le"", ""sentiment"", ""de"", ""proximit\u00e9\""""]"
406,Que va devenir Twitter si Elon Musk met la main dessus,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Que"", ""va"", ""devenir"", ""Twitter"", ""si"", ""Elon"", ""Musk"", ""met"", ""la"", ""main"", ""dessus""]"
407,Inondations monstres en Afrique du Sud,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Inondations"", ""monstres"", ""en"", ""Afrique"", ""du"", ""Sud""]"
408,Le questionnaire Jupiproust de Christian Olivier - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Christian"", ""Olivier"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
409,Derby girl 2 - La chronique de Léo Karmann,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Léo Karmann""]","[""Derby"", ""girl"", ""2"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""L\u00e9o"", ""Karmann""]"
410,"""Score serré"" pouvoir d'achat : Françoise Fressoz et Jérôme Jaffré analysent l'entre-deux-tours","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Score"", ""serr\u00e9\"""", ""pouvoir"", ""d'"", ""achat"", "":"", ""Fran\u00e7oise"", ""Fressoz"", ""et"", ""J\u00e9r\u00f4me"", ""Jaffr\u00e9"", ""analysent"", ""l'"", ""entre-deux-tours""]"
411,"Franck Allisio : ""On veut changer la manière de fonctionner à l'intérieur de l'Ue sans sortir""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Franck"", ""Allisio"", "":"", ""\""On"", ""veut"", ""changer"", ""la"", ""mani\u00e8re"", ""de"", ""fonctionner"", ""\u00e0"", ""l'"", ""int\u00e9rieur"", ""de"", ""l'"", ""Ue"", ""sans"", ""sortir\""""]"
412,Olivier Ubertalli : la chute de l'empire Lagardère - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Olivier"", ""Ubertalli"", "":"", ""la"", ""chute"", ""de"", ""l'"", ""empire"", ""Lagard\u00e8re"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
413,La 2ème guerre d'Ukraine - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""2\u00e8me"", ""guerre"", ""d'"", ""Ukraine"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
414,La Master Classe de Laurent Honel - La Master-Classe de Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""Master"", ""Classe"", ""de"", ""Laurent"", ""Honel"", ""-"", ""La"", ""Master-Classe"", ""de"", ""Par"", ""Jupiter""]"
415,Ce qui se cache derrière vos œufs en chocolat,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Ce"", ""qui"", ""se"", ""cache"", ""derri\u00e8re"", ""vos"", ""\u0153ufs"", ""en"", ""chocolat""]"
416,"Thierry Demaizière et David Bérillon : ""C'est un film qui permet de raconter une jeunesse française""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Thierry"", ""Demaizi\u00e8re"", ""et"", ""David"", ""B\u00e9rillon"", "":"", ""\""C'"", ""est"", ""un"", ""film"", ""qui"", ""permet"", ""de"", ""raconter"", ""une"", ""jeunesse"", ""fran\u00e7aise\""""]"
417,David Colon : qu'est-ce que la propagande L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""David"", ""Colon"", "":"", ""qu'"", ""est-ce"", ""que"", ""la"", ""propagande"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
418,La fracture générationnelle : un des enseignements du premier tour - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""fracture"", ""g\u00e9n\u00e9rationnelle"", "":"", ""un"", ""des"", ""enseignements"", ""du"", ""premier"", ""tour"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
419,A la rescousse de Valérie Pécresse - Le Sketch avec Caroline Vigneaux,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""A"", ""la"", ""rescousse"", ""de"", ""Val\u00e9rie"", ""P\u00e9cresse"", ""-"", ""Le"", ""Sketch"", ""avec"", ""Caroline"", ""Vigneaux""]"
420,"On voit bien que Manu a surtout peur d'avoir droit à sa retraite anticipée le 24 avril prochain"" - L","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""On"", ""voit"", ""bien"", ""que"", ""Manu"", ""a"", ""surtout"", ""peur"", ""d'"", ""avoir"", ""droit"", ""\u00e0"", ""sa"", ""retraite"", ""anticip\u00e9e"", ""le"", ""24"", ""avril"", ""prochain\"""", ""-"", ""L""]"
421,Albie albatros paumé dans l'hémisphère nord,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Albie"", ""albatros"", ""paum\u00e9"", ""dans"", ""l'"", ""h\u00e9misph\u00e8re"", ""nord""]"
422,Alpha Blondy Sweet Fanta Diallo - La carte blanche,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Alpha"", ""Blondy"", ""Sweet"", ""Fanta"", ""Diallo"", ""-"", ""La"", ""carte"", ""blanche""]"
423,N’Oublie jamais qui t’a élu pourquoi et pour quoi faire - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""N\u2019Oublie"", ""jamais"", ""qui"", ""t\u2019a"", ""\u00e9lu"", ""pourquoi"", ""et"", ""pour"", ""quoi"", ""faire"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
424,"""Toxic Tour"" sur Arte : quand la pollution est photogénique - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Toxic"", ""Tour\"""", ""sur"", ""Arte"", "":"", ""quand"", ""la"", ""pollution"", ""est"", ""photog\u00e9nique"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
425,Soirée électorale - Le Sketch avec Thomas Joly,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Soir\u00e9e"", ""\u00e9lectorale"", ""-"", ""Le"", ""Sketch"", ""avec"", ""Thomas"", ""Joly""]"
426,Débrief du premier tour - La chronique de Waly Dia,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Waly Dia""]","[""D\u00e9brief"", ""du"", ""premier"", ""tour"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Waly"", ""Dia""]"
427,Résultats du premier tour piratage d'antenne et parachutiste survivant - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""R\u00e9sultats"", ""du"", ""premier"", ""tour"", ""piratage"", ""d'"", ""antenne"", ""et"", ""parachutiste"", ""survivant"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
428,Présidentielle : quelle place a l'écologie pour les militants des candidats finalistes,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Pr\u00e9sidentielle"", "":"", ""quelle"", ""place"", ""a"", ""l'"", ""\u00e9cologie"", ""pour"", ""les"", ""militants"", ""des"", ""candidats"", ""finalistes""]"
429,Une histoire de l’antisémitisme à l’écran - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Une"", ""histoire"", ""de"", ""l\u2019antis\u00e9mitisme"", ""\u00e0"", ""l\u2019\u00e9cran"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
430,"""C'est une défaite très grave pour la droite républicaine"" Michel Barnier","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""C'"", ""est"", ""une"", ""d\u00e9faite"", ""tr\u00e8s"", ""grave"", ""pour"", ""la"", ""droite"", ""r\u00e9publicaine\"""", ""Michel"", ""Barnier""]"
431,"Adrien Quatennens : ""Les voix de Fabien Roussel nous ont manqué incontestablement""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Adrien"", ""Quatennens"", "":"", ""\""Les"", ""voix"", ""de"", ""Fabien"", ""Roussel"", ""nous"", ""ont"", ""manqu\u00e9"", ""incontestablement\""""]"
432,"À la Biennale de Saint-Étienne les designers invitent à repenser ""notre environnement matériel""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\u00c0"", ""la"", ""Biennale"", ""de"", ""Saint-\u00c9tienne"", ""les"", ""designers"", ""invitent"", ""\u00e0"", ""repenser"", ""\""notre"", ""environnement"", ""mat\u00e9riel\""""]"
433,On n'arrête pas l'éco : avec Olivier Bogillot président de Sanofi France,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""On"", ""n'"", ""arr\u00eate"", ""pas"", ""l'"", ""\u00e9co"", "":"", ""avec"", ""Olivier"", ""Bogillot"", ""pr\u00e9sident"", ""de"", ""Sanofi"", ""France""]"
434,"Antoine Bondaz : ""L'objectif de la Chine sur la scène internationale est d'isoler Taïwan""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Antoine"", ""Bondaz"", "":"", ""\""L'"", ""objectif"", ""de"", ""la"", ""Chine"", ""sur"", ""la"", ""sc\u00e8ne"", ""internationale"", ""est"", ""d'"", ""isoler"", ""Ta\u00efwan\""""]"
435,Les bonnes nouvelles de la planète du 8 avril 2022,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""bonnes"", ""nouvelles"", ""de"", ""la"", ""plan\u00e8te"", ""du"", ""8"", ""avril"", ""2022""]"
436,Le complotisme russe autour des atrocités de Boutcha,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""complotisme"", ""russe"", ""autour"", ""des"", ""atrocit\u00e9s"", ""de"", ""Boutcha""]"
437,"Valérie Pécresse : ""Si je ne suis pas au deuxième tour je ne donnerai jamais de consigne de vote""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Val\u00e9rie"", ""P\u00e9cresse"", "":"", ""\""Si"", ""je"", ""ne"", ""suis"", ""pas"", ""au"", ""deuxi\u00e8me"", ""tour"", ""je"", ""ne"", ""donnerai"", ""jamais"", ""de"", ""consigne"", ""de"", ""vote\""""]"
438,Le Débat Éco : la campagne présidentielle la moins économique de l'histoire,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""D\u00e9bat"", ""\u00c9co"", "":"", ""la"", ""campagne"", ""pr\u00e9sidentielle"", ""la"", ""moins"", ""\u00e9conomique"", ""de"", ""l'"", ""histoire""]"
439,Filmer la prison - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Filmer"", ""la"", ""prison"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
440,Lettre à Lara - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettre"", ""\u00e0"", ""Lara"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
441,"Pourquoi la ""pixel war"" de Reddit est un bel exemple de créativité et de coopération sur le web","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Pourquoi"", ""la"", ""\""pixel"", ""war\"""", ""de"", ""Reddit"", ""est"", ""un"", ""bel"", ""exemple"", ""de"", ""cr\u00e9ativit\u00e9"", ""et"", ""de"", ""coop\u00e9ration"", ""sur"", ""le"", ""web""]"
442,Le questionnaire Jupiproust d'Ervé - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""d'"", ""Erv\u00e9"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
443,Les Supers Héros - La chronique de Thomas Bidegain,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Thomas Bidegain""]","[""Les"", ""Supers"", ""H\u00e9ros"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Thomas"", ""Bidegain""]"
444,Spécial Temps de parole - Rédaction en chef : Csa - Le journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Sp\u00e9cial"", ""Temps"", ""de"", ""parole"", ""-"", ""R\u00e9daction"", ""en"", ""chef"", "":"", ""Csa"", ""-"", ""Le"", ""journal"", ""de"", ""17h17""]"
445,Cocktail toxique dans certains lacs des Pyrénées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Cocktail"", ""toxique"", ""dans"", ""certains"", ""lacs"", ""des"", ""Pyr\u00e9n\u00e9es""]"
446,De Gaulle - Les Présidents et la Culture #CulturePrime,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""De"", ""Gaulle"", ""-"", ""Les"", ""Pr\u00e9sidents"", ""et"", ""la"", ""Culture"", ""#CulturePrime""]"
447,"Quand November Ultra reprend ""Que reste-t-il de nos amours"" de Trenet - Carte blanche","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Quand"", ""November"", ""Ultra"", ""reprend"", ""\""Que"", ""reste-t-il"", ""de"", ""nos"", ""amours\"""", ""de"", ""Trenet"", ""-"", ""Carte"", ""blanche""]"
448,L’Apothéose de l’audiovisuel - La drôle d’humeur de Marina Rollman,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Marina Rollman""]","[""L\u2019Apoth\u00e9ose"", ""de"", ""l\u2019audiovisuel"", ""-"", ""La"", ""dr\u00f4le"", ""d\u2019humeur"", ""de"", ""Marina"", ""Rollman""]"
449,Résistance : un mémorial sur un réseau social - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""R\u00e9sistance"", "":"", ""un"", ""m\u00e9morial"", ""sur"", ""un"", ""r\u00e9seau"", ""social"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
450,"Rachel Lindon - Colonel Éric Emeraux : ""Il n'y a pas de guerre sans crimes de guerre""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Rachel"", ""Lindon"", ""-"", ""Colonel"", ""\u00c9ric"", ""Emeraux"", "":"", ""\""Il"", ""n'"", ""y"", ""a"", ""pas"", ""de"", ""guerre"", ""sans"", ""crimes"", ""de"", ""guerre\""""]"
451,L’Élection présidentielle française est aussi une élection européenne… - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L\u2019\u00c9lection"", ""pr\u00e9sidentielle"", ""fran\u00e7aise"", ""est"", ""aussi"", ""une"", ""\u00e9lection"", ""europ\u00e9enne\u2026"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
452,"Mac Donald's : une enquête édifiante de ""Cash Investigation"" - Capture d'écrans","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Mac"", ""Donald'"", ""s"", "":"", ""une"", ""enqu\u00eate"", ""\u00e9difiante"", ""de"", ""\""Cash"", ""Investigation\"""", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
453,Qui veut manger des espèces invasives,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Qui"", ""veut"", ""manger"", ""des"", ""esp\u00e8ces"", ""invasives""]"
454,"Pierre Servent : ""Il y a une absence du principe du droit de la guerre chez les Russes""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Pierre"", ""Servent"", "":"", ""\""Il"", ""y"", ""a"", ""une"", ""absence"", ""du"", ""principe"", ""du"", ""droit"", ""de"", ""la"", ""guerre"", ""chez"", ""les"", ""Russes\""""]"
455,"Dossier Papon : ""Toutes les pièces du dossier sont désormais accessibles"" Françoise Banat-Berger","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Dossier"", ""Papon"", "":"", ""\""Toutes"", ""les"", ""pi\u00e8ces"", ""du"", ""dossier"", ""sont"", ""d\u00e9sormais"", ""accessibles\"""", ""Fran\u00e7oise"", ""Banat-Berger""]"
456,Chanee : la guérilla médiatique - L'Instant M,"[1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Chanee"", "":"", ""la"", ""gu\u00e9rilla"", ""m\u00e9diatique"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
457,"""Au cœur du grand déclassement"" de Jean-Baptiste Forray - En toute subjectivité","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Au"", ""c\u0153ur"", ""du"", ""grand"", ""d\u00e9classement\"""", ""de"", ""Jean-Baptiste"", ""Forray"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
458,"""Un regard à soi"" : hommage à des artistes majeures et trop peu connues - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Un"", ""regard"", ""\u00e0"", ""soi\"""", "":"", ""hommage"", ""\u00e0"", ""des"", ""artistes"", ""majeures"", ""et"", ""trop"", ""peu"", ""connues"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
459,Le questionnaire Jupiproust de Sophie Calle - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Sophie"", ""Calle"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
460,Les scientifiques se rebellent - Camille passe au vert,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""scientifiques"", ""se"", ""rebellent"", ""-"", ""Camille"", ""passe"", ""au"", ""vert""]"
461,Avril : la nuit la plus froide,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Avril"", "":"", ""la"", ""nuit"", ""la"", ""plus"", ""froide""]"
462,Un documentaire pour sauver une femme condamnée à mort - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Un"", ""documentaire"", ""pour"", ""sauver"", ""une"", ""femme"", ""condamn\u00e9e"", ""\u00e0"", ""mort"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
463,"""Diaraby Nene"" la carte blanche d'Oumou Sangaré","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Diaraby"", ""Nene\"""", ""la"", ""carte"", ""blanche"", ""d'"", ""Oumou"", ""Sangar\u00e9""]"
464,"Carte blanche - Oumou Sangaré chante ""Sarama""","[0, 0, 0, 1, 1, 0, 1]",0,[],"[""Carte"", ""blanche"", ""-"", ""Oumou"", ""Sangar\u00e9"", ""chante"", ""\""Sarama\""""]"
465,La femme française doit voter - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""femme"", ""fran\u00e7aise"", ""doit"", ""voter"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
466,"""Lol qui rit sort"" : la diabolique mécanique du fou-rire - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Lol"", ""qui"", ""rit"", ""sort\"""", "":"", ""la"", ""diabolique"", ""m\u00e9canique"", ""du"", ""fou-rire"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
467,Elysée 2022 : campagne chaotique et probable record abstention - Questions Politiques,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Elys\u00e9e"", ""2022"", "":"", ""campagne"", ""chaotique"", ""et"", ""probable"", ""record"", ""abstention"", ""-"", ""Questions"", ""Politiques""]"
468,Hidalgo et Pécresse font appel aux anciens présidents défunts - Le Sketch avec Didier Gustin,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Hidalgo"", ""et"", ""P\u00e9cresse"", ""font"", ""appel"", ""aux"", ""anciens"", ""pr\u00e9sidents"", ""d\u00e9funts"", ""-"", ""Le"", ""Sketch"", ""avec"", ""Didier"", ""Gustin""]"
469,Ministres en détresse - La chronique de Thomas Vdb,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Thomas Vdb""]","[""Ministres"", ""en"", ""d\u00e9tresse"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Thomas"", ""Vdb""]"
470,Squeezie sur le papier - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Squeezie"", ""sur"", ""le"", ""papier"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
471,Quel est l'état de la France dans cette présidentielle - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Quel"", ""est"", ""l'"", ""\u00e9tat"", ""de"", ""la"", ""France"", ""dans"", ""cette"", ""pr\u00e9sidentielle"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
472,"""Affaire Sensible"" (version télévisée) se penche sur le naufrage du Bugaled Breizh- Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Affaire"", ""Sensible\"""", ""(version"", ""t\u00e9l\u00e9vis\u00e9e)"", ""se"", ""penche"", ""sur"", ""le"", ""naufrage"", ""du"", ""Bugaled"", ""Breizh-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
473,"Romain Ntamack : ""On voit peu d’images de joie pour beaucoup d’images d’entrainement""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Romain"", ""Ntamack"", "":"", ""\""On"", ""voit"", ""peu"", ""d\u2019images"", ""de"", ""joie"", ""pour"", ""beaucoup"", ""d\u2019images"", ""d\u2019entrainement\""""]"
474,On n'arrête pas l'éco avec Sébastien Bazin Pdg d'Accor,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""On"", ""n'"", ""arr\u00eate"", ""pas"", ""l'"", ""\u00e9co"", ""avec"", ""S\u00e9bastien"", ""Bazin"", ""Pdg"", ""d'"", ""Accor""]"
475,"Jean Lassalle : La tendance à l'abstention ""je la constate depuis une semaine et partout""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jean"", ""Lassalle"", "":"", ""La"", ""tendance"", ""\u00e0"", ""l'"", ""abstention"", ""\""je"", ""la"", ""constate"", ""depuis"", ""une"", ""semaine"", ""et"", ""partout\""""]"
476,"""Taux d'inflation de la zone Euro à 7 5% soit l’équivalent d’environ 5 Hidalgo"" -Le Journal de 17h17","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 1, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""\""Taux"", ""d'"", ""inflation"", ""de"", ""la"", ""zone"", ""Euro"", ""\u00e0"", ""7"", ""5%"", ""soit"", ""l\u2019\u00e9quivalent"", ""d\u2019environ"", ""5"", ""Hidalgo\"""", ""-Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
477,Parfois il neige en avril - La chronique de Thomas Bidegain,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Thomas Bidegain""]","[""Parfois"", ""il"", ""neige"", ""en"", ""avril"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Thomas"", ""Bidegain""]"
478,L'improbable reine Qanon du Canada,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""improbable"", ""reine"", ""Qanon"", ""du"", ""Canada""]"
479,"""Grand remplacement"" : monstrueuse banalisation médiatique - L'Instant M","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Grand"", ""remplacement\"""", "":"", ""monstrueuse"", ""banalisation"", ""m\u00e9diatique"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
480,Inflation pouvoir d'achat : une présidentielle à la hauteur,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Inflation"", ""pouvoir"", ""d'"", ""achat"", "":"", ""une"", ""pr\u00e9sidentielle"", ""\u00e0"", ""la"", ""hauteur""]"
481,"Nathalie Arthaud : ""Je pense avoir le programme le plus conséquent en matière écologique""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Nathalie"", ""Arthaud"", "":"", ""\""Je"", ""pense"", ""avoir"", ""le"", ""programme"", ""le"", ""plus"", ""cons\u00e9quent"", ""en"", ""mati\u00e8re"", ""\u00e9cologique\""""]"
482,Lettre à Adèle - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettre"", ""\u00e0"", ""Ad\u00e8le"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
483,"Prix déconnexion : qu'est-ce qui fait le succès des ""feature phones"" les anti-smartphones","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Prix"", ""d\u00e9connexion"", "":"", ""qu'"", ""est-ce"", ""qui"", ""fait"", ""le"", ""succ\u00e8s"", ""des"", ""\""feature"", ""phones\"""", ""les"", ""anti-smartphones""]"
484,Le questionnaire Jupiproust des Goguettes - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""des"", ""Goguettes"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
485,"""On n'est pas à l'abri d'une enquête sur le Qi moyen des Français commentée par Marlène Schiappa"" -","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""On"", ""n'"", ""est"", ""pas"", ""\u00e0"", ""l'"", ""abri"", ""d'"", ""une"", ""enqu\u00eate"", ""sur"", ""le"", ""Qi"", ""moyen"", ""des"", ""Fran\u00e7ais"", ""comment\u00e9e"", ""par"", ""Marl\u00e8ne"", ""Schiappa\"""", ""-""]"
486,Y a des gauchos dans l'air - Les Goguettes en live,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Y"", ""a"", ""des"", ""gauchos"", ""dans"", ""l'"", ""air"", ""-"", ""Les"", ""Goguettes"", ""en"", ""live""]"
487,"Fabien Roussel :""Depuis combien de présidentielles demande-t-on aux électeurs de voter par défaut ""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fabien"", ""Roussel"", "":\""Depuis"", ""combien"", ""de"", ""pr\u00e9sidentielles"", ""demande-t-on"", ""aux"", ""\u00e9lecteurs"", ""de"", ""voter"", ""par"", ""d\u00e9faut"", ""\""""]"
488,Grippe aviaire : sauve qui poule 🐔,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Grippe"", ""aviaire"", "":"", ""sauve"", ""qui"", ""poule"", ""\ud83d\udc14""]"
489,Noëlle Herrenschmidt : profession aquarelliste-reporter - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""No\u00eblle"", ""Herrenschmidt"", "":"", ""profession"", ""aquarelliste-reporter"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
490,Arcom campagne présidentielle et temps de parole Jusqu'à l'absurde En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Arcom"", ""campagne"", ""pr\u00e9sidentielle"", ""et"", ""temps"", ""de"", ""parole"", ""Jusqu'"", ""\u00e0"", ""l'"", ""absurde"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
491,"""En thérapie"" saison 2 : un thriller feutré mais haletant - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""En"", ""th\u00e9rapie\"""", ""saison"", ""2"", "":"", ""un"", ""thriller"", ""feutr\u00e9"", ""mais"", ""haletant"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
492,La Cinétek - La Master-Classe de Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""Cin\u00e9tek"", ""-"", ""La"", ""Master-Classe"", ""de"", ""Par"", ""Jupiter""]"
493,La Grande Barrière de corail perd ses couleurs,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""Grande"", ""Barri\u00e8re"", ""de"", ""corail"", ""perd"", ""ses"", ""couleurs""]"
494,"Suite de l'affaire Orpea avec Victor Castanet auteur de l'enquête ""Les Fossoyeurs""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Suite"", ""de"", ""l'"", ""affaire"", ""Orpea"", ""avec"", ""Victor"", ""Castanet"", ""auteur"", ""de"", ""l'"", ""enqu\u00eate"", ""\""Les"", ""Fossoyeurs\""""]"
495,"""Les talibans sont très provocateurs en Afghanistan irrationnels et imprévisibles""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Les"", ""talibans"", ""sont"", ""tr\u00e8s"", ""provocateurs"", ""en"", ""Afghanistan"", ""irrationnels"", ""et"", ""impr\u00e9visibles\""""]"
496,"Carte blanche - Quand -M- reprend ""Allo Maman bobo"" d'Alain Souchon","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Carte"", ""blanche"", ""-"", ""Quand"", ""-M-"", ""reprend"", ""\""Allo"", ""Maman"", ""bobo\"""", ""d'"", ""Alain"", ""Souchon""]"
497,Démocratie à la française - La drôle d’humeur de Marina Rollman,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Marina Rollman""]","[""D\u00e9mocratie"", ""\u00e0"", ""la"", ""fran\u00e7aise"", ""-"", ""La"", ""dr\u00f4le"", ""d\u2019humeur"", ""de"", ""Marina"", ""Rollman""]"
498,"""Les Inrocks"" : la culture est-elle politique L'Instant M","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Les"", ""Inrocks\"""", "":"", ""la"", ""culture"", ""est-elle"", ""politique"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
499,La pression de l'horloge biologique - Le billet de Nora Hamzawi,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Nora Hamzawi""]","[""La"", ""pression"", ""de"", ""l'"", ""horloge"", ""biologique"", ""-"", ""Le"", ""billet"", ""de"", ""Nora"", ""Hamzawi""]"
500,Météo : retour à l'heure d'hiver - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""M\u00e9t\u00e9o"", "":"", ""retour"", ""\u00e0"", ""l'"", ""heure"", ""d'"", ""hiver"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
501,Salon de la chasse : les sujets qui fâchent,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Salon"", ""de"", ""la"", ""chasse"", "":"", ""les"", ""sujets"", ""qui"", ""f\u00e2chent""]"
502,Pornodivulgation : un documentaire donne la parole aux victimes et à leurs proches - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Pornodivulgation"", "":"", ""un"", ""documentaire"", ""donne"", ""la"", ""parole"", ""aux"", ""victimes"", ""et"", ""\u00e0"", ""leurs"", ""proches"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
503,"Anne Hidalgo : ""Il faut qu'on arrive à trouver les sujets sur lesquels on se rassemble""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Anne"", ""Hidalgo"", "":"", ""\""Il"", ""faut"", ""qu'"", ""on"", ""arrive"", ""\u00e0"", ""trouver"", ""les"", ""sujets"", ""sur"", ""lesquels"", ""on"", ""se"", ""rassemble\""""]"
504,"Cécile Coudriou : ""Aujourd'hui il est très dangereux de défendre les droits humains""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""C\u00e9cile"", ""Coudriou"", "":"", ""\""Aujourd'"", ""hui"", ""il"", ""est"", ""tr\u00e8s"", ""dangereux"", ""de"", ""d\u00e9fendre"", ""les"", ""droits"", ""humains\""""]"
505,"Frédéric Pierrot - Emmanuelle Bercot pour ""En thérapie"" : ""On a envie d'avoir ce psy""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fr\u00e9d\u00e9ric"", ""Pierrot"", ""-"", ""Emmanuelle"", ""Bercot"", ""pour"", ""\""En"", ""th\u00e9rapie\"""", "":"", ""\""On"", ""a"", ""envie"", ""d'"", ""avoir"", ""ce"", ""psy\""""]"
506,"""A découper selon les pointillés"" sur Netflix : l'homme qui parlait à son tatou - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""A"", ""d\u00e9couper"", ""selon"", ""les"", ""pointill\u00e9s\"""", ""sur"", ""Netflix"", "":"", ""l'"", ""homme"", ""qui"", ""parlait"", ""\u00e0"", ""son"", ""tatou"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
507,"Nicolas Dupont-Aignan : ""Avec moi la France redeviendra gaullienne c'est-à-dire indépendante""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Nicolas"", ""Dupont-Aignan"", "":"", ""\""Avec"", ""moi"", ""la"", ""France"", ""redeviendra"", ""gaullienne"", ""c'"", ""est-\u00e0-dire"", ""ind\u00e9pendante\""""]"
508,Un petit tour au Salon de la chasse,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Un"", ""petit"", ""tour"", ""au"", ""Salon"", ""de"", ""la"", ""chasse""]"
509,J'espère que les Illuminati existent - La chronique de Waly Dia,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Waly Dia""]","[""J'"", ""esp\u00e8re"", ""que"", ""les"", ""Illuminati"", ""existent"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Waly"", ""Dia""]"
510,Temps de parole campagne présidentielle et gifle de Will Smith - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Temps"", ""de"", ""parole"", ""campagne"", ""pr\u00e9sidentielle"", ""et"", ""gifle"", ""de"", ""Will"", ""Smith"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
511,Will Smith - Le héros du jour,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Will"", ""Smith"", ""-"", ""Le"", ""h\u00e9ros"", ""du"", ""jour""]"
512,"Guillaume Néry : L'apnée ""s'est installée pour moi comme une forme d'art de vivre""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Guillaume"", ""N\u00e9ry"", "":"", ""L'"", ""apn\u00e9e"", ""\""s'"", ""est"", ""install\u00e9e"", ""pour"", ""moi"", ""comme"", ""une"", ""forme"", ""d'"", ""art"", ""de"", ""vivre\""""]"
513,"Julie Couturier avocate et ​bâtonnière de Paris : ""Il y a eu une inflation législative""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Julie"", ""Couturier"", ""avocate"", ""et"", ""\u200bb\u00e2tonni\u00e8re"", ""de"", ""Paris"", "":"", ""\""Il"", ""y"", ""a"", ""eu"", ""une"", ""inflation"", ""l\u00e9gislative\""""]"
514,Les Français et le complotisme - En toute subjectivité Natacha Polony,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""Fran\u00e7ais"", ""et"", ""le"", ""complotisme"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9"", ""Natacha"", ""Polony""]"
515,"C Gomart et P Gastineau : ""Dans le renseignement on ne fait pas confiance à ce que dit l'autre""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""C"", ""Gomart"", ""et"", ""P"", ""Gastineau"", "":"", ""\""Dans"", ""le"", ""renseignement"", ""on"", ""ne"", ""fait"", ""pas"", ""confiance"", ""\u00e0"", ""ce"", ""que"", ""dit"", ""l'"", ""autre\""""]"
516,Questions Politiques spéciale présidentielle,"[0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Questions"", ""Politiques"", ""sp\u00e9ciale"", ""pr\u00e9sidentielle""]"
517,Jean-Marc Jancovici président de The Shift Project invité d'On n'arrête pas l'éco,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jean-Marc"", ""Jancovici"", ""pr\u00e9sident"", ""de"", ""The"", ""Shift"", ""Project"", ""invit\u00e9"", ""d'"", ""On"", ""n'"", ""arr\u00eate"", ""pas"", ""l'"", ""\u00e9co""]"
518,"Brigitte Bourguignon : ""L'État porte plainte"" dans l'affaire des Ehpad Orpea","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Brigitte"", ""Bourguignon"", "":"", ""\""L'"", ""\u00c9tat"", ""porte"", ""plainte\"""", ""dans"", ""l'"", ""affaire"", ""des"", ""Ehpad"", ""Orpea""]"
519,Optimisation fiscale de Mckinsey campagne présidentielle et toile d'araignée musicale -,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Optimisation"", ""fiscale"", ""de"", ""Mckinsey"", ""campagne"", ""pr\u00e9sidentielle"", ""et"", ""toile"", ""d'"", ""araign\u00e9e"", ""musicale"", ""-""]"
520,"""Il y a une dualité présente dans tout le projet "" Rosalía","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Il"", ""y"", ""a"", ""une"", ""dualit\u00e9"", ""pr\u00e9sente"", ""dans"", ""tout"", ""le"", ""projet"", ""\"""", ""Rosal\u00eda""]"
521,Les entreprises françaises doivent-elles quitter la Russie,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""entreprises"", ""fran\u00e7aises"", ""doivent-elles"", ""quitter"", ""la"", ""Russie""]"
522,Les bonnes nouvelles de la planète du 25 mars 2022,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""bonnes"", ""nouvelles"", ""de"", ""la"", ""plan\u00e8te"", ""du"", ""25"", ""mars"", ""2022""]"
523,"Carte Blanche - Khatia Buniatishvili joue ""L'Adagio"" de Bach","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Carte"", ""Blanche"", ""-"", ""Khatia"", ""Buniatishvili"", ""joue"", ""\""L'"", ""Adagio\"""", ""de"", ""Bach""]"
524,"Marion Maréchal : ""Indéniablement la guerre a rebattu les cartes"" de la campagne présidentielle","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Marion"", ""Mar\u00e9chal"", "":"", ""\""Ind\u00e9niablement"", ""la"", ""guerre"", ""a"", ""rebattu"", ""les"", ""cartes\"""", ""de"", ""la"", ""campagne"", ""pr\u00e9sidentielle""]"
525,Handebat 2022 : quelle place pour le handicap dans le programme des candidates et candidats,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Handebat"", ""2022"", "":"", ""quelle"", ""place"", ""pour"", ""le"", ""handicap"", ""dans"", ""le"", ""programme"", ""des"", ""candidates"", ""et"", ""candidats""]"
526,"Marcello Quintanilha : ""Comment dessiner ""Ecoute jolie Marcia"" Fauve d'Or 2022 ""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Marcello"", ""Quintanilha"", "":"", ""\""Comment"", ""dessiner"", ""\""Ecoute"", ""jolie"", ""Marcia\"""", ""Fauve"", ""d'"", ""Or"", ""2022"", ""\""""]"
527,"Biden le ""nouvel ordre mondial"" et la complosphère","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Biden"", ""le"", ""\""nouvel"", ""ordre"", ""mondial\"""", ""et"", ""la"", ""complosph\u00e8re""]"
528,En Russie des milliers d'internautes téléchargent Wikipedia par peur de sa censure,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""En"", ""Russie"", ""des"", ""milliers"", ""d'"", ""internautes"", ""t\u00e9l\u00e9chargent"", ""Wikipedia"", ""par"", ""peur"", ""de"", ""sa"", ""censure""]"
529,Lettre à Gloria Steinem - En toute subjectivité Anne-Cécile Mailfert,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettre"", ""\u00e0"", ""Gloria"", ""Steinem"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9"", ""Anne-C\u00e9cile"", ""Mailfert""]"
530,"Rosalía : ""Être sur une grande scène c'est ma motivation""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Rosal\u00eda"", "":"", ""\""\u00catre"", ""sur"", ""une"", ""grande"", ""sc\u00e8ne"", ""c'"", ""est"", ""ma"", ""motivation\""""]"
531,Azuro de Matthieu Rozé - La Chronique de Léo Karmann,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Léo Karmann""]","[""Azuro"", ""de"", ""Matthieu"", ""Roz\u00e9"", ""-"", ""La"", ""Chronique"", ""de"", ""L\u00e9o"", ""Karmann""]"
532,Pécresse positive au Covid tournée anti Le-Pen de Darmanin et pilule contraceptive pour hommes,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""P\u00e9cresse"", ""positive"", ""au"", ""Covid"", ""tourn\u00e9e"", ""anti"", ""Le-Pen"", ""de"", ""Darmanin"", ""et"", ""pilule"", ""contraceptive"", ""pour"", ""hommes""]"
533,Le printemps maraîchin,"[0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""printemps"", ""mara\u00eechin""]"
534,S'enterrer pour ne pas crever : le boom des bunkers - La drôle d'humeur d'Alexis le,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Alexis le""]","[""S'"", ""enterrer"", ""pour"", ""ne"", ""pas"", ""crever"", "":"", ""le"", ""boom"", ""des"", ""bunkers"", ""-"", ""La"", ""dr\u00f4le"", ""d'"", ""humeur"", ""d'"", ""Alexis"", ""le""]"
535,Rfi France 24 : les chaines françaises dans la bataille informationnelle - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Rfi"", ""France"", ""24"", "":"", ""les"", ""chaines"", ""fran\u00e7aises"", ""dans"", ""la"", ""bataille"", ""informationnelle"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
536,"Othman Nasrou : ""Valérie Pécresse a toujours été sous-estimée""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Othman"", ""Nasrou"", "":"", ""\""Val\u00e9rie"", ""P\u00e9cresse"", ""a"", ""toujours"", ""\u00e9t\u00e9"", ""sous-estim\u00e9e\""""]"
537,"Nathalie Arthaud : ""Les sanctions économiques ne feront pas mal aux oligarques russes""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Nathalie"", ""Arthaud"", "":"", ""\""Les"", ""sanctions"", ""\u00e9conomiques"", ""ne"", ""feront"", ""pas"", ""mal"", ""aux"", ""oligarques"", ""russes\""""]"
538,"""The Baby"" ""Transport"" ""Reusss"" et ""Toutouyoutou"" - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""The"", ""Baby\"""", ""\""Transport\"""", ""\""Reusss\"""", ""et"", ""\""Toutouyoutou\"""", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
539,La Master-Classe de de Dédo,"[0, 0, 0, 0, 1]",0,[],"[""La"", ""Master-Classe"", ""de"", ""de"", ""D\u00e9do""]"
540,Pourquoi n'y a-t-il pas de pubs pour les vélos,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Pourquoi"", ""n'"", ""y"", ""a-t-il"", ""pas"", ""de"", ""pubs"", ""pour"", ""les"", ""v\u00e9los""]"
541,François Busnel - Jim Harrison : dialogue d'outre-vie - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fran\u00e7ois"", ""Busnel"", ""-"", ""Jim"", ""Harrison"", "":"", ""dialogue"", ""d'"", ""outre-vie"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
542,"Richard Ferrand : ""La retraite à points n'est pas enterrée pour les nouveaux entrants""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Richard"", ""Ferrand"", "":"", ""\""La"", ""retraite"", ""\u00e0"", ""points"", ""n'"", ""est"", ""pas"", ""enterr\u00e9e"", ""pour"", ""les"", ""nouveaux"", ""entrants\""""]"
543,Apé'Roussel chez les bourgeois - Le Sketch avec Carole Bouquet,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Ap\u00e9'"", ""Roussel"", ""chez"", ""les"", ""bourgeois"", ""-"", ""Le"", ""Sketch"", ""avec"", ""Carole"", ""Bouquet""]"
544,"""Christine Lagarde devrait annoncer la semaine prochaine : l'eau ça mouille et que le feu ça brûle""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Christine"", ""Lagarde"", ""devrait"", ""annoncer"", ""la"", ""semaine"", ""prochaine"", "":"", ""l'"", ""eau"", ""\u00e7a"", ""mouille"", ""et"", ""que"", ""le"", ""feu"", ""\u00e7a"", ""br\u00fble\""""]"
545,Le thermomètre s'affole dans les pôles,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""thermom\u00e8tre"", ""s'"", ""affole"", ""dans"", ""les"", ""p\u00f4les""]"
546,"Louis Aliot : ""Le match du premier tour n’est pas plié""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Louis"", ""Aliot"", "":"", ""\""Le"", ""match"", ""du"", ""premier"", ""tour"", ""n\u2019est"", ""pas"", ""pli\u00e9\""""]"
547,"Jr : ""J’ai demandé si cette petite fille pouvait être le symbole de cette grande image""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jr"", "":"", ""\""J\u2019ai"", ""demand\u00e9"", ""si"", ""cette"", ""petite"", ""fille"", ""pouvait"", ""\u00eatre"", ""le"", ""symbole"", ""de"", ""cette"", ""grande"", ""image\""""]"
548,Anne Sinclair : la rafle des notables en images - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Anne"", ""Sinclair"", "":"", ""la"", ""rafle"", ""des"", ""notables"", ""en"", ""images"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
549,Accueillir les réfugiés un devoir et un sursaut d’humanité - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Accueillir"", ""les"", ""r\u00e9fugi\u00e9s"", ""un"", ""devoir"", ""et"", ""un"", ""sursaut"", ""d\u2019humanit\u00e9"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
550,Le questionnaire Jupiproust d'Aurélie Valognes - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""d'"", ""Aur\u00e9lie"", ""Valognes"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
551,Manu freestyle - La chronique de Thomas Vdb,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Thomas Vdb""]","[""Manu"", ""freestyle"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Thomas"", ""Vdb""]"
552,L'équipe de Valérie Pécresse Bhl à Odessa et guerre contre le cheveu sec et cassant - Le Journal de,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""\u00e9quipe"", ""de"", ""Val\u00e9rie"", ""P\u00e9cresse"", ""Bhl"", ""\u00e0"", ""Odessa"", ""et"", ""guerre"", ""contre"", ""le"", ""cheveu"", ""sec"", ""et"", ""cassant"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de""]"
553,Total en Russie : la pression monte,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Total"", ""en"", ""Russie"", "":"", ""la"", ""pression"", ""monte""]"
554,Printemps do Brasil - Le billet de Thomas Croisère,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Thomas Croisère""]","[""Printemps"", ""do"", ""Brasil"", ""-"", ""Le"", ""billet"", ""de"", ""Thomas"", ""Crois\u00e8re""]"
555,Nucléaire éoliennes Une nouvelle enquête d'Hugo Clément - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Nucl\u00e9aire"", ""\u00e9oliennes"", ""Une"", ""nouvelle"", ""enqu\u00eate"", ""d'"", ""Hugo"", ""Cl\u00e9ment"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
556,Economie social Ukraine : revivez la première spéciale de Questions politiques sur la présidentiel,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Economie"", ""social"", ""Ukraine"", "":"", ""revivez"", ""la"", ""premi\u00e8re"", ""sp\u00e9ciale"", ""de"", ""Questions"", ""politiques"", ""sur"", ""la"", ""pr\u00e9sidentiel""]"
557,"Jean-Marc Daniel : ""Il y a des dispositifs juridiques qui font que le Smic doit augmenter""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jean-Marc"", ""Daniel"", "":"", ""\""Il"", ""y"", ""a"", ""des"", ""dispositifs"", ""juridiques"", ""qui"", ""font"", ""que"", ""le"", ""Smic"", ""doit"", ""augmenter\""""]"
558,"Laurence Favre : ""Depuis le début du conflit les enfants s'expriment librement"" à l'école","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Laurence"", ""Favre"", "":"", ""\""Depuis"", ""le"", ""d\u00e9but"", ""du"", ""conflit"", ""les"", ""enfants"", ""s'"", ""expriment"", ""librement\"""", ""\u00e0"", ""l'"", ""\u00e9cole""]"
559,"Fabien Roussel : ""Au premier tour de l’élection présidentielle on vote pour ses idées""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fabien"", ""Roussel"", "":"", ""\""Au"", ""premier"", ""tour"", ""de"", ""l\u2019\u00e9lection"", ""pr\u00e9sidentielle"", ""on"", ""vote"", ""pour"", ""ses"", ""id\u00e9es\""""]"
560,"Jean Lassalle : ""Reconstruire un Etat qui soit à la fois un symbole et un outil""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jean"", ""Lassalle"", "":"", ""\""Reconstruire"", ""un"", ""Etat"", ""qui"", ""soit"", ""\u00e0"", ""la"", ""fois"", ""un"", ""symbole"", ""et"", ""un"", ""outil\""""]"
561,"Le philosophe Pierre Charbonnier: ""Beaucoup de choses qui nous semblaient aller de soi ne vont plus""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""philosophe"", ""Pierre"", ""Charbonnier:"", ""\""Beaucoup"", ""de"", ""choses"", ""qui"", ""nous"", ""semblaient"", ""aller"", ""de"", ""soi"", ""ne"", ""vont"", ""plus\""""]"
562,Giscard d'Estaing - Les Présidents et la Culture #CulturePrime,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Giscard"", ""d'"", ""Estaing"", ""-"", ""Les"", ""Pr\u00e9sidents"", ""et"", ""la"", ""Culture"", ""#CulturePrime""]"
563,Guerre en Ukraine : la nouvelle stratégie de la diplomatie russe sur les réseaux sociaux,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Guerre"", ""en"", ""Ukraine"", "":"", ""la"", ""nouvelle"", ""strat\u00e9gie"", ""de"", ""la"", ""diplomatie"", ""russe"", ""sur"", ""les"", ""r\u00e9seaux"", ""sociaux""]"
564,Mister V survole Youtube - L'Instant M,"[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Mister"", ""V"", ""survole"", ""Youtube"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
565,Les 60 ans des Accords d'Evian avec Malika Rahal,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""60"", ""ans"", ""des"", ""Accords"", ""d'"", ""Evian"", ""avec"", ""Malika"", ""Rahal""]"
566,Lettre à Lyes Louffok - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettre"", ""\u00e0"", ""Lyes"", ""Louffok"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
567,L'iPhone propose désormais de déverrouiller son écran tout en portant un masque (et il était temps),"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""iPhone"", ""propose"", ""d\u00e9sormais"", ""de"", ""d\u00e9verrouiller"", ""son"", ""\u00e9cran"", ""tout"", ""en"", ""portant"", ""un"", ""masque"", ""(et"", ""il"", ""\u00e9tait"", ""temps)""]"
568,Le questionnaire Jupiproust de Charlie Danger - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Charlie"", ""Danger"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
569,Alerte rouge - La chronique de Léo Karmann,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Léo Karmann""]","[""Alerte"", ""rouge"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""L\u00e9o"", ""Karmann""]"
570,"""Gérald Darmanin qui apaise les tensions c’est l’équivalent de soigner un herpès au lance flamme ""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""G\u00e9rald"", ""Darmanin"", ""qui"", ""apaise"", ""les"", ""tensions"", ""c\u2019est"", ""l\u2019\u00e9quivalent"", ""de"", ""soigner"", ""un"", ""herp\u00e8s"", ""au"", ""lance"", ""flamme"", ""\""""]"
571,Point route - La drôle d'humeur d'Agnès Hurstel,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Agnès Hurstel""]","[""Point"", ""route"", ""-"", ""La"", ""dr\u00f4le"", ""d'"", ""humeur"", ""d'"", ""Agn\u00e8s"", ""Hurstel""]"
572,Les coulisses de la photographie politique - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""coulisses"", ""de"", ""la"", ""photographie"", ""politique"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
573,Comment la complosphère mondiale réagit à l’invasion russe de l’Ukraine,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Comment"", ""la"", ""complosph\u00e8re"", ""mondiale"", ""r\u00e9agit"", ""\u00e0"", ""l\u2019invasion"", ""russe"", ""de"", ""l\u2019Ukraine""]"
574,Booba du complotisme sanitaire à la propagande russe,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Booba"", ""du"", ""complotisme"", ""sanitaire"", ""\u00e0"", ""la"", ""propagande"", ""russe""]"
575,"Boris Cyrulnik : ""Les enfants seront non pas traumatisés mais ils seront choqués bouleversés""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Boris"", ""Cyrulnik"", "":"", ""\""Les"", ""enfants"", ""seront"", ""non"", ""pas"", ""traumatis\u00e9s"", ""mais"", ""ils"", ""seront"", ""choqu\u00e9s"", ""boulevers\u00e9s\""""]"
576,"Gilles Simeoni : ""Ce statut d'autonomie de la Corse doit être défini avant la fin de l'année 2022""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Gilles"", ""Simeoni"", "":"", ""\""Ce"", ""statut"", ""d'"", ""autonomie"", ""de"", ""la"", ""Corse"", ""doit"", ""\u00eatre"", ""d\u00e9fini"", ""avant"", ""la"", ""fin"", ""de"", ""l'"", ""ann\u00e9e"", ""2022\""""]"
577,"Nouvelles règles à Roland-Garros : ""L'ennemi juré du sport ce sont les temps faibles""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Nouvelles"", ""r\u00e8gles"", ""\u00e0"", ""Roland-Garros"", "":"", ""\""L'"", ""ennemi"", ""jur\u00e9"", ""du"", ""sport"", ""ce"", ""sont"", ""les"", ""temps"", ""faibles\""""]"
578,"Une forme d’ ""hibernation française"" - En toute subjectivité","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Une"", ""forme"", ""d\u2019"", ""\""hibernation"", ""fran\u00e7aise\"""", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
579,Bande dessinée - Dans la bulle de Christophe Blain,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Bande"", ""dessin\u00e9e"", ""-"", ""Dans"", ""la"", ""bulle"", ""de"", ""Christophe"", ""Blain""]"
580,"""Drôle"" sur Netflix : des personnages drôlement attachants - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Dr\u00f4le\"""", ""sur"", ""Netflix"", "":"", ""des"", ""personnages"", ""dr\u00f4lement"", ""attachants"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
581,"J-C Fombonne et Agathe Gignoux : ""L'enjeu du bien être animal important pour les Français ""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""J-C"", ""Fombonne"", ""et"", ""Agathe"", ""Gignoux"", "":"", ""\""L'"", ""enjeu"", ""du"", ""bien"", ""\u00eatre"", ""animal"", ""important"", ""pour"", ""les"", ""Fran\u00e7ais"", ""\""""]"
582,"Laure Calamy : ""On a envie de raconter les femmes après 35 ans""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Laure"", ""Calamy"", "":"", ""\""On"", ""a"", ""envie"", ""de"", ""raconter"", ""les"", ""femmes"", ""apr\u00e8s"", ""35"", ""ans\""""]"
583,La Master Classe d'Aure Atika - La Master-Classe de Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""La"", ""Master"", ""Classe"", ""d'"", ""Aure"", ""Atika"", ""-"", ""La"", ""Master-Classe"", ""de"", ""Par"", ""Jupiter""]"
584,Blessés ukrainiens transférés en France menace de pénurie de frites et serpent à fourrure - Le Jour,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Bless\u00e9s"", ""ukrainiens"", ""transf\u00e9r\u00e9s"", ""en"", ""France"", ""menace"", ""de"", ""p\u00e9nurie"", ""de"", ""frites"", ""et"", ""serpent"", ""\u00e0"", ""fourrure"", ""-"", ""Le"", ""Jour""]"
585,Ce qui se cache dans le sable du Sahara,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Ce"", ""qui"", ""se"", ""cache"", ""dans"", ""le"", ""sable"", ""du"", ""Sahara""]"
586,Ce que révèle la crise corse de la société française - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Ce"", ""que"", ""r\u00e9v\u00e8le"", ""la"", ""crise"", ""corse"", ""de"", ""la"", ""soci\u00e9t\u00e9"", ""fran\u00e7aise"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
587,Séries Mania : le réel en série - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""S\u00e9ries"", ""Mania"", "":"", ""le"", ""r\u00e9el"", ""en"", ""s\u00e9rie"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
588,"Débat ""La France face à la guerre"" le courage d'une journaliste russe et Monfils qui gagne - Le Jou","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""D\u00e9bat"", ""\""La"", ""France"", ""face"", ""\u00e0"", ""la"", ""guerre\"""", ""le"", ""courage"", ""d'"", ""une"", ""journaliste"", ""russe"", ""et"", ""Monfils"", ""qui"", ""gagne"", ""-"", ""Le"", ""Jou""]"
589,Ukraine : les animaux dans la guerre,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Ukraine"", "":"", ""les"", ""animaux"", ""dans"", ""la"", ""guerre""]"
590,"Julien Denormandie : ""Inévitablement il y aura une augmentation des prix il faut être lucide""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Julien"", ""Denormandie"", "":"", ""\""In\u00e9vitablement"", ""il"", ""y"", ""aura"", ""une"", ""augmentation"", ""des"", ""prix"", ""il"", ""faut"", ""\u00eatre"", ""lucide\""""]"
591,"Yvan Colonna : ses avocats réclament une suspension de peine ""cohérente avec la situation""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Yvan"", ""Colonna"", "":"", ""ses"", ""avocats"", ""r\u00e9clament"", ""une"", ""suspension"", ""de"", ""peine"", ""\""coh\u00e9rente"", ""avec"", ""la"", ""situation\""""]"
592,"Fanny Herrero scénariste : ""Je voulais voir quels étaient les problèmes des artistes""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fanny"", ""Herrero"", ""sc\u00e9nariste"", "":"", ""\""Je"", ""voulais"", ""voir"", ""quels"", ""\u00e9taient"", ""les"", ""probl\u00e8mes"", ""des"", ""artistes\""""]"
593,"Enquête : après ""The Wire"" plongée dans le crime de Baltimore - L'Instant M","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Enqu\u00eate"", "":"", ""apr\u00e8s"", ""\""The"", ""Wire\"""", ""plong\u00e9e"", ""dans"", ""le"", ""crime"", ""de"", ""Baltimore"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
594,Les risques d'une présidentielle sans débat - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""risques"", ""d'"", ""une"", ""pr\u00e9sidentielle"", ""sans"", ""d\u00e9bat"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
595,Documentaire : notre cerveau fait l'autruche face à l'urgence climatique - Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Documentaire"", "":"", ""notre"", ""cerveau"", ""fait"", ""l'"", ""autruche"", ""face"", ""\u00e0"", ""l'"", ""urgence"", ""climatique"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
596,Le questionnaire Jupiproust de Cécile Coulon - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""C\u00e9cile"", ""Coulon"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
597,Ce que nous apprend la guerre - La chronique de Waly Dia,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Waly Dia""]","[""Ce"", ""que"", ""nous"", ""apprend"", ""la"", ""guerre"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Waly"", ""Dia""]"
598,"""Depuis que le quai d'Orsay est devenu un Ehpad on note une recrudescence de cas d'Alzheimer"" - Le","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Depuis"", ""que"", ""le"", ""quai"", ""d'"", ""Orsay"", ""est"", ""devenu"", ""un"", ""Ehpad"", ""on"", ""note"", ""une"", ""recrudescence"", ""de"", ""cas"", ""d'"", ""Alzheimer\"""", ""-"", ""Le""]"
599,Le langage cochon 🐷,"[0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""langage"", ""cochon"", ""\ud83d\udc37""]"
600,Le héros du jour : Xi Jinping - Le héros du jour,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""h\u00e9ros"", ""du"", ""jour"", "":"", ""Xi"", ""Jinping"", ""-"", ""Le"", ""h\u00e9ros"", ""du"", ""jour""]"
601,"Fin du port du masque : une décision qui doit être ""individuelle"" estime Arnaud Fontanet","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fin"", ""du"", ""port"", ""du"", ""masque"", "":"", ""une"", ""d\u00e9cision"", ""qui"", ""doit"", ""\u00eatre"", ""\""individuelle\"""", ""estime"", ""Arnaud"", ""Fontanet""]"
602,Il y a 32 ans le 14/03/1990 Mikhaïl Gorbatchev est élu président de l’URSS - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Il"", ""y"", ""a"", ""32"", ""ans"", ""le"", ""14/03/1990"", ""Mikha\u00efl"", ""Gorbatchev"", ""est"", ""\u00e9lu"", ""pr\u00e9sident"", ""de"", ""l\u2019URSS"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
603,"Yazdan Yazdanpanah : ""On estime à 40% le nombre de Français touchés par le Covid""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Yazdan"", ""Yazdanpanah"", "":"", ""\""On"", ""estime"", ""\u00e0"", ""40%"", ""le"", ""nombre"", ""de"", ""Fran\u00e7ais"", ""touch\u00e9s"", ""par"", ""le"", ""Covid\""""]"
604,Avec François Villeroy de Galhau gouverneur de la Banque de France,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Avec"", ""Fran\u00e7ois"", ""Villeroy"", ""de"", ""Galhau"", ""gouverneur"", ""de"", ""la"", ""Banque"", ""de"", ""France""]"
605,Extrait exclusif - Série - Drôle,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Extrait"", ""exclusif"", ""-"", ""S\u00e9rie"", ""-"", ""Dr\u00f4le""]"
606,"""Véran bosse pas aux urgences il prendrait les patients 2 jours après leurs obsèques"" - 17h17","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""V\u00e9ran"", ""bosse"", ""pas"", ""aux"", ""urgences"", ""il"", ""prendrait"", ""les"", ""patients"", ""2"", ""jours"", ""apr\u00e8s"", ""leurs"", ""obs\u00e8ques\"""", ""-"", ""17h17""]"
607,Jean-François Kahn une vie de presse épisode 2 - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jean-Fran\u00e7ois"", ""Kahn"", ""une"", ""vie"", ""de"", ""presse"", ""\u00e9pisode"", ""2"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
608,"Roger Cohen – Hans Stark – Jean-Yves Potel : ""Le rideau de fer n'est pas encore tombé""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Roger"", ""Cohen"", ""\u2013"", ""Hans"", ""Stark"", ""\u2013"", ""Jean-Yves"", ""Potel"", "":"", ""\""Le"", ""rideau"", ""de"", ""fer"", ""n'"", ""est"", ""pas"", ""encore"", ""tomb\u00e9\""""]"
609,"Jean-Michel Loyer-Hascoët et Sophie Jugie : ""C'est la fin d'une très belle aventure collective""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jean-Michel"", ""Loyer-Hasco\u00ebt"", ""et"", ""Sophie"", ""Jugie"", "":"", ""\""C'"", ""est"", ""la"", ""fin"", ""d'"", ""une"", ""tr\u00e8s"", ""belle"", ""aventure"", ""collective\""""]"
610,Guerre en Ukraine Francis Huster et transmission des gènes - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Guerre"", ""en"", ""Ukraine"", ""Francis"", ""Huster"", ""et"", ""transmission"", ""des"", ""g\u00e8nes"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
611,"""Look up"" : les marches climat reviennent","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Look"", ""up\"""", "":"", ""les"", ""marches"", ""climat"", ""reviennent""]"
612,"Peter Doherty chante ""Inutile et hors d'usage"" de Daniel Darc","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Peter"", ""Doherty"", ""chante"", ""\""Inutile"", ""et"", ""hors"", ""d'"", ""usage\"""", ""de"", ""Daniel"", ""Darc""]"
613,"Emmanuel Carrère : ""On revient à l'Union soviétique dans ce qu'elle a de plus enfermée""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Emmanuel"", ""Carr\u00e8re"", "":"", ""\""On"", ""revient"", ""\u00e0"", ""l'"", ""Union"", ""sovi\u00e9tique"", ""dans"", ""ce"", ""qu'"", ""elle"", ""a"", ""de"", ""plus"", ""enferm\u00e9e\""""]"
614,"Benoit Thieulin : ""Le numérique est totalement intégré aux outils basiques de la campagne""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Benoit"", ""Thieulin"", "":"", ""\""Le"", ""num\u00e9rique"", ""est"", ""totalement"", ""int\u00e9gr\u00e9"", ""aux"", ""outils"", ""basiques"", ""de"", ""la"", ""campagne\""""]"
615,"Anne Hidalgo : ""Moi je garantis la retraite à 62 ans""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Anne"", ""Hidalgo"", "":"", ""\""Moi"", ""je"", ""garantis"", ""la"", ""retraite"", ""\u00e0"", ""62"", ""ans\""""]"
616,Vers un printemps européen En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Vers"", ""un"", ""printemps"", ""europ\u00e9en"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
617,"""Ni juge ni soumise"" : la magistrate truculente est sur Netflix - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Ni"", ""juge"", ""ni"", ""soumise\"""", "":"", ""la"", ""magistrate"", ""truculente"", ""est"", ""sur"", ""Netflix"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
618,La Master Classe de Cécile Maistre-Chabrol - La Master-Classe de Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""La"", ""Master"", ""Classe"", ""de"", ""C\u00e9cile"", ""Maistre-Chabrol"", ""-"", ""La"", ""Master-Classe"", ""de"", ""Par"", ""Jupiter""]"
619,Le flop des maisons Brad Pitt,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""flop"", ""des"", ""maisons"", ""Brad"", ""Pitt""]"
620,Daniel Schneidermann exhume la presse des années 30 - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Daniel"", ""Schneidermann"", ""exhume"", ""la"", ""presse"", ""des"", ""ann\u00e9es"", ""30"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
621,"Michelle Perrot et Mona Ozouf dans ""la Grande Librairie"" : une si belle amitié - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Michelle"", ""Perrot"", ""et"", ""Mona"", ""Ozouf"", ""dans"", ""\""la"", ""Grande"", ""Librairie\"""", "":"", ""une"", ""si"", ""belle"", ""amiti\u00e9"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
622,Petite nature de Samuel Theis - La chronique cinéma de Léo Karmann,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Léo Karmann""]","[""Petite"", ""nature"", ""de"", ""Samuel"", ""Theis"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""cin\u00e9ma"", ""de"", ""L\u00e9o"", ""Karmann""]"
623,"""Cessez-le feux locaux en Ukraine : Bison Fûté annonce une journée noire dans le sens des départs"" -","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Cessez-le"", ""feux"", ""locaux"", ""en"", ""Ukraine"", "":"", ""Bison"", ""F\u00fbt\u00e9"", ""annonce"", ""une"", ""journ\u00e9e"", ""noire"", ""dans"", ""le"", ""sens"", ""des"", ""d\u00e9parts\"""", ""-""]"
624,"Filippo Grandi : ""Près de deux millions d'Ukrainiens ont passé les frontières des pays limitrophes""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Filippo"", ""Grandi"", "":"", ""\""Pr\u00e8s"", ""de"", ""deux"", ""millions"", ""d'"", ""Ukrainiens"", ""ont"", ""pass\u00e9"", ""les"", ""fronti\u00e8res"", ""des"", ""pays"", ""limitrophes\""""]"
625,Guerre en Ukraine : Le facteur humain chez les grands dirigeants - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Guerre"", ""en"", ""Ukraine"", "":"", ""Le"", ""facteur"", ""humain"", ""chez"", ""les"", ""grands"", ""dirigeants"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
626,"""Culbute"" sur Arte : quand la pop culture façonne nos sexualités - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Culbute\"""", ""sur"", ""Arte"", "":"", ""quand"", ""la"", ""pop"", ""culture"", ""fa\u00e7onne"", ""nos"", ""sexualit\u00e9s"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
627,Le questionnaire Jupiproust de Terrenoire - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Terrenoire"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
628,Tentative d'humour en temps de menace nucléaire - La chronique de Thomas Vdb,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Thomas Vdb""]","[""Tentative"", ""d'"", ""humour"", ""en"", ""temps"", ""de"", ""menace"", ""nucl\u00e9aire"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Thomas"", ""Vdb""]"
629,"""Ne jamais demander à Sandrine Rousseau d’aller négocier la paix en Ukraine au nom de la France"" - L","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Ne"", ""jamais"", ""demander"", ""\u00e0"", ""Sandrine"", ""Rousseau"", ""d\u2019aller"", ""n\u00e9gocier"", ""la"", ""paix"", ""en"", ""Ukraine"", ""au"", ""nom"", ""de"", ""la"", ""France\"""", ""-"", ""L""]"
630,Un nouveau cratère sur la Lune 🌕,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Un"", ""nouveau"", ""crat\u00e8re"", ""sur"", ""la"", ""Lune"", ""\ud83c\udf15""]"
631,Le sexe avec les partenaires des amis - Le héros du jour,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""sexe"", ""avec"", ""les"", ""partenaires"", ""des"", ""amis"", ""-"", ""Le"", ""h\u00e9ros"", ""du"", ""jour""]"
632,"Jonathan Littell - Thomas Gomart : ""Nous sommes dans une logique de siège"" en Ukraine","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jonathan"", ""Littell"", ""-"", ""Thomas"", ""Gomart"", "":"", ""\""Nous"", ""sommes"", ""dans"", ""une"", ""logique"", ""de"", ""si\u00e8ge\"""", ""en"", ""Ukraine""]"
633,"Catherine Macgregor : ""La dépendance au gaz russe est très difficile à cesser du jour au lendemain""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Catherine"", ""Macgregor"", "":"", ""\""La"", ""d\u00e9pendance"", ""au"", ""gaz"", ""russe"", ""est"", ""tr\u00e8s"", ""difficile"", ""\u00e0"", ""cesser"", ""du"", ""jour"", ""au"", ""lendemain\""""]"
634,Nos démocraties à la merci des réseaux sociaux - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Nos"", ""d\u00e9mocraties"", ""\u00e0"", ""la"", ""merci"", ""des"", ""r\u00e9seaux"", ""sociaux"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
635,Le grand face à face : la Russie face à l'Occident avec Jean-François Colosimo,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""grand"", ""face"", ""\u00e0"", ""face"", "":"", ""la"", ""Russie"", ""face"", ""\u00e0"", ""l'"", ""Occident"", ""avec"", ""Jean-Fran\u00e7ois"", ""Colosimo""]"
636,"Anthony Huard psychanalyste : ""Le super-héros est un homme comme les autres""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Anthony"", ""Huard"", ""psychanalyste"", "":"", ""\""Le"", ""super-h\u00e9ros"", ""est"", ""un"", ""homme"", ""comme"", ""les"", ""autres\""""]"
637,Envoyez la pub - Le Billet de Jonathan Lambert,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Jonathan Lambert""]","[""Envoyez"", ""la"", ""pub"", ""-"", ""Le"", ""Billet"", ""de"", ""Jonathan"", ""Lambert""]"
638,"""Max et les paysans"" : portrait d'un ange gardien des campagnes - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Max"", ""et"", ""les"", ""paysans\"""", "":"", ""portrait"", ""d'"", ""un"", ""ange"", ""gardien"", ""des"", ""campagnes"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
639,"Charles Michel : ""Abandonner l’Ukraine serait abandonner les valeurs européennes""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Charles"", ""Michel"", "":"", ""\""Abandonner"", ""l\u2019Ukraine"", ""serait"", ""abandonner"", ""les"", ""valeurs"", ""europ\u00e9ennes\""""]"
640,On n'arrête pas l'éco avec avec Pietro Beccari Pdg de Dior,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""On"", ""n'"", ""arr\u00eate"", ""pas"", ""l'"", ""\u00e9co"", ""avec"", ""avec"", ""Pietro"", ""Beccari"", ""Pdg"", ""de"", ""Dior""]"
641,"Stanislas Guerini : ""Les Français sont les grands absents de cette campagne""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Stanislas"", ""Guerini"", "":"", ""\""Les"", ""Fran\u00e7ais"", ""sont"", ""les"", ""grands"", ""absents"", ""de"", ""cette"", ""campagne\""""]"
642,Jeanne Barret : la première femme qui a fait le tour du monde - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jeanne"", ""Barret"", "":"", ""la"", ""premi\u00e8re"", ""femme"", ""qui"", ""a"", ""fait"", ""le"", ""tour"", ""du"", ""monde"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
643,"Carte blanche : ""La vie ne vaut rien"" par Flavia Coelho","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Carte"", ""blanche"", "":"", ""\""La"", ""vie"", ""ne"", ""vaut"", ""rien\"""", ""par"", ""Flavia"", ""Coelho""]"
644,L'Instant M,"[0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""Instant"", ""M""]"
645,Lettre à Inna Shevchenko - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettre"", ""\u00e0"", ""Inna"", ""Shevchenko"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
646,"""Bombe de pluie"" en Australie 🌧","[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Bombe"", ""de"", ""pluie\"""", ""en"", ""Australie"", ""\ud83c\udf27""]"
647,"""Victoria la femme qui n'aimait pas les enfants"" par Anne Berest - Oli","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Victoria"", ""la"", ""femme"", ""qui"", ""n'"", ""aimait"", ""pas"", ""les"", ""enfants\"""", ""par"", ""Anne"", ""Berest"", ""-"", ""Oli""]"
648,"Sébastien Gnaedig : ""Comment dessiner ""Ulysse Nobody""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""S\u00e9bastien"", ""Gnaedig"", "":"", ""\""Comment"", ""dessiner"", ""\""Ulysse"", ""Nobody\""""]"
649,Le spécialiste de la guerre en Ukraine - Crédeville part en live,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Crédeville""]","[""Le"", ""sp\u00e9cialiste"", ""de"", ""la"", ""guerre"", ""en"", ""Ukraine"", ""-"", ""Cr\u00e9deville"", ""part"", ""en"", ""live""]"
650,Jean-Pierre Pernaut 33 ans de Jt et de proximité - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jean-Pierre"", ""Pernaut"", ""33"", ""ans"", ""de"", ""Jt"", ""et"", ""de"", ""proximit\u00e9"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
651,Les secrets du goût - Une conférence France Inter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""secrets"", ""du"", ""go\u00fbt"", ""-"", ""Une"", ""conf\u00e9rence"", ""France"", ""Inter""]"
652,"Gérald Darmanin : ""800 Ukrainiens sont arrivés sur le sol français""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""G\u00e9rald"", ""Darmanin"", "":"", ""\""800"", ""Ukrainiens"", ""sont"", ""arriv\u00e9s"", ""sur"", ""le"", ""sol"", ""fran\u00e7ais\""""]"
653,Mort de Jean-Pierre Pernaut le journaliste qui a remis le peuple au milieu du village - Capture d'é,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Mort"", ""de"", ""Jean-Pierre"", ""Pernaut"", ""le"", ""journaliste"", ""qui"", ""a"", ""remis"", ""le"", ""peuple"", ""au"", ""milieu"", ""du"", ""village"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9""]"
654,Le Giec sonne encore l'alerte et tout le monde s'en cogne,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""Giec"", ""sonne"", ""encore"", ""l'"", ""alerte"", ""et"", ""tout"", ""le"", ""monde"", ""s'"", ""en"", ""cogne""]"
655,L'Illiade : Achille retourne au combat (3/3) - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""Illiade"", "":"", ""Achille"", ""retourne"", ""au"", ""combat"", ""(3/3)"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
656,Chirac - Les Présidents et la Culture #CulturePrime,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Chirac"", ""-"", ""Les"", ""Pr\u00e9sidents"", ""et"", ""la"", ""Culture"", ""#CulturePrime""]"
657,Conflit en Ukraine : Comment les médias d’Europe Centrale et d’ Europe de l’Est en parlent,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Conflit"", ""en"", ""Ukraine"", "":"", ""Comment"", ""les"", ""m\u00e9dias"", ""d\u2019Europe"", ""Centrale"", ""et"", ""d\u2019"", ""Europe"", ""de"", ""l\u2019Est"", ""en"", ""parlent""]"
658,"Valéria Faure-Muntian : ""Les Ukrainiens sont dans un esprit très combattif""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Val\u00e9ria"", ""Faure-Muntian"", "":"", ""\""Les"", ""Ukrainiens"", ""sont"", ""dans"", ""un"", ""esprit"", ""tr\u00e8s"", ""combattif\""""]"
659,"Didier Leschi : ""La France est en capacité d’accueillir les réfugiés ukrainiens qui se présenteront""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Didier"", ""Leschi"", "":"", ""\""La"", ""France"", ""est"", ""en"", ""capacit\u00e9"", ""d\u2019accueillir"", ""les"", ""r\u00e9fugi\u00e9s"", ""ukrainiens"", ""qui"", ""se"", ""pr\u00e9senteront\""""]"
660,Les coulisses de la Panthère des Neiges aux César,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""coulisses"", ""de"", ""la"", ""Panth\u00e8re"", ""des"", ""Neiges"", ""aux"", ""C\u00e9sar""]"
661,"""Serviteur du peuple"" la série qui a fait connaître le président Zelensky en Ukraine - Capture d'éc","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Serviteur"", ""du"", ""peuple\"""", ""la"", ""s\u00e9rie"", ""qui"", ""a"", ""fait"", ""conna\u00eetre"", ""le"", ""pr\u00e9sident"", ""Zelensky"", ""en"", ""Ukraine"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9c""]"
662,L'Illiade : Achille dépose les armes (2/3) - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""Illiade"", "":"", ""Achille"", ""d\u00e9pose"", ""les"", ""armes"", ""(2/3)"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
663,"Elie Cohen et François Asselin : ""On découvre à l'occasion de cette crise notre degré de dépendance""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Elie"", ""Cohen"", ""et"", ""Fran\u00e7ois"", ""Asselin"", "":"", ""\""On"", ""d\u00e9couvre"", ""\u00e0"", ""l'"", ""occasion"", ""de"", ""cette"", ""crise"", ""notre"", ""degr\u00e9"", ""de"", ""d\u00e9pendance\""""]"
664,"Raphaël Glucksmann : ""Nous sommes prêts à accueillir l’Ukraine dans la famille européenne""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Rapha\u00ebl"", ""Glucksmann"", "":"", ""\""Nous"", ""sommes"", ""pr\u00eats"", ""\u00e0"", ""accueillir"", ""l\u2019Ukraine"", ""dans"", ""la"", ""famille"", ""europ\u00e9enne\""""]"
665,Cédric O : comment l’UE limite la diffusion de Rt et Sputnik - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""C\u00e9dric"", ""O"", "":"", ""comment"", ""l\u2019UE"", ""limite"", ""la"", ""diffusion"", ""de"", ""Rt"", ""et"", ""Sputnik"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
666,L'Europe accro au gaz russe : comment faire,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""Europe"", ""accro"", ""au"", ""gaz"", ""russe"", "":"", ""comment"", ""faire""]"
667,Cash Investigation s'attaque à son tour au business des Ehpad privés -,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Cash"", ""Investigation"", ""s'"", ""attaque"", ""\u00e0"", ""son"", ""tour"", ""au"", ""business"", ""des"", ""Ehpad"", ""priv\u00e9s"", ""-""]"
668,L'Illiade : les origines de la guerre de Troie (1/3) - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""Illiade"", "":"", ""les"", ""origines"", ""de"", ""la"", ""guerre"", ""de"", ""Troie"", ""(1/3)"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
669,"Nicolas Dupont-Aignan : ""La France doit accueillir sa part de réfugiés"" venus d'Ukraine","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Nicolas"", ""Dupont-Aignan"", "":"", ""\""La"", ""France"", ""doit"", ""accueillir"", ""sa"", ""part"", ""de"", ""r\u00e9fugi\u00e9s\"""", ""venus"", ""d'"", ""Ukraine""]"
670,Guerre en Ukraine : la guerre de l'information - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Guerre"", ""en"", ""Ukraine"", "":"", ""la"", ""guerre"", ""de"", ""l'"", ""information"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
671,L'indispensable préservation des terres fertiles - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""indispensable"", ""pr\u00e9servation"", ""des"", ""terres"", ""fertiles"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
672,Kadour Ziani : quand le dunk devient un art - Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Kadour"", ""Ziani"", "":"", ""quand"", ""le"", ""dunk"", ""devient"", ""un"", ""art"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
673,"""La petite fille qui se trouvait trop petite dans un monde trop grand"" par Faïza Guène - Oli","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""La"", ""petite"", ""fille"", ""qui"", ""se"", ""trouvait"", ""trop"", ""petite"", ""dans"", ""un"", ""monde"", ""trop"", ""grand\"""", ""par"", ""Fa\u00efza"", ""Gu\u00e8ne"", ""-"", ""Oli""]"
674,"Ukraine : ""La violence risque de s'accroitre"" selon Isabelle Lasserre et Vincent Desportes","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Ukraine"", "":"", ""\""La"", ""violence"", ""risque"", ""de"", ""s'"", ""accroitre\"""", ""selon"", ""Isabelle"", ""Lasserre"", ""et"", ""Vincent"", ""Desportes""]"
675,Mary Anning la chasseuse de fossiles - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Mary"", ""Anning"", ""la"", ""chasseuse"", ""de"", ""fossiles"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
676,On n'arrête pas l'éco avec Éric Chenut président de la Mutualité Française,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""On"", ""n'"", ""arr\u00eate"", ""pas"", ""l'"", ""\u00e9co"", ""avec"", ""\u00c9ric"", ""Chenut"", ""pr\u00e9sident"", ""de"", ""la"", ""Mutualit\u00e9"", ""Fran\u00e7aise""]"
677,"Sylvie Kauffmann - Bertrand Badie : ""Cette opération nous apparaissait insensée""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Sylvie"", ""Kauffmann"", ""-"", ""Bertrand"", ""Badie"", "":"", ""\""Cette"", ""op\u00e9ration"", ""nous"", ""apparaissait"", ""insens\u00e9e\""""]"
678,Édition spéciale consacrée à la guerre russo-ukrainienne,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\u00c9dition"", ""sp\u00e9ciale"", ""consacr\u00e9e"", ""\u00e0"", ""la"", ""guerre"", ""russo-ukrainienne""]"
679,J’Eusse aimé le subjonctif La chronique langue de Laélia Véron,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""J\u2019Eusse"", ""aim\u00e9"", ""le"", ""subjonctif"", ""La"", ""chronique"", ""langue"", ""de"", ""La\u00e9lia"", ""V\u00e9ron""]"
680,Guerre en Ukraine migrants de qualité et activité d'un cerveau mort - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Guerre"", ""en"", ""Ukraine"", ""migrants"", ""de"", ""qualit\u00e9"", ""et"", ""activit\u00e9"", ""d'"", ""un"", ""cerveau"", ""mort"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
681,"""Le croque-monsieur et la fourmi"" par Yann Queffélec - Oli","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Le"", ""croque-monsieur"", ""et"", ""la"", ""fourmi\"""", ""par"", ""Yann"", ""Queff\u00e9lec"", ""-"", ""Oli""]"
682,"Xavier Dolan : ""J'ai besoin de dire personnellement à quel point j'aimais"" Gaspard Ulliel","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Xavier"", ""Dolan"", "":"", ""\""J'"", ""ai"", ""besoin"", ""de"", ""dire"", ""personnellement"", ""\u00e0"", ""quel"", ""point"", ""j'"", ""aimais\"""", ""Gaspard"", ""Ulliel""]"
683,"Guerre en Ukraine : ""La guerre est totale"" selon Jean-Yves Le Drian","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Guerre"", ""en"", ""Ukraine"", "":"", ""\""La"", ""guerre"", ""est"", ""totale\"""", ""selon"", ""Jean-Yves"", ""Le"", ""Drian""]"
684,"Thibault Cauvin interprète ""Valse pour Alina"" - La carte blanche","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Thibault"", ""Cauvin"", ""interpr\u00e8te"", ""\""Valse"", ""pour"", ""Alina\"""", ""-"", ""La"", ""carte"", ""blanche""]"
685,À l’origine de la guerre en Ukraine une lecture complotiste de la Révolution de Maïdan,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\u00c0"", ""l\u2019origine"", ""de"", ""la"", ""guerre"", ""en"", ""Ukraine"", ""une"", ""lecture"", ""complotiste"", ""de"", ""la"", ""R\u00e9volution"", ""de"", ""Ma\u00efdan""]"
686,Des candidats et des jeunes le résumé de la journée,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Des"", ""candidats"", ""et"", ""des"", ""jeunes"", ""le"", ""r\u00e9sum\u00e9"", ""de"", ""la"", ""journ\u00e9e""]"
687,Lettre à une prix Nobel biélorusse - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettre"", ""\u00e0"", ""une"", ""prix"", ""Nobel"", ""bi\u00e9lorusse"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
688,En Ukraine la guerre est aussi une cyberguerre,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""En"", ""Ukraine"", ""la"", ""guerre"", ""est"", ""aussi"", ""une"", ""cyberguerre""]"
689,”On était bons pour faire des arrangements électroniques” - L’Interview de Tears for Fears,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\u201dOn"", ""\u00e9tait"", ""bons"", ""pour"", ""faire"", ""des"", ""arrangements"", ""\u00e9lectroniques\u201d"", ""-"", ""L\u2019Interview"", ""de"", ""Tears"", ""for"", ""Fears""]"
690,”Cet album est émotionnellement très honnête” - L’Interview de Tears for Fears,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\u201dCet"", ""album"", ""est"", ""\u00e9motionnellement"", ""tr\u00e8s"", ""honn\u00eate\u201d"", ""-"", ""L\u2019Interview"", ""de"", ""Tears"", ""for"", ""Fears""]"
691,Le sketch de Par Jupiter avec Michel Vuillermoz,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""sketch"", ""de"", ""Par"", ""Jupiter"", ""avec"", ""Michel"", ""Vuillermoz""]"
692,Guerre en Ukraine campagne présidentielle et Douglas le chien - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Guerre"", ""en"", ""Ukraine"", ""campagne"", ""pr\u00e9sidentielle"", ""et"", ""Douglas"", ""le"", ""chien"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
693,Mitterrand - Les Présidents et la Culture #Cultureprime,"[1, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Mitterrand"", ""-"", ""Les"", ""Pr\u00e9sidents"", ""et"", ""la"", ""Culture\u00a0#Cultureprime""]"
694,"Orson Welles et ""la guerre des mondes"" - Les Odyssées","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Orson"", ""Welles"", ""et"", ""\""la"", ""guerre"", ""des"", ""mondes\"""", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
695,"Romain Renard : Comment dessiner ""Melvile""","[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Romain"", ""Renard"", "":"", ""Comment"", ""dessiner"", ""\""Melvile\""""]"
696,Médias russes : le contrôle des esprits - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""M\u00e9dias"", ""russes"", "":"", ""le"", ""contr\u00f4le"", ""des"", ""esprits"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
697,Un jour terrible pour les démocraties libérales - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Un"", ""jour"", ""terrible"", ""pour"", ""les"", ""d\u00e9mocraties"", ""lib\u00e9rales"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
698,"""Georges Perec l'homme qui ne voulait pas oublier"" : un splendide documentaire - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Georges"", ""Perec"", ""l'"", ""homme"", ""qui"", ""ne"", ""voulait"", ""pas"", ""oublier\"""", "":"", ""un"", ""splendide"", ""documentaire"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
699,"Live ""You can't keep it from me forever"" par Peter Doherty & Frédéric Lo","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Live"", ""\""You"", ""can'"", ""t"", ""keep"", ""it"", ""from"", ""me"", ""forever\"""", ""par"", ""Peter"", ""Doherty"", ""&"", ""Fr\u00e9d\u00e9ric"", ""Lo""]"
700,"Live ""The fantasy life of poetry and crime"" par Peter Doherty & Frédéric Lo","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Live"", ""\""The"", ""fantasy"", ""life"", ""of"", ""poetry"", ""and"", ""crime\"""", ""par"", ""Peter"", ""Doherty"", ""&"", ""Fr\u00e9d\u00e9ric"", ""Lo""]"
701,La Master Classe d'Andréa Bescond - La Master-Classe de Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""Master"", ""Classe"", ""d'"", ""Andr\u00e9a"", ""Bescond"", ""-"", ""La"", ""Master-Classe"", ""de"", ""Par"", ""Jupiter""]"
702,"""Valérie Pécresse revendique une filiation avec Chirac alors que son mentor c’est clairement Tibér","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Val\u00e9rie"", ""P\u00e9cresse"", ""revendique"", ""une"", ""filiation"", ""avec"", ""Chirac"", ""alors"", ""que"", ""son"", ""mentor"", ""c\u2019est"", ""clairement"", ""Tib\u00e9r""]"
703,"""Au pays des Tout-Oui"" par Raphaëlle Giordano - Oli","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Au"", ""pays"", ""des"", ""Tout-Oui\"""", ""par"", ""Rapha\u00eblle"", ""Giordano"", ""-"", ""Oli""]"
704,Communicants et lobbyistes : les coulisses du pouvoir - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Communicants"", ""et"", ""lobbyistes"", "":"", ""les"", ""coulisses"", ""du"", ""pouvoir"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
705,"Suzanne Vega reprend ""Dreaming"" de Blondie - La carte blanche","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Suzanne"", ""Vega"", ""reprend"", ""\""Dreaming\"""", ""de"", ""Blondie"", ""-"", ""La"", ""carte"", ""blanche""]"
706,La question des parrainages et la fracture démocratique - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""question"", ""des"", ""parrainages"", ""et"", ""la"", ""fracture"", ""d\u00e9mocratique"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
707,"""Victoria"" sur Arte : la charge mentale dans une comédie romantique - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Victoria\"""", ""sur"", ""Arte"", "":"", ""la"", ""charge"", ""mentale"", ""dans"", ""une"", ""com\u00e9die"", ""romantique"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
708,"""Des candidats et des jeunes"" #Elysée2022","[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Des"", ""candidats"", ""et"", ""des"", ""jeunes\"""", ""#Elys\u00e9e2022""]"
709,Deborah Lukumuena - Le Sketch Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Deborah"", ""Lukumuena"", ""-"", ""Le"", ""Sketch"", ""Par"", ""Jupiter""]"
710,Robuste de Constance Meyer - La Chronique ciné de Léo Karmann,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Léo Karmann""]","[""Robuste"", ""de"", ""Constance"", ""Meyer"", ""-"", ""La"", ""Chronique"", ""cin\u00e9"", ""de"", ""L\u00e9o"", ""Karmann""]"
711,Valérie Pécresse - Des candidats et des jeunes #Elysée2022,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Val\u00e9rie"", ""P\u00e9cresse"", ""-"", ""Des"", ""candidats"", ""et"", ""des"", ""jeunes"", ""#Elys\u00e9e2022""]"
712,Anne Hidalgo - Des candidats et des jeunes #Elysée2022,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Anne"", ""Hidalgo"", ""-"", ""Des"", ""candidats"", ""et"", ""des"", ""jeunes"", ""#Elys\u00e9e2022""]"
713,Molière : Le plus fabuleux des auteurs (2/2) - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Moli\u00e8re"", "":"", ""Le"", ""plus"", ""fabuleux"", ""des"", ""auteurs"", ""(2/2)"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
714,Christiane Taubira- Des candidats et des jeunes #Elysee2022,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Christiane"", ""Taubira-"", ""Des"", ""candidats"", ""et"", ""des"", ""jeunes"", ""#Elysee2022""]"
715,"""Mon projet c'est de remettre de l'ordre et de libérer les Français"" : Valérie Pécresse face au 7/9","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Mon"", ""projet"", ""c'"", ""est"", ""de"", ""remettre"", ""de"", ""l'"", ""ordre"", ""et"", ""de"", ""lib\u00e9rer"", ""les"", ""Fran\u00e7ais\"""", "":"", ""Val\u00e9rie"", ""P\u00e9cresse"", ""face"", ""au"", ""7/9""]"
716,Fabien Roussel - Des candidats et des jeunes #Elysee2022,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fabien"", ""Roussel"", ""-"", ""Des"", ""candidats"", ""et"", ""des"", ""jeunes"", ""#Elysee2022""]"
717,Dans un fou rire - Fishbach (Live),"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Dans"", ""un"", ""fou"", ""rire"", ""-"", ""Fishbach"", ""(Live)""]"
718,"Salomé Berlioux : ""Les jeunes on parle beaucoup d'eux pour eux mais on entend rarement leur voix""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Salom\u00e9"", ""Berlioux"", "":"", ""\""Les"", ""jeunes"", ""on"", ""parle"", ""beaucoup"", ""d'"", ""eux"", ""pour"", ""eux"", ""mais"", ""on"", ""entend"", ""rarement"", ""leur"", ""voix\""""]"
719,"Arte vous invite ""dans la tête de Boris Johnson"" - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Arte"", ""vous"", ""invite"", ""\""dans"", ""la"", ""t\u00eate"", ""de"", ""Boris"", ""Johnson\"""", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
720,Cahuzac 9 ans après - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Cahuzac"", ""9"", ""ans"", ""apr\u00e8s"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
721,Les bases de la Présidentielle - La chronique de Waly Dia,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Waly Dia""]","[""Les"", ""bases"", ""de"", ""la"", ""Pr\u00e9sidentielle"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Waly"", ""Dia""]"
722,"Poste ""fantôme"" de Roussel et pénis gelé - Le Journal de 17h17","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Poste"", ""\""fant\u00f4me\"""", ""de"", ""Roussel"", ""et"", ""p\u00e9nis"", ""gel\u00e9"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
723,Molière : naissance d'un acteur (1/2) - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Moli\u00e8re"", "":"", ""naissance"", ""d'"", ""un"", ""acteur"", ""(1/2)"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
724,"Chômage : la Cgt dénonce ""un décalage entre la communication gouvernementale et la réalité""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Ch\u00f4mage"", "":"", ""la"", ""Cgt"", ""d\u00e9nonce"", ""\""un"", ""d\u00e9calage"", ""entre"", ""la"", ""communication"", ""gouvernementale"", ""et"", ""la"", ""r\u00e9alit\u00e9\""""]"
725,"Jean-Louis Bourlanges : ""On est déjà en guerre"" en Ukraine","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jean-Louis"", ""Bourlanges"", "":"", ""\""On"", ""est"", ""d\u00e9j\u00e0"", ""en"", ""guerre\"""", ""en"", ""Ukraine""]"
726,"Marc-André Selosse biologiste : ""Il y a un vrai problème par rapport au choix des options"" au lycée","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Marc-Andr\u00e9"", ""Selosse"", ""biologiste"", "":"", ""\""Il"", ""y"", ""a"", ""un"", ""vrai"", ""probl\u00e8me"", ""par"", ""rapport"", ""au"", ""choix"", ""des"", ""options\"""", ""au"", ""lyc\u00e9e""]"
727,Adonaïs Yankan - Le héros du jour,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Adona\u00efs"", ""Yankan"", ""-"", ""Le"", ""h\u00e9ros"", ""du"", ""jour""]"
728,Les bonnes nouvelles de la planète du 18 février 2022,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""bonnes"", ""nouvelles"", ""de"", ""la"", ""plan\u00e8te"", ""du"", ""18"", ""f\u00e9vrier"", ""2022""]"
729,Chantez Mademoiselle Le billet de Thomas Croisiere,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Thomas Croisiere""]","[""Chantez"", ""Mademoiselle"", ""Le"", ""billet"", ""de"", ""Thomas"", ""Croisiere""]"
730,"""À bientôt de te revoir"" : le podcast passe à l'image - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""\u00c0"", ""bient\u00f4t"", ""de"", ""te"", ""revoir\"""", "":"", ""le"", ""podcast"", ""passe"", ""\u00e0"", ""l'"", ""image"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
731,Le poids - Emily Loizeau (Live),"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""poids"", ""-"", ""Emily"", ""Loizeau"", ""(Live)""]"
732,Celle qui vit au sud - Emily Loizeau (Live),"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Celle"", ""qui"", ""vit"", ""au"", ""sud"", ""-"", ""Emily"", ""Loizeau"", ""(Live)""]"
733,We can't breathe - Emily Loizeau (Live),"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""We"", ""can'"", ""t"", ""breathe"", ""-"", ""Emily"", ""Loizeau"", ""(Live)""]"
734,"""Owen le petit zombie d'appartement"" par Antoine Doyle - Oli","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Owen"", ""le"", ""petit"", ""zombie"", ""d'"", ""appartement\"""", ""par"", ""Antoine"", ""Doyle"", ""-"", ""Oli""]"
735,"Antoine Compagnon : ""On est sidérés de cette accumulation"" d'anglicisme","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Antoine"", ""Compagnon"", "":"", ""\""On"", ""est"", ""sid\u00e9r\u00e9s"", ""de"", ""cette"", ""accumulation\"""", ""d'"", ""anglicisme""]"
736,Avec Pierre Moscovici premier président de la Cour des Comptes,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Avec"", ""Pierre"", ""Moscovici"", ""premier"", ""pr\u00e9sident"", ""de"", ""la"", ""Cour"", ""des"", ""Comptes""]"
737,Frida Kahlo peindre la vie pour oublier la douleur - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Frida"", ""Kahlo"", ""peindre"", ""la"", ""vie"", ""pour"", ""oublier"", ""la"", ""douleur"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
738,Le Débat Éco : quelle place pour l'économie dans la campagne présidentielle,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""D\u00e9bat"", ""\u00c9co"", "":"", ""quelle"", ""place"", ""pour"", ""l'"", ""\u00e9conomie"", ""dans"", ""la"", ""campagne"", ""pr\u00e9sidentielle""]"
739,Les enseignements du « Convoi de la liberté »,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""enseignements"", ""du"", ""\u00ab"", ""Convoi"", ""de"", ""la"", ""libert\u00e9"", ""\u00bb""]"
740,"""Cléo et le chat de la plage"" par Léa Salamé - Oli","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Cl\u00e9o"", ""et"", ""le"", ""chat"", ""de"", ""la"", ""plage\"""", ""par"", ""L\u00e9a"", ""Salam\u00e9"", ""-"", ""Oli""]"
741,Flavie Flament dans le miroir de la télévision - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Flavie"", ""Flament"", ""dans"", ""le"", ""miroir"", ""de"", ""la"", ""t\u00e9l\u00e9vision"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
742,"Qu'est-ce que ""Facebook News"" la nouvelle fonction lancée par le réseau social","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Qu'"", ""est-ce"", ""que"", ""\""Facebook"", ""News\"""", ""la"", ""nouvelle"", ""fonction"", ""lanc\u00e9e"", ""par"", ""le"", ""r\u00e9seau"", ""social""]"
743,Thérèse Clerc une vieille cool - En toute subjectivité Anne-Cécile Mailfert,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Th\u00e9r\u00e8se"", ""Clerc"", ""une"", ""vieille"", ""cool"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9"", ""Anne-C\u00e9cile"", ""Mailfert""]"
744,Le questionnaire de Jupiproust d'Amanda Lear - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""de"", ""Jupiproust"", ""d'"", ""Amanda"", ""Lear"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
745,Un tuto pour tout comprendre aux vagues scélérates,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Un"", ""tuto"", ""pour"", ""tout"", ""comprendre"", ""aux"", ""vagues"", ""sc\u00e9l\u00e9rates""]"
746,"Manuscrit du ""Petit Prince"" exposé à Paris : ""Cette histoire n'a jamais été aussi actuelle""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Manuscrit"", ""du"", ""\""Petit"", ""Prince\"""", ""expos\u00e9"", ""\u00e0"", ""Paris"", "":"", ""\""Cette"", ""histoire"", ""n'"", ""a"", ""jamais"", ""\u00e9t\u00e9"", ""aussi"", ""actuelle\""""]"
747,"Fianso : les candidats à la présidentielle sont ""comme des rappeurs en clash toute la journée""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fianso"", "":"", ""les"", ""candidats"", ""\u00e0"", ""la"", ""pr\u00e9sidentielle"", ""sont"", ""\""comme"", ""des"", ""rappeurs"", ""en"", ""clash"", ""toute"", ""la"", ""journ\u00e9e\""""]"
748,"Un espion communiste au ""Canard Enchaîné"" L'Instant M","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Un"", ""espion"", ""communiste"", ""au"", ""\""Canard"", ""Encha\u00een\u00e9\"""", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
749,"Les koalas classés ""en danger"" par l'Australie","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""koalas"", ""class\u00e9s"", ""\""en"", ""danger\"""", ""par"", ""l'"", ""Australie""]"
750,Pourquoi l'inflation et la transition énergétique ne font pas bon ménage En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Pourquoi"", ""l'"", ""inflation"", ""et"", ""la"", ""transition"", ""\u00e9nerg\u00e9tique"", ""ne"", ""font"", ""pas"", ""bon"", ""m\u00e9nage"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
751,"""Voyages au bout de l'effort"" : la force du mental - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Voyages"", ""au"", ""bout"", ""de"", ""l'"", ""effort\"""", "":"", ""la"", ""force"", ""du"", ""mental"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
752,Mathias Malzieu - La Master-Classe de Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Mathias"", ""Malzieu"", ""-"", ""La"", ""Master-Classe"", ""de"", ""Par"", ""Jupiter""]"
753,Nicolas Bay et espionnage au rassemblement national : Transformers en Vf - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Nicolas"", ""Bay"", ""et"", ""espionnage"", ""au"", ""rassemblement"", ""national"", "":"", ""Transformers"", ""en"", ""Vf"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
754,"""On ne fait pas grève contre un virus"": la négation polémique - La Chronique linguiste de Laélia Ver","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""On"", ""ne"", ""fait"", ""pas"", ""gr\u00e8ve"", ""contre"", ""un"", ""virus\"":"", ""la"", ""n\u00e9gation"", ""pol\u00e9mique"", ""-"", ""La"", ""Chronique"", ""linguiste"", ""de"", ""La\u00e9lia"", ""Ver""]"
755,L'Odyssée d'Ulysse : Ulysse Circé et les sirènes (3/3) - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""Odyss\u00e9e"", ""d'"", ""Ulysse"", "":"", ""Ulysse"", ""Circ\u00e9"", ""et"", ""les"", ""sir\u00e8nes"", ""(3/3)"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
756,"Josep Borrell : ""On ne peut pas savoir ce qui va arriver"" malgré le retrait des troupes russes","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Josep"", ""Borrell"", "":"", ""\""On"", ""ne"", ""peut"", ""pas"", ""savoir"", ""ce"", ""qui"", ""va"", ""arriver\"""", ""malgr\u00e9"", ""le"", ""retrait"", ""des"", ""troupes"", ""russes""]"
757,"Claire Hédon : ""Ce n'est pas à l'usager de s'adapter à la dématérialisation des services publics""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Claire"", ""H\u00e9don"", "":"", ""\""Ce"", ""n'"", ""est"", ""pas"", ""\u00e0"", ""l'"", ""usager"", ""de"", ""s'"", ""adapter"", ""\u00e0"", ""la"", ""d\u00e9mat\u00e9rialisation"", ""des"", ""services"", ""publics\""""]"
758,Quelles sont les banques qui continuent de financer le charbon,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Quelles"", ""sont"", ""les"", ""banques"", ""qui"", ""continuent"", ""de"", ""financer"", ""le"", ""charbon""]"
759,Le questionnaire Jupiproust de Jérôme Niel,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""J\u00e9r\u00f4me"", ""Niel""]"
760,Présomption d'incompétence de Pécresse nouveau variant au covid et vin en canette - Le Journal de 1,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Pr\u00e9somption"", ""d'"", ""incomp\u00e9tence"", ""de"", ""P\u00e9cresse"", ""nouveau"", ""variant"", ""au"", ""covid"", ""et"", ""vin"", ""en"", ""canette"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""1""]"
761,L'Odyssée d'Ulysse : Ulysse et le terrible cyclope (2/3) - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""Odyss\u00e9e"", ""d'"", ""Ulysse"", "":"", ""Ulysse"", ""et"", ""le"", ""terrible"", ""cyclope"", ""(2/3)"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
762,"France Inter et Chemins d'Avenir présentent ""Des candidats et des jeunes"" rendez-vous le 22 Février","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""France"", ""Inter"", ""et"", ""Chemins"", ""d'"", ""Avenir"", ""pr\u00e9sentent"", ""\""Des"", ""candidats"", ""et"", ""des"", ""jeunes\"""", ""rendez-vous"", ""le"", ""22"", ""F\u00e9vrier""]"
763,"""Je dis basta aux réformes punitives je veux des réformes heureuses"" : Fabien Roussel face au 7/9","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Je"", ""dis"", ""basta"", ""aux"", ""r\u00e9formes"", ""punitives"", ""je"", ""veux"", ""des"", ""r\u00e9formes"", ""heureuses\""\u00a0:"", ""Fabien"", ""Roussel"", ""face"", ""au"", ""7/9""]"
764,"Béatrice Barbusse : ""Il y a encore du sexisme partout et à tous les niveaux dans le sport""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""B\u00e9atrice"", ""Barbusse"", "":"", ""\""Il"", ""y"", ""a"", ""encore"", ""du"", ""sexisme"", ""partout"", ""et"", ""\u00e0"", ""tous"", ""les"", ""niveaux"", ""dans"", ""le"", ""sport\""""]"
765,Humbertium covidum : ce petit ver pourrait être la nouvelle terreur de nos jardins,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Humbertium"", ""covidum"", "":"", ""ce"", ""petit"", ""ver"", ""pourrait"", ""\u00eatre"", ""la"", ""nouvelle"", ""terreur"", ""de"", ""nos"", ""jardins""]"
766,"""Zone à danger"" la carte blanche de Sch","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Zone"", ""\u00e0"", ""danger\"""", ""la"", ""carte"", ""blanche"", ""de"", ""Sch""]"
767,Oratrice est-ce la forme ou le fond qui compte En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Oratrice"", ""est-ce"", ""la"", ""forme"", ""ou"", ""le"", ""fond"", ""qui"", ""compte"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
768,Jean-Paul Sartre et Jean-Claude Duss font du ski - Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jean-Paul"", ""Sartre"", ""et"", ""Jean-Claude"", ""Duss"", ""font"", ""du"", ""ski"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
769,Le questionnaire Jupiproust de Maïa Mazaurette - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Ma\u00efa"", ""Mazaurette"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
770,Vacances à Abu Dhabi - La chronique de Thomas Vdb,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Thomas Vdb""]","[""Vacances"", ""\u00e0"", ""Abu"", ""Dhabi"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Thomas"", ""Vdb""]"
771,Meeting de Pécresse parfum de Munich en Ukraine et Macarena - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Meeting"", ""de"", ""P\u00e9cresse"", ""parfum"", ""de"", ""Munich"", ""en"", ""Ukraine"", ""et"", ""Macarena"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
772,L'Odyssée d'Ulysse : Ulysse et Calypso (1/3) - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""Odyss\u00e9e"", ""d'"", ""Ulysse"", "":"", ""Ulysse"", ""et"", ""Calypso"", ""(1/3)"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
773,Teddy de Ludovic et Zoran Boukherma - La chronique ciné de Léo Karmann,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Léo Karmann""]","[""Teddy"", ""de"", ""Ludovic"", ""et"", ""Zoran"", ""Boukherma"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""cin\u00e9"", ""de"", ""L\u00e9o"", ""Karmann""]"
774,Le héros du jour : Le divorce,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""h\u00e9ros"", ""du"", ""jour"", "":"", ""Le"", ""divorce""]"
775,Média Crash : comment alerter sur la liberté d'informer sans tomber dans le complotisme,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""M\u00e9dia"", ""Crash"", "":"", ""comment"", ""alerter"", ""sur"", ""la"", ""libert\u00e9"", ""d'"", ""informer"", ""sans"", ""tomber"", ""dans"", ""le"", ""complotisme""]"
776,Une campagne qui peine à décoller - En toute subjectivité Natacha Polony,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Une"", ""campagne"", ""qui"", ""peine"", ""\u00e0"", ""d\u00e9coller"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9"", ""Natacha"", ""Polony""]"
777,"Jérôme Pellistrandi: ""Nous avons dû soutenir un régime qui n'a pas répondu aux attentes des Maliens""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""J\u00e9r\u00f4me"", ""Pellistrandi:"", ""\""Nous"", ""avons"", ""d\u00fb"", ""soutenir"", ""un"", ""r\u00e9gime"", ""qui"", ""n'"", ""a"", ""pas"", ""r\u00e9pondu"", ""aux"", ""attentes"", ""des"", ""Maliens\""""]"
778,"""Toutoune et Constantin"" par Ariane Ascaride - Oli","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Toutoune"", ""et"", ""Constantin\"""", ""par"", ""Ariane"", ""Ascaride"", ""-"", ""Oli""]"
779,"François Bayrou : ""Il y a un mouvement de sécession d'une partie du pays qui a un désir de révolte""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fran\u00e7ois"", ""Bayrou"", "":"", ""\""Il"", ""y"", ""a"", ""un"", ""mouvement"", ""de"", ""s\u00e9cession"", ""d'"", ""une"", ""partie"", ""du"", ""pays"", ""qui"", ""a"", ""un"", ""d\u00e9sir"", ""de"", ""r\u00e9volte\""""]"
780,On n'arrête pas l'éco avec Julia Cagé économiste professeure à Sciences Po,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""On"", ""n'"", ""arr\u00eate"", ""pas"", ""l'"", ""\u00e9co"", ""avec"", ""Julia"", ""Cag\u00e9"", ""\u00e9conomiste"", ""professeure"", ""\u00e0"", ""Sciences"", ""Po""]"
781,La découverte du tombeau de Gengis Khan un conquérant implacable - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""d\u00e9couverte"", ""du"", ""tombeau"", ""de"", ""Gengis"", ""Khan"", ""un"", ""conqu\u00e9rant"", ""implacable"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
782,"""Les images des convois de la liberté : pas ouf le remake français de Mad Max ""- Le Journal de 17h17","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""\""Les"", ""images"", ""des"", ""convois"", ""de"", ""la"", ""libert\u00e9"", "":"", ""pas"", ""ouf"", ""le"", ""remake"", ""fran\u00e7ais"", ""de"", ""Mad"", ""Max"", ""\""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
783,"""Ignatus le dragon"" par Anne Pauly - Oli","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Ignatus"", ""le"", ""dragon\"""", ""par"", ""Anne"", ""Pauly"", ""-"", ""Oli""]"
784,Fable : un acteur de télé candidat du parti fasciste L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fable"", "":"", ""un"", ""acteur"", ""de"", ""t\u00e9l\u00e9"", ""candidat"", ""du"", ""parti"", ""fasciste"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
785,Un atlas des glaciers de montagne en 3D,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Un"", ""atlas"", ""des"", ""glaciers"", ""de"", ""montagne"", ""en"", ""3D""]"
786,"""L’Enfer"" de Stromae en live dans ""Boomerang"" - Carte blanche","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""L\u2019Enfer\"""", ""de"", ""Stromae"", ""en"", ""live"", ""dans"", ""\""Boomerang\"""", ""-"", ""Carte"", ""blanche""]"
787,Lettres aux candidats à l'élection présidentielle - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettres"", ""aux"", ""candidats"", ""\u00e0"", ""l'"", ""\u00e9lection"", ""pr\u00e9sidentielle"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
788,Le Sénat américain en fronde contre les pratiques anti-concurrentielles des magasins d'applis,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""S\u00e9nat"", ""am\u00e9ricain"", ""en"", ""fronde"", ""contre"", ""les"", ""pratiques"", ""anti-concurrentielles"", ""des"", ""magasins"", ""d'"", ""applis""]"
789,"Christian Buchet : ""Il n'y a pas de vie"" sans des océans en bonne santé","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Christian"", ""Buchet"", "":"", ""\""Il"", ""n'"", ""y"", ""a"", ""pas"", ""de"", ""vie\"""", ""sans"", ""des"", ""oc\u00e9ans"", ""en"", ""bonne"", ""sant\u00e9""]"
790,"Germain Louvet : ""Devenir danseur étoile a été comme une deuxième naissance""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Germain"", ""Louvet"", "":"", ""\""Devenir"", ""danseur"", ""\u00e9toile"", ""a"", ""\u00e9t\u00e9"", ""comme"", ""une"", ""deuxi\u00e8me"", ""naissance\""""]"
791,"Nicolas Goldberg: ""Les Epr ce n’est pas une révolution technologique c’est une prouesse technique""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Nicolas"", ""Goldberg:"", ""\""Les"", ""Epr"", ""ce"", ""n\u2019est"", ""pas"", ""une"", ""r\u00e9volution"", ""technologique"", ""c\u2019est"", ""une"", ""prouesse"", ""technique\""""]"
792,Spartacus : l’esclave qui fit trembler Rome - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Spartacus"", "":"", ""l\u2019esclave"", ""qui"", ""fit"", ""trembler"", ""Rome"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
793,"Jean-Yves Le Drian sur la crise ukrainienne : ""Je considère que la situation est très grave""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jean-Yves"", ""Le"", ""Drian"", ""sur"", ""la"", ""crise"", ""ukrainienne"", "":"", ""\""Je"", ""consid\u00e8re"", ""que"", ""la"", ""situation"", ""est"", ""tr\u00e8s"", ""grave\""""]"
794,Laurent Guimier : une élection pas comme les autres L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Laurent"", ""Guimier"", "":"", ""une"", ""\u00e9lection"", ""pas"", ""comme"", ""les"", ""autres"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
795,"François Boucq : ""Comment dessiner De Gaulle dans ""Un Général des généraux"" ""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fran\u00e7ois"", ""Boucq"", "":"", ""\""Comment"", ""dessiner"", ""De"", ""Gaulle"", ""dans"", ""\""Un"", ""G\u00e9n\u00e9ral"", ""des"", ""g\u00e9n\u00e9raux\"""", ""\""""]"
796,Que faut-il attendre du One Ocean Summit,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Que"", ""faut-il"", ""attendre"", ""du"", ""One"", ""Ocean"", ""Summit""]"
797,"Les ""convois de la liberté"" - En toute subjectivité","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""\""convois"", ""de"", ""la"", ""libert\u00e9\"""", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
798,"""La femme qui habitait en face de la fille à la fenêtre"" - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""La"", ""femme"", ""qui"", ""habitait"", ""en"", ""face"", ""de"", ""la"", ""fille"", ""\u00e0"", ""la"", ""fen\u00eatre\"""", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
799,"Véronique Fournier : ""Il faut changer de modèle"" et trouver des alternatives aux Ehpad","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""V\u00e9ronique"", ""Fournier"", "":"", ""\""Il"", ""faut"", ""changer"", ""de"", ""mod\u00e8le\"""", ""et"", ""trouver"", ""des"", ""alternatives"", ""aux"", ""Ehpad""]"
800,Le convoi de la Liberté - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""convoi"", ""de"", ""la"", ""Libert\u00e9"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
801,"""Coline la chaussette orpheline"" par La grande Sophie - Oli","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Coline"", ""la"", ""chaussette"", ""orpheline\"""", ""par"", ""La"", ""grande"", ""Sophie"", ""-"", ""Oli""]"
802,Nikos Aliagas : itinéraire d'un enfant gâté L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Nikos"", ""Aliagas"", "":"", ""itin\u00e9raire"", ""d'"", ""un"", ""enfant"", ""g\u00e2t\u00e9"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
803,"Antoine Gallimard sur la fusion entre Hachette-Éditis : ""C’est un véritable tsunami cette histoire""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Antoine"", ""Gallimard"", ""sur"", ""la"", ""fusion"", ""entre"", ""Hachette-\u00c9ditis"", "":"", ""\""C\u2019est"", ""un"", ""v\u00e9ritable"", ""tsunami"", ""cette"", ""histoire\""""]"
804,Le livre de Marc-Olivier Fogiel sur la Gpa adapté en téléfilm - Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""livre"", ""de"", ""Marc-Olivier"", ""Fogiel"", ""sur"", ""la"", ""Gpa"", ""adapt\u00e9"", ""en"", ""t\u00e9l\u00e9film"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
805,Le questionnaire Jupiproust de Matthieu Delaporte et Alexandre de la Patellière,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Matthieu"", ""Delaporte"", ""et"", ""Alexandre"", ""de"", ""la"", ""Patelli\u00e8re""]"
806,Alice Guy la première réalisatrice de cinéma de l’histoire - Les Odyssées,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Alice"", ""Guy"", ""la"", ""premi\u00e8re"", ""r\u00e9alisatrice"", ""de"", ""cin\u00e9ma"", ""de"", ""l\u2019histoire"", ""-"", ""Les"", ""Odyss\u00e9es""]"
807,Le drame Ouighour : enquête sur un black-out - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""drame"", ""Ouighour"", "":"", ""enqu\u00eate"", ""sur"", ""un"", ""black-out"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
808,"Chloé Morin : ""On doit changer notre regard sur la vie politique""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Chlo\u00e9"", ""Morin"", "":"", ""\""On"", ""doit"", ""changer"", ""notre"", ""regard"", ""sur"", ""la"", ""vie"", ""politique\""""]"
809,La politique et l'amour - En toute subjectivité Cécile Duflot,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""politique"", ""et"", ""l'"", ""amour"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9"", ""C\u00e9cile"", ""Duflot""]"
810,"""Génération Hit Machine"" sur W9 : cédez à la nostalgie - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""G\u00e9n\u00e9ration"", ""Hit"", ""Machine\"""", ""sur"", ""W9"", "":"", ""c\u00e9dez"", ""\u00e0"", ""la"", ""nostalgie"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
811,Nazis cabinet de conseil et Ehpad - La chronique de Waly Dia,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Waly Dia""]","[""Nazis"", ""cabinet"", ""de"", ""conseil"", ""et"", ""Ehpad"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Waly"", ""Dia""]"
812,Le questionnaire Jupiproust de Juliette Armanet,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Juliette"", ""Armanet""]"
813,"""Darmanin est autant à l’écoute du consentement des Français que de celui des femmes qu’il côtoie""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Darmanin"", ""est"", ""autant"", ""\u00e0"", ""l\u2019\u00e9coute"", ""du"", ""consentement"", ""des"", ""Fran\u00e7ais"", ""que"", ""de"", ""celui"", ""des"", ""femmes"", ""qu\u2019il"", ""c\u00f4toie\""""]"
814,"""Messidor et les bananes de compagnie"" par Eva Bester - Oli","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Messidor"", ""et"", ""les"", ""bananes"", ""de"", ""compagnie\"""", ""par"", ""Eva"", ""Bester"", ""-"", ""Oli""]"
815,Le héros du jour : Radim Passer - Le héros du jour,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""h\u00e9ros"", ""du"", ""jour"", "":"", ""Radim"", ""Passer"", ""-"", ""Le"", ""h\u00e9ros"", ""du"", ""jour""]"
816,"Victoires de la musique : ""j'ai envie de m'amuser""- Angèle est l'invitée de 7h50","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Victoires"", ""de"", ""la"", ""musique"", "":"", ""\""j'"", ""ai"", ""envie"", ""de"", ""m'"", ""amuser\""-"", ""Ang\u00e8le"", ""est"", ""l'"", ""invit\u00e9e"", ""de"", ""7h50""]"
817,Ukraine : la vrai nature de la médiation française - En toute subjectivité par Natacha Polony,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Ukraine"", "":"", ""la"", ""vrai"", ""nature"", ""de"", ""la"", ""m\u00e9diation"", ""fran\u00e7aise"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9"", ""par"", ""Natacha"", ""Polony""]"
818,"Etienne Ollion : ""Il y a une fatigue démocratique un problème avec nos institutions""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Etienne"", ""Ollion"", "":"", ""\""Il"", ""y"", ""a"", ""une"", ""fatigue"", ""d\u00e9mocratique"", ""un"", ""probl\u00e8me"", ""avec"", ""nos"", ""institutions\""""]"
819,"Martin Fourcade : ""Les Jeux Olympiques de demain ne peuvent pas être les mêmes que ceux d'hier""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Martin"", ""Fourcade"", "":"", ""\""Les"", ""Jeux"", ""Olympiques"", ""de"", ""demain"", ""ne"", ""peuvent"", ""pas"", ""\u00eatre"", ""les"", ""m\u00eames"", ""que"", ""ceux"", ""d'"", ""hier\""""]"
820,Pileoufacisme - La chronique de Thomas Bidegain,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Thomas Bidegain""]","[""Pileoufacisme"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Thomas"", ""Bidegain""]"
821,Avc de Jean- Marie Le Pen crise en Ukraine et oeuf de manchot - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Avc"", ""de"", ""Jean-"", ""Marie"", ""Le"", ""Pen"", ""crise"", ""en"", ""Ukraine"", ""et"", ""oeuf"", ""de"", ""manchot"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
822,Les nouveaux relais du négationnisme en ligne,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""nouveaux"", ""relais"", ""du"", ""n\u00e9gationnisme"", ""en"", ""ligne""]"
823,Konbini s'engage contre le harcèlement en ligne - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Konbini"", ""s'"", ""engage"", ""contre"", ""le"", ""harc\u00e8lement"", ""en"", ""ligne"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
824,"Hervé Le Bras : ""le grand remplacement c'est totalement impossible""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Herv\u00e9"", ""Le"", ""Bras"", "":"", ""\""le"", ""grand"", ""remplacement"", ""c'"", ""est"", ""totalement"", ""impossible\""""]"
825,Des profits records pour les entreprises du Cac40 et après,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Des"", ""profits"", ""records"", ""pour"", ""les"", ""entreprises"", ""du"", ""Cac40"", ""et"", ""apr\u00e8s""]"
826,Lettre à un frère endeuillé - En toute subjectivité Anne-Cécile Mailfert,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettre"", ""\u00e0"", ""un"", ""fr\u00e8re"", ""endeuill\u00e9"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9"", ""Anne-C\u00e9cile"", ""Mailfert""]"
827,Premières reculades et inquiétudes dans le monde impitoyable des Nft,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Premi\u00e8res"", ""reculades"", ""et"", ""inqui\u00e9tudes"", ""dans"", ""le"", ""monde"", ""impitoyable"", ""des"", ""Nft""]"
828,Le questionnaire Jupiproust de Pierre et Myriam Cabon,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Pierre"", ""et"", ""Myriam"", ""Cabon""]"
829,Magali Le Huche : Comment dessiner 'Paco',"[1, 1, 1, 0, 0, 0, 0, 1]",0,[],"[""Magali"", ""Le"", ""Huche"", "":"", ""Comment"", ""dessiner"", ""'"", ""Paco'""]"
830,"Olivier Galland : ""Ce qui caractérise les 18-24 ans c'est la désaffiliation politique""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Olivier"", ""Galland"", "":"", ""\""Ce"", ""qui"", ""caract\u00e9rise"", ""les"", ""18-24"", ""ans"", ""c'"", ""est"", ""la"", ""d\u00e9saffiliation"", ""politique\""""]"
831,"Vald : ""Je vieillis j'accepte tout doucement d'être sincère""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Vald"", "":"", ""\""Je"", ""vieillis"", ""j'"", ""accepte"", ""tout"", ""doucement"", ""d'"", ""\u00eatre"", ""sinc\u00e8re\""""]"
832,Le Palmashow : la parodie télé sur grand écran - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""Palmashow"", "":"", ""la"", ""parodie"", ""t\u00e9l\u00e9"", ""sur"", ""grand"", ""\u00e9cran"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
833,Sur Tiktok des hommes cuisinent de la viande en plein air (et c'est fascinant) - Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Sur"", ""Tiktok"", ""des"", ""hommes"", ""cuisinent"", ""de"", ""la"", ""viande"", ""en"", ""plein"", ""air"", ""(et"", ""c'"", ""est"", ""fascinant)"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
834,La marquise de Felpin - La carte Blanche de Laura Felpin,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""marquise"", ""de"", ""Felpin"", ""-"", ""La"", ""carte"", ""Blanche"", ""de"", ""Laura"", ""Felpin""]"
835,La Master-Classe de de Mouss et Hakim,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""Master-Classe"", ""de"", ""de"", ""Mouss"", ""et"", ""Hakim""]"
836,Sapho reprend Les Passantes de Brassens carte blanche,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Sapho"", ""reprend"", ""Les"", ""Passantes"", ""de"", ""Brassens"", ""carte"", ""blanche""]"
837,"""Zone interdite"" sur l'islam radical : témoins et journalistes menacés - L'Instant M","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Zone"", ""interdite\"""", ""sur"", ""l'"", ""islam"", ""radical"", "":"", ""t\u00e9moins"", ""et"", ""journalistes"", ""menac\u00e9s"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
838,"Isabelle Lasserre sur la situation au Mali : ""c'est un revers supplémentaire pour la France""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Isabelle"", ""Lasserre"", ""sur"", ""la"", ""situation"", ""au"", ""Mali"", "":"", ""\""c'"", ""est"", ""un"", ""revers"", ""suppl\u00e9mentaire"", ""pour"", ""la"", ""France\""""]"
839,"Fabrice Luchini : ""Si je n’avais pas mon métier je ne pourrais plus vivre en société""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fabrice"", ""Luchini"", "":"", ""\""Si"", ""je"", ""n\u2019avais"", ""pas"", ""mon"", ""m\u00e9tier"", ""je"", ""ne"", ""pourrais"", ""plus"", ""vivre"", ""en"", ""soci\u00e9t\u00e9\""""]"
840,La France racontée par nos prénoms - Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""France"", ""racont\u00e9e"", ""par"", ""nos"", ""pr\u00e9noms"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
841,Le questionnaire Jupiproust des Bodin's,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""des"", ""Bodin'"", ""s""]"
842,"""Dans ce pays toute augmente sauf les intentions de vote pour Hidalgo"" - Le Journal de 17h17","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""\""Dans"", ""ce"", ""pays"", ""toute"", ""augmente"", ""sauf"", ""les"", ""intentions"", ""de"", ""vote"", ""pour"", ""Hidalgo\"""", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
843,Yazdan Yazdanpanah chef du service des maladies infectieuses de l'hôpital Bichat  France Inter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Yazdan"", ""Yazdanpanah"", ""chef"", ""du"", ""service"", ""des"", ""maladies"", ""infectieuses"", ""de"", ""l'"", ""h\u00f4pital"", ""Bichat"", """", ""France"", ""Inter""]"
844,Travailleurs essentiels le compte y est-il  Christine Ehrel économiste,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Travailleurs"", ""essentiels"", ""le"", ""compte"", ""y"", ""est-il"", """", ""Christine"", ""Ehrel"", ""\u00e9conomiste""]"
845,"""Il faut taper fort"" : le gouvernement annonce deux enquêtes contre le groupe Orpea","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Il"", ""faut"", ""taper"", ""fort\"""", "":"", ""le"", ""gouvernement"", ""annonce"", ""deux"", ""enqu\u00eates"", ""contre"", ""le"", ""groupe"", ""Orpea""]"
846,"""Les saisies connaissent un niveau historiquement élevé"" explique l'Office anti-stupéfiants","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Les"", ""saisies"", ""connaissent"", ""un"", ""niveau"", ""historiquement"", ""\u00e9lev\u00e9\"""", ""explique"", ""l'"", ""Office"", ""anti-stup\u00e9fiants""]"
847,Quand le Cnrs passe Cyril Hanouna au crible - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Quand"", ""le"", ""Cnrs"", ""passe"", ""Cyril"", ""Hanouna"", ""au"", ""crible"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
848,Prévenir les violences faites aux enfants par leurs parents - En toute subjectivité Cécile Duflot,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Pr\u00e9venir"", ""les"", ""violences"", ""faites"", ""aux"", ""enfants"", ""par"", ""leurs"", ""parents"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9"", ""C\u00e9cile"", ""Duflot""]"
849,Nadal Djoko et Federer à la maison de retraite - Le Sketch avec Carmen Maura,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Nadal"", ""Djoko"", ""et"", ""Federer"", ""\u00e0"", ""la"", ""maison"", ""de"", ""retraite"", ""-"", ""Le"", ""Sketch"", ""avec"", ""Carmen"", ""Maura""]"
850,La start-up nation et la burn-out nation - La chronique de Thomas Vdb,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Thomas Vdb""]","[""La"", ""start-up"", ""nation"", ""et"", ""la"", ""burn-out"", ""nation"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Thomas"", ""Vdb""]"
851,Les bonnes nouvelles de la planète du 28 janvier 2022,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""bonnes"", ""nouvelles"", ""de"", ""la"", ""plan\u00e8te"", ""du"", ""28"", ""janvier"", ""2022""]"
852,"Leïla Slimani : ""Ecrire un roman qui puisse parler à tout le monde""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le\u00efla"", ""Slimani"", "":"", ""\""Ecrire"", ""un"", ""roman"", ""qui"", ""puisse"", ""parler"", ""\u00e0"", ""tout"", ""le"", ""monde\""""]"
853,"Camille Lamarche ex-juriste à Orpea : ""Mon devoir était de dénoncer ce qu'il s'y passait""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Camille"", ""Lamarche"", ""ex-juriste"", ""\u00e0"", ""Orpea"", "":"", ""\""Mon"", ""devoir"", ""\u00e9tait"", ""de"", ""d\u00e9noncer"", ""ce"", ""qu'"", ""il"", ""s'"", ""y"", ""passait\""""]"
854,Raoul Peck le contre-récit - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Raoul"", ""Peck"", ""le"", ""contre-r\u00e9cit"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
855,"Il faut lire ""l'Emprise"" de Marc Endeweld - En toute subjectivité Natacha Polony","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Il"", ""faut"", ""lire"", ""\""l'"", ""Emprise\"""", ""de"", ""Marc"", ""Endeweld"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9"", ""Natacha"", ""Polony""]"
856,"Adrien Quatennens : ""Il nous faut un service public de la dépendance""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Adrien"", ""Quatennens"", "":"", ""\""Il"", ""nous"", ""faut"", ""un"", ""service"", ""public"", ""de"", ""la"", ""d\u00e9pendance\""""]"
857,"Florence Parly : ""La France ne peut pas rester au Mali à n'importe quel prix""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Florence"", ""Parly"", "":"", ""\""La"", ""France"", ""ne"", ""peut"", ""pas"", ""rester"", ""au"", ""Mali"", ""\u00e0"", ""n'"", ""importe"", ""quel"", ""prix\""""]"
858,Avec Gilles Gateau directeur général de l'Apec,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Avec"", ""Gilles"", ""Gateau"", ""directeur"", ""g\u00e9n\u00e9ral"", ""de"", ""l'"", ""Apec""]"
859,"""Si tu reportes les épreuves anticipées du bac ça devient donc les épreuves du bac""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Si"", ""tu"", ""reportes"", ""les"", ""\u00e9preuves"", ""anticip\u00e9es"", ""du"", ""bac"", ""\u00e7a"", ""devient"", ""donc"", ""les"", ""\u00e9preuves"", ""du"", ""bac\""""]"
860,Arthur ça penche L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Arthur"", ""\u00e7a"", ""penche"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
861,Radio France : comment allier publicité à l'antenne et enjeux environnementaux,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Radio"", ""France"", "":"", ""comment"", ""allier"", ""publicit\u00e9"", ""\u00e0"", ""l'"", ""antenne"", ""et"", ""enjeux"", ""environnementaux""]"
862,"Blandine Brière : ""Mon frère Benjamin emprisonné en Iran est un otage""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Blandine"", ""Bri\u00e8re"", "":"", ""\""Mon"", ""fr\u00e8re"", ""Benjamin"", ""emprisonn\u00e9"", ""en"", ""Iran"", ""est"", ""un"", ""otage\""""]"
863,Récentisme : l’improbable théorie complotiste,"[0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""R\u00e9centisme"", "":"", ""l\u2019improbable"", ""th\u00e9orie"", ""complotiste""]"
864,Lettre à Emmanuel Todd - En toute subjectivité,"[0, 0, 1, 1, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettre"", ""\u00e0"", ""Emmanuel"", ""Todd"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
865,Plus d'un Français sur cinq filtre ses appels au téléphone - Net Plus Ultra,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Plus"", ""d'"", ""un"", ""Fran\u00e7ais"", ""sur"", ""cinq"", ""filtre"", ""ses"", ""appels"", ""au"", ""t\u00e9l\u00e9phone"", ""-"", ""Net"", ""Plus"", ""Ultra""]"
866,la sexualité des adolescents et le consentement - Interclass',"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""la"", ""sexualit\u00e9"", ""des"", ""adolescents"", ""et"", ""le"", ""consentement"", ""-"", ""Interclass'"", """"]"
867,Le questionnaire Jupiproust d'Alexis Rosenfeld,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""d'"", ""Alexis"", ""Rosenfeld""]"
868,Primaire populaire campagne présidentielle et parc à thème sur le chocolat - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Primaire"", ""populaire"", ""campagne"", ""pr\u00e9sidentielle"", ""et"", ""parc"", ""\u00e0"", ""th\u00e8me"", ""sur"", ""le"", ""chocolat"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
869,"Frederik Peeters : Comme dessiner ""Saint-Elme""","[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Frederik"", ""Peeters"", "":"", ""Comme"", ""dessiner"", ""\""Saint-Elme\""""]"
870,Cry me a river L'impératrice reprend Justin Timberlake - Carte blanche,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Cry"", ""me"", ""a"", ""river"", ""L'"", ""imp\u00e9ratrice"", ""reprend"", ""Justin"", ""Timberlake"", ""-"", ""Carte"", ""blanche""]"
871,Cyril Féraud ou la télé chimiquement pure - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Cyril"", ""F\u00e9raud"", ""ou"", ""la"", ""t\u00e9l\u00e9"", ""chimiquement"", ""pure"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
872,Marée noire au Pérou : la faute au volcan des Tonga vraiment,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Mar\u00e9e"", ""noire"", ""au"", ""P\u00e9rou"", "":"", ""la"", ""faute"", ""au"", ""volcan"", ""des"", ""Tonga"", ""vraiment""]"
873,"Richard Ferrand après le scandale Orpéa : ""L'or gris c'est pas du business""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Richard"", ""Ferrand"", ""apr\u00e8s"", ""le"", ""scandale"", ""Orp\u00e9a"", "":"", ""\""L'"", ""or"", ""gris"", ""c'"", ""est"", ""pas"", ""du"", ""business\""""]"
874,Isabelle Huet directrice générale de l'association Rose Up,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Isabelle"", ""Huet"", ""directrice"", ""g\u00e9n\u00e9rale"", ""de"", ""l'"", ""association"", ""Rose"", ""Up""]"
875,"Fanny Ardant : ""Dès qu'une histoire d'amour ne rentre pas dans le rang c'est de la dynamite""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Fanny"", ""Ardant"", "":"", ""\""D\u00e8s"", ""qu'"", ""une"", ""histoire"", ""d'"", ""amour"", ""ne"", ""rentre"", ""pas"", ""dans"", ""le"", ""rang"", ""c'"", ""est"", ""de"", ""la"", ""dynamite\""""]"
876,"Série : ""Catastrophe"" est une réussite Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""S\u00e9rie"", "":"", ""\""Catastrophe\"""", ""est"", ""une"", ""r\u00e9ussite"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
877,Claire Hédon défenseure des droits réagit aux révélations sur les Ehpad Orpéa  France Inter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Claire"", ""H\u00e9don"", ""d\u00e9fenseure"", ""des"", ""droits"", ""r\u00e9agit"", ""aux"", ""r\u00e9v\u00e9lations"", ""sur"", ""les"", ""Ehpad"", ""Orp\u00e9a"", """", ""France"", ""Inter""]"
878,Ginette Kolinka rescapée d'Auschwitz - Interclass',"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Ginette"", ""Kolinka"", ""rescap\u00e9e"", ""d'"", ""Auschwitz"", ""-"", ""Interclass'"", """"]"
879,La Master Classe de Jeanne Cherhal,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""Master"", ""Classe"", ""de"", ""Jeanne"", ""Cherhal""]"
880,"""En 24h Omicron arrive à fédérer plus de Français qu'Anne Hidalgo depuis des mois"" - Le journal","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""En"", ""24h"", ""Omicron"", ""arrive"", ""\u00e0"", ""f\u00e9d\u00e9rer"", ""plus"", ""de"", ""Fran\u00e7ais"", ""qu'"", ""Anne"", ""Hidalgo"", ""depuis"", ""des"", ""mois\"""", ""-"", ""Le"", ""journal""]"
881,"Michaël Foessel : ""La question du plaisir est aujourd'hui centrale en politique""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Micha\u00ebl"", ""Foessel\u00a0:"", ""\""La"", ""question"", ""du"", ""plaisir"", ""est"", ""aujourd'"", ""hui"", ""centrale"", ""en"", ""politique\""""]"
882,"Richard Ramos : ""Les industriels de la charcuterie sont prêts à tout pour faire du fric""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Richard"", ""Ramos"", "":"", ""\""Les"", ""industriels"", ""de"", ""la"", ""charcuterie"", ""sont"", ""pr\u00eats"", ""\u00e0"", ""tout"", ""pour"", ""faire"", ""du"", ""fric\""""]"
883,Élisabeth Quin : 10 x 28 - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\u00c9lisabeth"", ""Quin"", "":"", ""10"", ""x"", ""28"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
884,Argenteuil : Monet les platanes et le centre commercial,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Argenteuil"", "":"", ""Monet"", ""les"", ""platanes"", ""et"", ""le"", ""centre"", ""commercial""]"
885,"""Qui veut être mon associé"" : plongée ludique dans le monde de l'entreprise - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Qui"", ""veut"", ""\u00eatre"", ""mon"", ""associ\u00e9\"""", "":"", ""plong\u00e9e"", ""ludique"", ""dans"", ""le"", ""monde"", ""de"", ""l'"", ""entreprise"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
886,Le karcher de Valérie Pécresse - Le Sketch Par Jupiter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""karcher"", ""de"", ""Val\u00e9rie"", ""P\u00e9cresse"", ""-"", ""Le"", ""Sketch"", ""Par"", ""Jupiter""]"
887,Les voisins de mes voisins sont mes voisins - La chronique de Léo Karmann,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Léo Karmann""]","[""Les"", ""voisins"", ""de"", ""mes"", ""voisins"", ""sont"", ""mes"", ""voisins"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""L\u00e9o"", ""Karmann""]"
888,"""Biden pendant son mandat on le voyait plus développer un Alzheimer qu’un Gilles de la Tourette""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Biden"", ""pendant"", ""son"", ""mandat"", ""on"", ""le"", ""voyait"", ""plus"", ""d\u00e9velopper"", ""un"", ""Alzheimer"", ""qu\u2019un"", ""Gilles"", ""de"", ""la"", ""Tourette\""""]"
889,"Jeanne Brugère-Picoux : ""Les modifications de la biodiversité exposent l'homme à certaines maladies""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jeanne"", ""Brug\u00e8re-Picoux"", "":"", ""\""Les"", ""modifications"", ""de"", ""la"", ""biodiversit\u00e9"", ""exposent"", ""l'"", ""homme"", ""\u00e0"", ""certaines"", ""maladies\""""]"
890,"Gérald Darmanin : ""Il faut arrêter le police-bashing ce serait bien pour tout le monde""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""G\u00e9rald"", ""Darmanin"", "":"", ""\""Il"", ""faut"", ""arr\u00eater"", ""le"", ""police-bashing"", ""ce"", ""serait"", ""bien"", ""pour"", ""tout"", ""le"", ""monde\""""]"
891,Oui le vin la viande et le fromage sont menacés - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Oui"", ""le"", ""vin"", ""la"", ""viande"", ""et"", ""le"", ""fromage"", ""sont"", ""menac\u00e9s"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
892,"""Vice Versa"" un dessin animé nietzschéen Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Vice"", ""Versa\"""", ""un"", ""dessin"", ""anim\u00e9"", ""nietzsch\u00e9en"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
893,Bloqué - Le Sketch Par Jupiter avec Gringe,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Bloqu\u00e9"", ""-"", ""Le"", ""Sketch"", ""Par"", ""Jupiter"", ""avec"", ""Gringe""]"
894,La géo-ingénierie solaire est-elle une solution pour le climat,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""g\u00e9o-ing\u00e9nierie"", ""solaire"", ""est-elle"", ""une"", ""solution"", ""pour"", ""le"", ""climat""]"
895,Pompidou - Les Présidents et la Culture #CulturePrime,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Pompidou"", ""-"", ""Les"", ""Pr\u00e9sidents"", ""et"", ""la"", ""Culture"", ""#CulturePrime""]"
896,"""Le Figaro"" et les trois droites - L'Instant M","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Le"", ""Figaro\"""", ""et"", ""les"", ""trois"", ""droites"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
897,"Christophe Robert : ""Parmi les personnes sous le seuil de pauvreté les plus pauvres s'enfoncent""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Christophe"", ""Robert"", "":"", ""\""Parmi"", ""les"", ""personnes"", ""sous"", ""le"", ""seuil"", ""de"", ""pauvret\u00e9"", ""les"", ""plus"", ""pauvres"", ""s'"", ""enfoncent\""""]"
898,"Didier Cohen : ""30% des Français se sont vus refuser au moins une fois un Rdv chez l'ophtalmo""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Didier"", ""Cohen"", "":"", ""\""30%"", ""des"", ""Fran\u00e7ais"", ""se"", ""sont"", ""vus"", ""refuser"", ""au"", ""moins"", ""une"", ""fois"", ""un"", ""Rdv"", ""chez"", ""l'"", ""ophtalmo\""""]"
899,"Mathilde Imer de la primaire populaire : ""Aucun des noms des candidats ne sera retiré""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Mathilde"", ""Imer"", ""de"", ""la"", ""primaire"", ""populaire"", "":"", ""\""Aucun"", ""des"", ""noms"", ""des"", ""candidats"", ""ne"", ""sera"", ""retir\u00e9\""""]"
900,Delphine de Vigan est la présidente du 48ème Prix du Livre Inter,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Delphine"", ""de"", ""Vigan"", ""est"", ""la"", ""pr\u00e9sidente"", ""du"", ""48\u00e8me"", ""Prix"", ""du"", ""Livre"", ""Inter""]"
901,"Alexis Kohler le ""ministre de la désindustrialisation"" - En toute subjectivité Natacha Polony","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Alexis"", ""Kohler"", ""le"", ""\""ministre"", ""de"", ""la"", ""d\u00e9sindustrialisation\"""", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9"", ""Natacha"", ""Polony""]"
902,"""La corde"" sur Arte : un thriller fantastique - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""La"", ""corde\"""", ""sur"", ""Arte"", "":"", ""un"", ""thriller"", ""fantastique"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
903,"""On a trouvé un moyen de lutter contre le réchauffement climatique: relancer la guerre froide""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""On"", ""a"", ""trouv\u00e9"", ""un"", ""moyen"", ""de"", ""lutter"", ""contre"", ""le"", ""r\u00e9chauffement"", ""climatique:"", ""relancer"", ""la"", ""guerre"", ""froide\""""]"
904,Les bonnes nouvelles de la planète du 21 janvier 2022,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""bonnes"", ""nouvelles"", ""de"", ""la"", ""plan\u00e8te"", ""du"", ""21"", ""janvier"", ""2022""]"
905,"""Grothendieck a eu un impact incroyable"" sur les mathématiques (C Villani et J -P Bourguignon)","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Grothendieck"", ""a"", ""eu"", ""un"", ""impact"", ""incroyable\"""", ""sur"", ""les"", ""math\u00e9matiques"", ""(C"", ""Villani"", ""et"", ""J"", ""-P"", ""Bourguignon)""]"
906,Quelles mutations attendre cette année du monde du travail,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Quelles"", ""mutations"", ""attendre"", ""cette"", ""ann\u00e9e"", ""du"", ""monde"", ""du"", ""travail""]"
907,Les complotistes qui complotent,"[0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""complotistes"", ""qui"", ""complotent""]"
908,Un journaliste dans l'enfer d'une prison marocaine - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Un"", ""journaliste"", ""dans"", ""l'"", ""enfer"", ""d'"", ""une"", ""prison"", ""marocaine"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
909,Tahiti : découverte d'un récif de corail intact et gigantesque,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Tahiti"", "":"", ""d\u00e9couverte"", ""d'"", ""un"", ""r\u00e9cif"", ""de"", ""corail"", ""intact"", ""et"", ""gigantesque""]"
910,Lettre à un jeune homme dépressif - En toute subjectivité Anne-Cécile Mailfert,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettre"", ""\u00e0"", ""un"", ""jeune"", ""homme"", ""d\u00e9pressif"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9"", ""Anne-C\u00e9cile"", ""Mailfert""]"
911,Le gouvernement britannique veut lutter contre le chiffrement des messages de bout en bout,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""gouvernement"", ""britannique"", ""veut"", ""lutter"", ""contre"", ""le"", ""chiffrement"", ""des"", ""messages"", ""de"", ""bout"", ""en"", ""bout""]"
912,Le questionnaire Jupiproust d'Anne Richard,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""d'"", ""Anne"", ""Richard""]"
913,"Christine Lagarde : ""L'inflation va se stabiliser et baisser graduellement au cours de 2022""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Christine"", ""Lagarde"", "":"", ""\""L'"", ""inflation"", ""va"", ""se"", ""stabiliser"", ""et"", ""baisser"", ""graduellement"", ""au"", ""cours"", ""de"", ""2022\""""]"
914,"Aude Picault : Comment dessiner ""Amalia""","[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Aude"", ""Picault"", "":"", ""Comment"", ""dessiner"", ""\""Amalia\""""]"
915,Sauvons Woody,"[0, 0]",0,[],"[""Sauvons"", ""Woody""]"
916,Harry Roselmack la recette du dimanche - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Harry"", ""Roselmack"", ""la"", ""recette"", ""du"", ""dimanche"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
917,"Alain David : ""Nous voulons une pression beaucoup plus forte de la France sur la Chine""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Alain"", ""David"", "":"", ""\""Nous"", ""voulons"", ""une"", ""pression"", ""beaucoup"", ""plus"", ""forte"", ""de"", ""la"", ""France"", ""sur"", ""la"", ""Chine\""""]"
918,Pourquoi l'éruption du volcan aux Tonga est aussi impressionnante que surprenante,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Pourquoi"", ""l'"", ""\u00e9ruption"", ""du"", ""volcan"", ""aux"", ""Tonga"", ""est"", ""aussi"", ""impressionnante"", ""que"", ""surprenante""]"
919,La Master Classe d'Aïssa Maïga : Moi Tonya,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""Master"", ""Classe"", ""d'"", ""A\u00efssa"", ""Ma\u00efga"", "":"", ""Moi"", ""Tonya""]"
920,Retrait d'Arnaud Montebourg bras droit du Pape François et nouveau jeu de mots- Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Retrait"", ""d'"", ""Arnaud"", ""Montebourg"", ""bras"", ""droit"", ""du"", ""Pape"", ""Fran\u00e7ois"", ""et"", ""nouveau"", ""jeu"", ""de"", ""mots-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
921,Jambon-Beurre ou beurre-jambon La chronique langue de Laélia Véron -,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Jambon-Beurre"", ""ou"", ""beurre-jambon"", ""La"", ""chronique"", ""langue"", ""de"", ""La\u00e9lia"", ""V\u00e9ron"", ""-""]"
922,"""Monsieur le Président"" : Gauvain Sers carte blanche inédite","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Monsieur"", ""le"", ""Pr\u00e9sident\"""", "":"", ""Gauvain"", ""Sers"", ""carte"", ""blanche"", ""in\u00e9dite""]"
923,"Edouard Baer : ""Entre gens d'une même génération on joue à qui a le moins mal vieilli""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Edouard"", ""Baer"", "":"", ""\""Entre"", ""gens"", ""d'"", ""une"", ""m\u00eame"", ""g\u00e9n\u00e9ration"", ""on"", ""joue"", ""\u00e0"", ""qui"", ""a"", ""le"", ""moins"", ""mal"", ""vieilli\""""]"
924,Olivier Dubois n'est pas à Ibiza - La chronique de Waly Dia,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Waly Dia""]","[""Olivier"", ""Dubois"", ""n'"", ""est"", ""pas"", ""\u00e0"", ""Ibiza"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Waly"", ""Dia""]"
925,"""Après le 10 Downing Street meilleure boite de Londres l’Elysée est noté meilleur camping de Paris""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Apr\u00e8s"", ""le"", ""10"", ""Downing"", ""Street"", ""meilleure"", ""boite"", ""de"", ""Londres"", ""l\u2019Elys\u00e9e"", ""est"", ""not\u00e9"", ""meilleur"", ""camping"", ""de"", ""Paris\""""]"
926,"Maya Noël : ""On est passés du statut de pigeons à celui de licornes""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Maya"", ""No\u00ebl"", "":"", ""\""On"", ""est"", ""pass\u00e9s"", ""du"", ""statut"", ""de"", ""pigeons"", ""\u00e0"", ""celui"", ""de"", ""licornes\""""]"
927,"Mathias Vicherat : ""À Sciences Po on peut conjuguer excellence et égalité des chances""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Mathias"", ""Vicherat"", "":"", ""\""\u00c0"", ""Sciences"", ""Po"", ""on"", ""peut"", ""conjuguer"", ""excellence"", ""et"", ""\u00e9galit\u00e9"", ""des"", ""chances\""""]"
928,"Christiane Taubira : ""Je suis celle qui accepte les risques d’une investiture citoyenne""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Christiane"", ""Taubira"", "":"", ""\""Je"", ""suis"", ""celle"", ""qui"", ""accepte"", ""les"", ""risques"", ""d\u2019une"", ""investiture"", ""citoyenne\""""]"
929,Alain Mabanckou : comment mettre en scène la question noire en France - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Alain"", ""Mabanckou"", "":"", ""comment"", ""mettre"", ""en"", ""sc\u00e8ne"", ""la"", ""question"", ""noire"", ""en"", ""France"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
930,Réacteurs nucléaires à l'arrêt : causes conséquences et critiques,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""R\u00e9acteurs"", ""nucl\u00e9aires"", ""\u00e0"", ""l'"", ""arr\u00eat"", "":"", ""causes"", ""cons\u00e9quences"", ""et"", ""critiques""]"
931,Les sondages c’est de la drogue - En toute subjectivité Cécile Duflot,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""sondages"", ""c\u2019est"", ""de"", ""la"", ""drogue"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9"", ""C\u00e9cile"", ""Duflot""]"
932,"""Le village de Bamboula"" : le dernier zoo humain en France - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Le"", ""village"", ""de"", ""Bamboula\"""", "":"", ""le"", ""dernier"", ""zoo"", ""humain"", ""en"", ""France"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
933,Le questionnaire Jupiproust de Martin Maissonier,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Martin"", ""Maissonier""]"
934,Cancel Moliere - La chronique de Thomas Vdb,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Thomas Vdb""]","[""Cancel"", ""Moliere"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""Thomas"", ""Vdb""]"
935,Arnaud Montebourg Blue Monday et classes trop bruyantes - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Arnaud"", ""Montebourg"", ""Blue"", ""Monday"", ""et"", ""classes"", ""trop"", ""bruyantes"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
936,Les bonnes nouvelles de la Planète du 14 janvier 2022,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""bonnes"", ""nouvelles"", ""de"", ""la"", ""Plan\u00e8te"", ""du"", ""14"", ""janvier"", ""2022""]"
937,"Pr Arnaud Fontanet : ""Le scénario du pire s’éloigne""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Pr"", ""Arnaud"", ""Fontanet"", "":"", ""\""Le"", ""sc\u00e9nario"", ""du"", ""pire"", ""s\u2019\u00e9loigne\""""]"
938,"Sandrine Kiberlain : ""On écrit avec ce qu'on est ce qu'on trimballe depuis toujours""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Sandrine"", ""Kiberlain"", "":"", ""\""On"", ""\u00e9crit"", ""avec"", ""ce"", ""qu'"", ""on"", ""est"", ""ce"", ""qu'"", ""on"", ""trimballe"", ""depuis"", ""toujours\""""]"
939,"Stéphanie Dayan : ""Une hausse des salaires de 16% en moyenne ce n'est jamais suffisant""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""St\u00e9phanie"", ""Dayan"", "":"", ""\""Une"", ""hausse"", ""des"", ""salaires"", ""de"", ""16%"", ""en"", ""moyenne"", ""ce"", ""n'"", ""est"", ""jamais"", ""suffisant\""""]"
940,Anne Nivat face à la France - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Anne"", ""Nivat"", ""face"", ""\u00e0"", ""la"", ""France"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
941,"Luc Rouban : ""Le gros problème actuel c'est le déphasage entre l'offre politique et la demande""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Luc"", ""Rouban"", "":"", ""\""Le"", ""gros"", ""probl\u00e8me"", ""actuel"", ""c'"", ""est"", ""le"", ""d\u00e9phasage"", ""entre"", ""l'"", ""offre"", ""politique"", ""et"", ""la"", ""demande\""""]"
942,"""C'est dur"" : Nicolas Dupont-Aignan Nathalie Arthaud et Hélène Thouy n'ont pas les 500 parrainages","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""C'"", ""est"", ""dur\"""", "":"", ""Nicolas"", ""Dupont-Aignan"", ""Nathalie"", ""Arthaud"", ""et"", ""H\u00e9l\u00e8ne"", ""Thouy"", ""n'"", ""ont"", ""pas"", ""les"", ""500"", ""parrainages""]"
943,"400e anniversaire du baptême de Molière : ""Il a été l'ancêtre des stand-uppers"" selon Georges Forest","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""400e"", ""anniversaire"", ""du"", ""bapt\u00eame"", ""de"", ""Moli\u00e8re"", "":"", ""\""Il"", ""a"", ""\u00e9t\u00e9"", ""l'"", ""anc\u00eatre"", ""des"", ""stand-uppers\"""", ""selon"", ""Georges"", ""Forest""]"
944,Grève des enseignants union de la gauche et Zorro de la chirurgie - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Gr\u00e8ve"", ""des"", ""enseignants"", ""union"", ""de"", ""la"", ""gauche"", ""et"", ""Zorro"", ""de"", ""la"", ""chirurgie"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
945,Le Débat Eco : les gauches sont-elles réconciliables sur le plan économique,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""D\u00e9bat"", ""Eco"", "":"", ""les"", ""gauches"", ""sont-elles"", ""r\u00e9conciliables"", ""sur"", ""le"", ""plan"", ""\u00e9conomique""]"
946,Les 400 ans de la naissance de Molière avec Claude Mathieu et Séphora Pondi,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""400"", ""ans"", ""de"", ""la"", ""naissance"", ""de"", ""Moli\u00e8re"", ""avec"", ""Claude"", ""Mathieu"", ""et"", ""S\u00e9phora"", ""Pondi""]"
947,"Gérald Bronner : ""Faisons de l'esprit critique une grande cause nationale""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""G\u00e9rald"", ""Bronner"", "":"", ""\""Faisons"", ""de"", ""l'"", ""esprit"", ""critique"", ""une"", ""grande"", ""cause"", ""nationale\""""]"
948,Le business antivax,"[0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""business"", ""antivax""]"
949,Cantal : crainte qu'une zone humide ne soit bientôt transformée en carrière,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Cantal"", "":"", ""crainte"", ""qu'"", ""une"", ""zone"", ""humide"", ""ne"", ""soit"", ""bient\u00f4t"", ""transform\u00e9e"", ""en"", ""carri\u00e8re""]"
950,Le Dessous des cartes - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""Dessous"", ""des"", ""cartes"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
951,Entre Google et Apple c'est la guerre des messages verts et des messages bleus,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Entre"", ""Google"", ""et"", ""Apple"", ""c'"", ""est"", ""la"", ""guerre"", ""des"", ""messages"", ""verts"", ""et"", ""des"", ""messages"", ""bleus""]"
952,Le questionnaire Jupiproust de Iegor Gran,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Iegor"", ""Gran""]"
953,Primaire populaire grève des enseignants programme présidentiel : Anne Hidalgo invitée du 7/9,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Primaire"", ""populaire"", ""gr\u00e8ve"", ""des"", ""enseignants"", ""programme"", ""pr\u00e9sidentiel"", "":"", ""Anne"", ""Hidalgo"", ""invit\u00e9e"", ""du"", ""7/9""]"
954,Le retour des néonicotinoïdes,"[0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Le"", ""retour"", ""des"", ""n\u00e9onicotino\u00efdes""]"
955,"Valérie Lemercier : ""Je ne vois pas l'intérêt de vivre si on ne rit pas""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Val\u00e9rie"", ""Lemercier"", "":"", ""\""Je"", ""ne"", ""vois"", ""pas"", ""l'"", ""int\u00e9r\u00eat"", ""de"", ""vivre"", ""si"", ""on"", ""ne"", ""rit"", ""pas\""""]"
956,Mimi Marchand : portrait d'une influente de la République sur France 2 - Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Mimi"", ""Marchand"", "":"", ""portrait"", ""d'"", ""une"", ""influente"", ""de"", ""la"", ""R\u00e9publique"", ""sur"", ""France"", ""2"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
957,La Master Classe de Lucien Jean-Baptiste : Tarzan,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""Master"", ""Classe"", ""de"", ""Lucien"", ""Jean-Baptiste"", "":"", ""Tarzan""]"
958,"""Valérie Pécresse elle est pas encore présidente et elle se brouille déjà avec les allemands""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Val\u00e9rie"", ""P\u00e9cresse"", ""elle"", ""est"", ""pas"", ""encore"", ""pr\u00e9sidente"", ""et"", ""elle"", ""se"", ""brouille"", ""d\u00e9j\u00e0"", ""avec"", ""les"", ""allemands\""""]"
959,Triturons la langue française - La chronique langue de Laélia Véron,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Triturons"", ""la"", ""langue"", ""fran\u00e7aise"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""langue"", ""de"", ""La\u00e9lia"", ""V\u00e9ron""]"
960,"""Gnossienne n°1"" d'Erik Satie la carte blanche d'Anne Queffélec","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Gnossienne"", ""n\u00b01\"""", ""d'"", ""Erik"", ""Satie"", ""la"", ""carte"", ""blanche"", ""d'"", ""Anne"", ""Queff\u00e9lec""]"
961,"Pêche : le chalut de fond ""bulldozer"" des océans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""P\u00eache"", "":"", ""le"", ""chalut"", ""de"", ""fond"", ""\""bulldozer\"""", ""des"", ""oc\u00e9ans""]"
962,Hugo Travers ou comment jongler avec les réseaux - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Hugo"", ""Travers"", ""ou"", ""comment"", ""jongler"", ""avec"", ""les"", ""r\u00e9seaux"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
963,"Sophie Cluzel : ""Changer la donne de façon assez rapide en changeant notre regard"" sur le handicap","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Sophie"", ""Cluzel"", "":"", ""\""Changer"", ""la"", ""donne"", ""de"", ""fa\u00e7on"", ""assez"", ""rapide"", ""en"", ""changeant"", ""notre"", ""regard\"""", ""sur"", ""le"", ""handicap""]"
964,"Delphine Ernotte : ""J'ai bien l'intention de continuer à exercer mon mandat jusqu'au bout""","[1, 1, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Delphine"", ""Ernotte"", "":"", ""\""J'"", ""ai"", ""bien"", ""l'"", ""intention"", ""de"", ""continuer"", ""\u00e0"", ""exercer"", ""mon"", ""mandat"", ""jusqu'"", ""au"", ""bout\""""]"
965,Real Madrid - Fc Barcelone : un classico de foot en clair - Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Real"", ""Madrid"", ""-"", ""Fc"", ""Barcelone"", "":"", ""un"", ""classico"", ""de"", ""foot"", ""en"", ""clair"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
966,Le questionnaire Jupiproust de Thibaut Garcia - Le questionnaire Jupiproust,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Thibaut"", ""Garcia"", ""-"", ""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust""]"
967,"""C’est plus une présidentielle c’est le casting de la France a un incroyable talent "" - Le Journal","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""C\u2019est"", ""plus"", ""une"", ""pr\u00e9sidentielle"", ""c\u2019est"", ""le"", ""casting"", ""de"", ""la"", ""France"", ""a"", ""un"", ""incroyable"", ""talent"", ""\"""", ""-"", ""Le"", ""Journal""]"
968,Dans la bulle de Florence Cestac,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Dans"", ""la"", ""bulle"", ""de"", ""Florence"", ""Cestac""]"
969,Icemageddon : tempête de glace rarissime en Alaska,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Icemageddon"", "":"", ""temp\u00eate"", ""de"", ""glace"", ""rarissime"", ""en"", ""Alaska""]"
970,Raquel Garrido : guérilla médiatique sur C8 L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Raquel"", ""Garrido"", "":"", ""gu\u00e9rilla"", ""m\u00e9diatique"", ""sur"", ""C8"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
971,"Gérard Larcher sur le pass vaccinal : ""nous voulons l'adapter à la réalité""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""G\u00e9rard"", ""Larcher"", ""sur"", ""le"", ""pass"", ""vaccinal"", "":"", ""\""nous"", ""voulons"", ""l'"", ""adapter"", ""\u00e0"", ""la"", ""r\u00e9alit\u00e9\""""]"
972,"Patrice Evra abusé sexuellement : ""Parle quand tu es prêt mentalement""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Patrice"", ""Evra"", ""abus\u00e9"", ""sexuellement"", "":"", ""\""Parle"", ""quand"", ""tu"", ""es"", ""pr\u00eat"", ""mentalement\""""]"
973,"""Sherlock Holmes: Chapter One"" élémentaire mais pas terre à terre - #LFAJV","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Sherlock"", ""Holmes:"", ""Chapter"", ""One\"""", ""\u00e9l\u00e9mentaire"", ""mais"", ""pas"", ""terre"", ""\u00e0"", ""terre"", ""-"", ""#LFAJV""]"
974,Et si le covid 19 nous poussait à une autre approche de la santé - En toute subjectivité,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Et"", ""si"", ""le"", ""covid"", ""19"", ""nous"", ""poussait"", ""\u00e0"", ""une"", ""autre"", ""approche"", ""de"", ""la"", ""sant\u00e9"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9""]"
975,Une idée pour se détendre : les vidéos de menuiserie japonaise - Capture d'écrans,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Une"", ""id\u00e9e"", ""pour"", ""se"", ""d\u00e9tendre"", "":"", ""les"", ""vid\u00e9os"", ""de"", ""menuiserie"", ""japonaise"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
976,De Gaulle et Jean Jaurès - Le Sketch avec Manon bril,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""De"", ""Gaulle"", ""et"", ""Jean"", ""Jaur\u00e8s"", ""-"", ""Le"", ""Sketch"", ""avec"", ""Manon"", ""bril""]"
977,Primaire populaire 5G et homards hallucinogènes - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Primaire"", ""populaire"", ""5G"", ""et"", ""homards"", ""hallucinog\u00e8nes"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
978,L'invité du 13h : Pierre Larrouturou,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""L'"", ""invit\u00e9"", ""du"", ""13h"", "":"", ""Pierre"", ""Larrouturou""]"
979,La concentration des médias dans le viseur du Sénat - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""La"", ""concentration"", ""des"", ""m\u00e9dias"", ""dans"", ""le"", ""viseur"", ""du"", ""S\u00e9nat"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
980,"Charlotte Gainsbourg - Jane Birkin : ""Je n'ai jamais osé la prendre en photo cela m'intimide""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Charlotte"", ""Gainsbourg"", ""-"", ""Jane"", ""Birkin"", "":"", ""\""Je"", ""n'"", ""ai"", ""jamais"", ""os\u00e9"", ""la"", ""prendre"", ""en"", ""photo"", ""cela"", ""m'"", ""intimide\""""]"
981,"Nicolas Bray à propos de la rentrée ce lundi : ""Ça va être une journée d'enfer""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Nicolas"", ""Bray"", ""\u00e0"", ""propos"", ""de"", ""la"", ""rentr\u00e9e"", ""ce"", ""lundi"", "":"", ""\""\u00c7a"", ""va"", ""\u00eatre"", ""une"", ""journ\u00e9e"", ""d'"", ""enfer\""""]"
982,Sommes nous condamnés à élire des présidents minoritaires En toute subjectivité Natacha Polony,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Sommes"", ""nous"", ""condamn\u00e9s"", ""\u00e0"", ""\u00e9lire"", ""des"", ""pr\u00e9sidents"", ""minoritaires"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9"", ""Natacha"", ""Polony""]"
983,"""Zone Interdite"" enquête sur les nouveaux dangers numériques - Capture d'écrans","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""Zone"", ""Interdite\"""", ""enqu\u00eate"", ""sur"", ""les"", ""nouveaux"", ""dangers"", ""num\u00e9riques"", ""-"", ""Capture"", ""d'"", ""\u00e9crans""]"
984,"A Landier : ""chaque parti est en train de chercher le mix de valeurs qui répond à son électorat""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""A"", ""Landier"", "":"", ""\""chaque"", ""parti"", ""est"", ""en"", ""train"", ""de"", ""chercher"", ""le"", ""mix"", ""de"", ""valeurs"", ""qui"", ""r\u00e9pond"", ""\u00e0"", ""son"", ""\u00e9lectorat\""""]"
985,On n'arrête pas l'éco avec Stéphane Boujnah Pdg d'Euronext,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""On"", ""n'"", ""arr\u00eate"", ""pas"", ""l'"", ""\u00e9co"", ""avec"", ""St\u00e9phane"", ""Boujnah"", ""Pdg"", ""d'"", ""Euronext""]"
986,"K Delli : ""La présidence de l'Ue ne doit pas être un marchepied pour la présidentielle""","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""K"", ""Delli"", "":"", ""\""La"", ""pr\u00e9sidence"", ""de"", ""l'"", ""Ue"", ""ne"", ""doit"", ""pas"", ""\u00eatre"", ""un"", ""marchepied"", ""pour"", ""la"", ""pr\u00e9sidentielle\""""]"
987,Parenthood de Ron Howard - La chronique de Léo Karmann,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,"[""Léo Karmann""]","[""Parenthood"", ""de"", ""Ron"", ""Howard"", ""-"", ""La"", ""chronique"", ""de"", ""L\u00e9o"", ""Karmann""]"
988,"""Un nouveau protocole sanitaire remplace le nouveau protocole sanitaire"" - Le Journal de 17h17","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""\""Un"", ""nouveau"", ""protocole"", ""sanitaire"", ""remplace"", ""le"", ""nouveau"", ""protocole"", ""sanitaire\"""", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
989,Apple franchit le seuil des 3 000 milliards de dollars : une première dans l'histoire de la bourse,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Apple"", ""franchit"", ""le"", ""seuil"", ""des"", ""3"", ""000"", ""milliards"", ""de"", ""dollars"", "":"", ""une"", ""premi\u00e8re"", ""dans"", ""l'"", ""histoire"", ""de"", ""la"", ""bourse""]"
990,Les émeutes antivaccins de 1885 à Montréal,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Les"", ""\u00e9meutes"", ""antivaccins"", ""de"", ""1885"", ""\u00e0"", ""Montr\u00e9al""]"
991,Sète : colère autour d’un projet de parking souterrain,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""S\u00e8te"", "":"", ""col\u00e8re"", ""autour"", ""d\u2019un"", ""projet"", ""de"", ""parking"", ""souterrain""]"
992,Dino Buzzati l'écrivain-journaliste - L'Instant M,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Dino"", ""Buzzati"", ""l'"", ""\u00e9crivain-journaliste"", ""-"", ""L'"", ""Instant"", ""M""]"
993,Lettre à Gisèle Halimi - En toute subjectivité Anne-Cécile Mailfert,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Lettre"", ""\u00e0"", ""Gis\u00e8le"", ""Halimi"", ""-"", ""En"", ""toute"", ""subjectivit\u00e9"", ""Anne-C\u00e9cile"", ""Mailfert""]"
994,Au Ces de Las Vegas des innovations à gogo et les entreprises françaises en bonne position,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Au"", ""Ces"", ""de"", ""Las"", ""Vegas"", ""des"", ""innovations"", ""\u00e0"", ""gogo"", ""et"", ""les"", ""entreprises"", ""fran\u00e7aises"", ""en"", ""bonne"", ""position""]"
995,Le questionnaire Jupiproust de Frédérique Matonti,"[0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Le"", ""questionnaire"", ""Jupiproust"", ""de"", ""Fr\u00e9d\u00e9rique"", ""Matonti""]"
996,Raphael - La Nuit N'en Finit Plus (cover),"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""Raphael"", ""-"", ""La"", ""Nuit"", ""N'"", ""en"", ""Finit"", ""Plus"", ""(cover)""]"
997,Des sachets de drogue estampillés Haribeu saisis : vive la France qui innove - Le Journal de 17h17,"[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",1,[],"[""Des"", ""sachets"", ""de"", ""drogue"", ""estampill\u00e9s"", ""Haribeu"", ""saisis"", "":"", ""vive"", ""la"", ""France"", ""qui"", ""innove"", ""-"", ""Le"", ""Journal"", ""de"", ""17h17""]"
998,"""1984"" par Xavier Coste : Prix Bd Fnac France Inter 2022","[0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0, 0]",0,[],"[""\""1984\"""", ""par"", ""Xavier"", ""Coste"", "":"", ""Prix"", ""Bd"", ""Fnac"", ""France"", ""Inter"", ""2022""]"